[
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Volets, protections m\u00e9caniques",
      "Volet roulant",
      "Volet roulant \u00e0 lames m\u00e9talliques",
      "Volet roulant | ARZ Komfort"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Volet roulant \u00e0 lames m\u00e9talliques",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/2/0/011958020_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "L'espace de FAKRO",
    "name_product": "Volet roulant | ARZ Komfort",
    "reference": " ARZ Komfort",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/volet-roulant-arz-komfort-015194633-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/volet-roulant-arz-komfort-015194643-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tVolet roulant\n\r\n\t\tSe caract\u00e9rise par une\u00a0isolation thermique\u00a0\u00e9lev\u00e9e\n\r\n\t\tPermet un obscurcissement complet de l'int\u00e9rieur\n\r\n\t\tProt\u00e8ge du bruit\u00a0venant de \u013eext\u00e9rieur\n\r\n\t\tFabriqu\u00e9 dans un design et des couleurs modernes\n\n",
    "description_body": "\r\n\tLe volet roulant ARZ Komfort install\u00e9 \u00e0 \u013eext\u00e9rieur, prot\u00e8ge effiacement contre la chaleur suffocante en \u00e9t\u00e9.\n\r\n\tLe tablier de volet se caract\u00e9rise par une isolation thermique \u00e9lev\u00e9e, qui prot\u00e8ge consid\u00e9rablement contre un \u00e9chauffement excessif de l'int\u00e9rieur en \u00e9t\u00e9 et r\u00e9duit les pertes de chaleur en hiver.\n\r\n\tLe volet roulant ARZ permet un obscurcissement complet de l'int\u00e9rieur et, gr\u00e2ce \u00e0 sa construction, il est extr\u00eamement r\u00e9sistant aux intemp\u00e9ries.\n\r\n\tIl prot\u00e8ge du bruit venant de \u013eext\u00e9rieur et assure \u013eintimit\u00e9 \u00e0 ses habitants. De plus, c'est un \u00e9l\u00e9ment de protection contre le cambriolage.\n\r\n\tIl est fabriqu\u00e9 dans un design et des couleurs modernes faisant r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 la couleur du rev\u00eatement de la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de fen\u00eatres GREENVIEW et s'adapte \u00e0 pratiquement tous les types de fen\u00eatres de toit.\n\r\n\tLe volet roulant est confortable \u00e0 utiliser car il peut \u00eatre command\u00e9 \u00e9lectriquement dans la technologie Z-Wave sans fils ou WiFi.\n\n",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Couleur": "RAL 9005, RAL 7022 (standard), RAL7016",
      "Mat\u00e9riaux": "aluminium ; caoutchouc",
      "Espace d'application": "ext\u00e9rieur",
      "Type de commande": "t\u00e9l\u00e9commande"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/volet-roulant-arz-komfort-p431158758.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatre de toit",
      "Fen\u00eatre de toit \u00e0 ouverture par rotation",
      "Fen\u00eatre de toit rotation solaire | FTP-V Solar"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Fen\u00eatre de toit \u00e0 ouverture par rotation",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/2/0/011958020_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "L'espace de FAKRO",
    "name_product": "Fen\u00eatre de toit rotation solaire | FTP-V Solar",
    "reference": " FTP-V Solar",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-de-toit-rotation-solaire-ftp-v-solar-014754429-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-de-toit-rotation-solaire-ftp-v-solar-014754439-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-de-toit-rotation-solaire-ftp-v-solar-014754444-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-de-toit-rotation-solaire-ftp-v-solar-015169998-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-de-toit-rotation-solaire-ftp-v-solar-015170003-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-de-toit-rotation-solaire-ftp-v-solar-015170008-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-de-toit-rotation-solaire-ftp-v-solar-015170013-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tFen\u00eatre de toit rotation solaire\n\r\n\t\tConfort\n\r\n\t\tCommodit\u00e9\n\r\n\t\tS\u00e9curit\u00e9\n\r\n\t\tModernit\u00e9\n\n",
    "description_body": "\r\n\tLa fen\u00eatre de toit rotation solaire FTP-V Solar est pr\u00e9conis\u00e9e pour une installation dans les pi\u00e8ces hautes plac\u00e9es hors de port\u00e9e de l'utilisateur.\n\r\n\tElle \u00e9pouse parfaitement les conceptions architecturales inhabituelles et offre plusieurs possibilit\u00e9s d'agencement.\n\r\n\tCette fen\u00eatre rotative dispose d'un servomoteur et d'un panneau solaire externe qui \u00e9vite l\u2019utilisation d\u2019une alimentation externe permettant son contr\u00f4le \u00e0 distance via une t\u00e9l\u00e9commande.\n\r\n\tL'ensemble du m\u00e9canisme int\u00e9gr\u00e9 de manipulation de cette fen\u00eatre ainsi que les batteries sont install\u00e9s sous le cache moteur esth\u00e9tique situ\u00e9 au bas du cadre dormant.\n\r\n\tPr\u00e9sent\u00e9e avec un double vitrage solaire feuillet\u00e9 ou un double vitrage solaire acoustique, cette fen\u00eatre de toit peut recevoir les stores ARF Solar, ARP Solar, les volets roulants ARZ Solar et les stores pare soleil AMZ Solar g\u00e9rables par la m\u00eame t\u00e9l\u00e9commande.\n\r\n\tElle poss\u00e9de un d\u00e9tecteur de pluie int\u00e9gr\u00e9 qui sert \u00e0 activer de mani\u00e9re automatique la fonction de fermeture du vantail si ouvert, en cas de pluie et un syst\u00e8me topSafe avec r\u00e9sistance anti\u2013effraction.\n\r\n\tPr\u00e9vue pour un montage entre 15 et 90\u00b0, cette fen\u00eatre de toit Solar fonctionne dans le syst\u00e8me sans fil Z-Wave et peut s\u2019utilis\u00e9e dans une maison intelligente.\n\r\n\tL\u2019op\u00e9rateur peut tourner la poign\u00e9e de 90\u00b0 pour d\u00e9connecter le moteur \u00e0 cha\u00eene afin de nettoyer la face ext\u00e9rieure de cette fen\u00eatre de toit.\n\r\n\tDes accessoires d\u2019\u00e9quipement suppl\u00e9mentaires sont propos\u00e9s pour adapter cette fen\u00eatre de toit aux diff\u00e9rents besoins.\r\n\t\u00a0\n",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Classement de r\u00e9action au feu": "D-s2, d2 selon la norme EN13501-1",
      "D\u00e9bit": "jusqu'\u00e0 49 m\u00b3/h - D\u00e9bit de l\u2019entr\u00e9e d\u2019air",
      "Garantie": "10 ans - pour les fen\u00eatres ; 20 ans - pour le vitrage, pour la quincaillerie",
      "Mat\u00e9riaux": "bois - ch\u00e2ssis",
      "R\u00e9sistance au vent": "classe C5 selon la norme EN 12210 pour les fen\u00eatres de largeur > 114cm ou hauteur > 140 cm: npd,\r\nnpd: pas de performance d\u00e9termin\u00e9e",
      "R\u00e9sistance aux chocs": "450 mm - classe 3 selon la norme EN 13049",
      "Type d'ouverture": "rotation",
      "Type de vitrage": "double vitrage",
      "Type de fen\u00eatre": "fen\u00eatre de toit",
      "Type de pente": "15\u00b0- 90\u00b0",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Dimensions commerciales/ c\u00f4tes ext\u00e9rieures[cm] : 55x78, 55x98, 66x98, 66x118, 78x98, 78x118, 78x140, 78x160, 94x118, 94x140, 94x160, 114x118, 114x140, 134x98."
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/fenetre-de-toit-rotation-solaire-ftp-v-solar-p420740899.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatre de toit",
      "Fen\u00eatre de toit \u00e0 ouverture par rotation",
      "Fen\u00eatre de toit \u00e9lectrique \u00e0 rotation | FTP-V WiFi"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Fen\u00eatre de toit \u00e0 ouverture par rotation",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/2/0/011958020_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "L'espace de FAKRO",
    "name_product": "Fen\u00eatre de toit \u00e9lectrique \u00e0 rotation | FTP-V WiFi",
    "reference": " FTP-V WiFi",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-de-toit-electrique-a-rotation-ftp-v-wifi-014743224-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-de-toit-electrique-a-rotation-ftp-v-wifi-014743234-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-de-toit-electrique-a-rotation-ftp-v-wifi-014743239-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-de-toit-electrique-a-rotation-ftp-v-wifi-015169668-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-de-toit-electrique-a-rotation-ftp-v-wifi-015169673-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-de-toit-electrique-a-rotation-ftp-v-wifi-015169678-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-de-toit-electrique-a-rotation-ftp-v-wifi-015169683-product_maxi.jpeg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-de-toit-electrique-a-rotation-ftp-v-wifi-015169983-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-de-toit-electrique-a-rotation-ftp-v-wifi-015169988-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-de-toit-electrique-a-rotation-ftp-v-wifi-015169993-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tFen\u00eatre de toit \u00e9lectrique \u00e0 rotation.\n\r\n\t\tMontage entre 15-90\u00b0.\n\r\n\t\tControlablepar des dispositifs qui g\u00e8rent le protocole WiFi ou via un smartphone.\n\r\n\t\tFacile \u00e0 installer.\n\r\n\t\tAccessoires d\u2019\u00e9quipement suppl\u00e9mentaires.\n\n",
    "description_body": "Pr\u00e9vue pour un montage entre 15-90\u00b0, la fen\u00eatre de toit \u00e9lectrique \u00e0 rotation FTP-V WiFi est sp\u00e9cialement fabriqu\u00e9e pour l\u2019am\u00e9nagement des combles ou les pi\u00e8ces mansard\u00e9es.\n\r\nCette fen\u00eatre \u00e9lectrique \u00e0 rotation est dot\u00e9e de dispositifs sp\u00e9ciaux qui assurent son ouverture et fermeture \u00e0 distance.\n\r\nElle est facilement contr\u00f4lable depuis n\u2019importe quel dispositif qui g\u00e8re le protocole WiFi ou via un smartphone \u00e0 travers l\u2019application BleBox.\n\r\nCette fen\u00eatre de toit est \u00e9quip\u00e9e d\u2019un d\u00e9tecteur de pluie qui active automatiquement la fermeture de l\u2019ouvrant lors d\u2019une averse et d\u2019un transformateur 15 V qui peut \u00eatre connect\u00e9 directement au r\u00e9seau \u00e9lectrique 230 V.\n\r\nElle est propos\u00e9e avec un double vitrage solaire feuillet\u00e9 ou un double vitrage solaire acoustique qui peuvent \u00eatre nettoy\u00e9 ais\u00e9ment de l\u2019ext\u00e9rieur gr\u00e2ce \u00e0 une targette bloquante, permettant un basculement de l\u2019ouvrant \u00e0 180\u00b0.\n\r\nLorsque la poign\u00e9e est tourn\u00e9e \u00e0 90\u00b0, l\u2019ouvrant est d\u00e9branch\u00e9 du servomoteur.\n\r\nCette fen\u00eatre de toit est munie d\u2019une entr\u00e9e d'air automatique V40P et un syst\u00e8me topSafe avec r\u00e9sistance anti-effraction.\n\r\nElle peut \u00eatre compl\u00e9t\u00e9e par des accessoires d\u2019\u00e9quipement suppl\u00e9mentaires pour s\u2019adapter aux diff\u00e9rents besoins.",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Classement de r\u00e9action au feu": "D-s2, d2 selon la norme EN13501-1",
      "D\u00e9bit": "jusqu'\u00e0 49 m\u00b3/h - D\u00e9bit de l\u2019entr\u00e9e d\u2019air",
      "Angle": "entre 15 \u00b0 et 90 \u00b0 - montage",
      "Garantie": "10 ans - fen\u00eatres ; 20 ans - vitrage",
      "Mat\u00e9riaux": "bois - Construction du ch\u00e2ssis",
      "Mise en oeuvre": "pr\u00eat \u00e0 poser",
      "R\u00e9sistance aux chocs": "450 mm - selon la norme EN 13049",
      "Type de vitrage": "double vitrage",
      "Type de fen\u00eatre": "fen\u00eatre de toit",
      "Type de pente": " entre 15-90\u00b0",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Dimensions commerciales/ c\u00f4tes ext\u00e9rieures[cm]  : 55x78, 55x98, 66x98, 66x118, 78x98, 78x118, 78x140, 78x160, 94x118, 94x140, 94x160, 114x118, 114x140, 134x98, 134x140."
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/fenetre-de-toit-electrique-a-rotation-ftp-v-w-p420590389.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatres et baies",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en aluminium",
      "La siMple, fen\u00eatre INVISIBLE ou VISIBLE, FINE et SOLIDE | MILLET PORTES & FEN\u00caTRES"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en aluminium",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/4/4/2/014367244_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "MILLET PORTES & FEN\u00caTRES",
    "name_product": "La siMple, fen\u00eatre INVISIBLE ou VISIBLE, FINE et SOLIDE | MILLET PORTES & FEN\u00caTRES",
    "reference": " MILLET PORTES & FEN\u00caTRES",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/la-simple-fenetre-invisible-ou-visible-fine-et-solide-millet-portes-fenetres-014833089-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/la-simple-fenetre-invisible-ou-visible-fine-et-solide-millet-portes-fenetres-014833094-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/la-simple-fenetre-invisible-ou-visible-fine-et-solide-millet-portes-fenetres-014833099-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/la-simple-fenetre-invisible-ou-visible-fine-et-solide-millet-portes-fenetres-014833104-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/la-simple-fenetre-invisible-ou-visible-fine-et-solide-millet-portes-fenetres-014833109-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/la-simple-fenetre-invisible-ou-visible-fine-et-solide-millet-portes-fenetres-014833114-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/05/2018",
    "description_points": "\n\r\n\t\tFen\u00eatres et portes-fen\u00eatres simple dormant invisible\n\r\n\t\tInvisible, fine et solide\n\r\n\t\tMenuiserie sur mesure\n\r\n\t\tDormant cach\u00e9 en aluminium\n\r\n\t\tDesign \u00e9pur\u00e9 avec des profil\u00e9s minces\n\n",
    "description_body": "Le projet siMple est la volont\u00e9 du Groupe MILLET de repenser la fen\u00eatre en allant \u00e0 l\u2019essentiel, en supprimant le superflu. Imagin\u00e9e et con\u00e7ue selon le principe \u00ab moins c\u2019est plus \u00bb, la gamme de fen\u00eatre siMple b\u00e9n\u00e9ficie de plusieurs innovations technologiques de rupture.\n\r\nLa fen\u00eatre dispose d\u2019un ouvrant cach\u00e9 de 75 mm en acier soud\u00e9 avec des coupes d\u2019onglet invisible et dormant de 73 mm d'\u00e9paisseur en aluminium \u00e0 rupture de pont thermique. Le double vitrage \u00e0 faible \u00e9missivit\u00e9 de 28 mm d'\u00e9paisseur est un atout car elle vous donnera une excellente isolation \u00e0 votre habitat.\n",
    "description_review": "\u00ab siMple, LA FEN\u00caTRE INVISIBLE OU VISIBLE\r\nDisponible en deux d\u00e9clinaisons, la menuiserie sait s\u2019adapter \u00e0 vos envies. Le Groupe MILLET vous propose donc le choix entre une fen\u00eatre\u00a0:\r\n\u2022 INVISIBLE\u00a0: un dormant cach\u00e9, des fiches invisibles, des paumelles une poign\u00e9e laqu\u00e9e \u00e0 la couleur de la menuiserie et la suppression des coupes d\u2019onglets pour une esth\u00e9tique pure.\r\n\u2022 VISIBLE\u00a0: mise en place d\u2019une aile de recouvrement du dormant ancien afin de r\u00e9duire les travaux de r\u00e9novation. Des fiches visibles, une poign\u00e9e laqu\u00e9e \u00e0 la couleur de la menuiserie et la suppression des coupes d\u2019onglets pour une d\u00e9coration affin\u00e9e.\u00a0\n\n\r\nFINESSE, MA\u00ceTRE MOTS DE LA FEN\u00caTRE siMple\r\nLa fen\u00eatre la plus fine du march\u00e9\u00a0! Le profil central ne mesure que 60mm et le montant int\u00e9rieur 45mm, gagnez jusqu\u2019\u00e0 35% de lumi\u00e8re suppl\u00e9mentaire.\r\n\u00a0\r\nLES PERFORMANCES ACCOCI\u00c9ES \u00c0 LA RESISTANCE\r\nLe mixte des mat\u00e9riaux aluminium acier vous assure la haute r\u00e9sistance et la rigidit\u00e9 de votre menuiserie. Profitez de grandes dimensions allant jusqu\u2019\u00e0 2650mm de hauteur sans imposte.\r\n\u00a0\r\nCOLORIS AU CHOIX\r\nLa gamme siMple propose un large choix de coloris. Vous pouvez personnaliser votre fen\u00eatre en y faisant une monocoloration, une bicoloration ou encore un multicoloration. Elle pr\u00e9sente donc 27 teintes diff\u00e9rentes dont 12 givr\u00e9es, 6 sabl\u00e9es, 2 laqu\u00e9es, 1 anodis\u00e9e, 2 satin\u00e9es, 1 brillante et 3 textur\u00e9es aspect bois. Tous les coloris sont disponibles sur demande.\r\n\u00a0\r\nLE PLUS DU PRODUIT\r\nMILLET propose, en option sur toutes ses gammes de baies coulissantes et portes-fen\u00eatres, des seuils de 20 mm de hauteur, adapt\u00e9s aux Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite. Ces seuils permettent un passage facilit\u00e9 vers l\u2019ext\u00e9rieur.\r\nEn compl\u00e9ment, sur les fen\u00eatres, la hauteur de la poign\u00e9e peut \u00eatre adapt\u00e9e pour r\u00e9pondre \u00e0 l\u2019exigence d\u2019une hauteur comprise entre 0,9 m et 1,3 m du sol.  \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Certifications": "Cekal",
      "Classement AEV": "A3 ; A4 ; E9A",
      "Transmission lumineuse": "jusqu'\u00e0 69 %",
      "Couleur": "27 teintes, bicoloration int/ext possible",
      "Hauteur": "jusqu'\u00e0 2.35 m - sans imposte ni all\u00e8ge)",
      "Largeur": "45 mm - (profil\u00e9s acier de l'ouvrant) ; 60 mm - (battement central)",
      "Accessoires": "poign\u00e9e",
      "Label et Ecolabel": "label Qualicoat",
      "Marques": "marquage CE",
      "Indice d'affaiblissement acoustique aux bruits a\u00e9riens (Rw)": "jusqu'\u00e0 43 dB",
      "Coefficient de transmission thermique (Uw)": "jusqu'\u00e0 1.2 W/m\u00b2.K"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/la-simple-fenetre-invisible-ou-visible-fine-et-p226974770.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatres et baies",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en bois",
      "Menuiseries bois traditionnelles pour projets d\u2019exception | CAMILLE Style Versailles"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en bois",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/4/4/2/014367244_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "MILLET PORTES & FEN\u00caTRES",
    "name_product": "Menuiseries bois traditionnelles pour projets d\u2019exception | CAMILLE Style Versailles",
    "reference": " CAMILLE Style Versailles",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-bois-traditionnelles-pour-projets-d-exception-camille-style-versailles-014833389-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-bois-traditionnelles-pour-projets-d-exception-camille-style-versailles-014833394-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-bois-traditionnelles-pour-projets-d-exception-camille-style-versailles-014833399-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-bois-traditionnelles-pour-projets-d-exception-camille-style-versailles-014833404-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-bois-traditionnelles-pour-projets-d-exception-camille-style-versailles-014833409-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-bois-traditionnelles-pour-projets-d-exception-camille-style-versailles-014833414-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-bois-traditionnelles-pour-projets-d-exception-camille-style-versailles-014833419-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/04/2020",
    "description_points": "\n\r\n\t\tFen\u00eatre bois sur mesure\n\r\n\t\tFabrication traditionnelle\n\r\n\t\tFermeture de type \"noix et gueule de loup\"\n\r\n\t\tAdapt\u00e9es aux ch\u00e2teaux, manoirs, ou encore immeubles haussmanniens\n\r\n\t\tDesign et esth\u00e9tique\n\n",
    "description_body": "La gamme de fen\u00eatres bois Camille STYLE VERSAILLES est une fen\u00eatre de type \"noix et gueule de loup\" fabriqu\u00e9e de fa\u00e7on traditionnelle par des menuisiers hautement qualifi\u00e9s. Id\u00e9ale pour des projets de fabrication et de restauration de menuiseries traditionnelles destin\u00e9es \u00e0 habiller ch\u00e2teaux, manoirs, ou encore immeubles haussmanniens.\u00a0\n\r\nSur mesure, cette gamme de menuiseries\u00a0bois (portes et fen\u00eatres) de type \"noix et gueule de loup\"\u00a0est fabriqu\u00e9e de fa\u00e7on traditionnelle par des menuisiers hautement qualifi\u00e9s, adapt\u00e9e aux projets de fabrication et de restauration destin\u00e9es \u00e0 habiller ch\u00e2teaux, manoirs, ou encore immeubles haussmanniens. Avec paumelles entaill\u00e9es, jet d'eau \u00e0 doucine, parclose moulur\u00e9e ou quart de rond , fermetures \u00e0 cr\u00e9mone ou espagnolette, cintrage, reproduction \u00e0 l'identique, assemblage \u00e0 double enfourchement, elles sont propos\u00e9es en 15 teintes laqu\u00e9es sur une ou deux faces ou lasur\u00e9es.",
    "description_review": "\u00ab \r\n\tESTH\u00c9TIQUE\r\n\tDes paumelles traditionnelles entaill\u00e9es, un jet d\u2019eau \u00e0 doucine, une parclose moulur\u00e9e ou quart de rond ainsi que la r\u00e9cup\u00e9ration des anciennes ferrures permettront d\u2019obtenir une d\u00e9coration contemporaine \u00e0 votre habitat. La fen\u00eatre poss\u00e8de \u00e9galement un assemblage double enfourchement ouvrant et dormant ainsi qu\u2019une fermeture par v\u00e9ritable cr\u00e9mone en applique ou crochet d\u2019espagnolette, offrant une solidit\u00e9 plus importante.\r\n\t\u00a0\r\n\tNOTRE SAVOIR-FAIRE\r\n\tLe bois est un mat\u00e9riau qui se pr\u00eate id\u00e9alement \u00e0 la fabrication d\u2019ouvertures sur-mesure. En plus des traditionnelles formes cintr\u00e9es, d\u00e9couvrez toutes les possibilit\u00e9s qu\u2019offre ce mat\u00e9riau durable. De la fabrication \u00e0 la reproduction \u00e0 l\u2019identique en passant par la reproduction \u00e0 l'identique, faites-nous confiance pour votre projet.\r\n\t\u00a0\r\n\tCOLORIS AU CHOIX\r\n\tAu choix parmi 15 teintes, le laquage peut \u00eatre r\u00e9alis\u00e9 sur les 2 faces ou uniquement sur la face ext\u00e9rieure avec lasure int\u00e9rieure. La lasure est une protection incolore, \u00e0 base d\u2019eau, qui prot\u00e8ge le bois des UV et des intemp\u00e9ries.\r\n\t\u00a0\r\n\tOPTIONS\r\n\t\u2022 Alternative aux volets roulants, conservez le charme d\u2019antan gr\u00e2ce aux volets int\u00e9rieurs bois disponibles en option.\r\n\t\u2022 Multiples coloris pour r\u00e9pondre \u00e0 vos envies.\r\n\t\u2022 Les volets sont repliables de 1 \u00e0 3 vantaux.\n\r\n\t\u00c9CO CONCEPTION DES FEN\u00caTRES BOIS CAMILLE STYLE VERSAILLES\r\n\t\u2022 D\u00e9montable et recyclable \u00e0 100%\r\n\t\u2022 Vitrage structurel participant \u00e0 la rigidit\u00e9 de l'ouvrant et permettant de diminuer les quantit\u00e9s de mati\u00e8res utilis\u00e9es\r\n\t\u2022 Quincailleries sans Chrome VI\r\n\t\u2022 Finitions bois base aqueuse, laissant transpara\u00eetre le veinage du bois et prot\u00e8ge la menuiserie des intemp\u00e9ries.\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Classement AEV": "A4 ; E7B ; VC2",
      "Transmission lumineuse": "jusqu'\u00e0 56 %",
      "Facteur solaire": "jusqu'\u00e0 0.46 %",
      "\u00c9paisseur": "26 mm - vitrage",
      "Accessoires": "Paumelles traditionnelles entaill\u00e9es",
      "Indice d'affaiblissement acoustique aux bruits a\u00e9riens (Rw)": "jusqu'\u00e0 39 dB",
      "Coefficient de transmission thermique (Uw)": "jusqu'\u00e0 1.3 W/m\u00b2.K"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/menuiseries-bois-traditionnelles-pour-projets-d-p351172810.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatres et baies",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en PVC",
      "Fen\u00eatre PVC pour tous les budgets | Cybel"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en PVC",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/4/4/2/014367244_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "MILLET PORTES & FEN\u00caTRES",
    "name_product": "Fen\u00eatre PVC pour tous les budgets | Cybel",
    "reference": " Cybel",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-pvc-pour-tous-les-budgets-cybel-014833349-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-pvc-pour-tous-les-budgets-cybel-014833354-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-pvc-pour-tous-les-budgets-cybel-014833359-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-pvc-pour-tous-les-budgets-cybel-014833364-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tFen\u00eatres et portes-fen\u00eatres en PVC\n\r\n\t\tLuminosit\u00e9 accrue\n\r\n\t\tPersonnalisation\n\r\n\t\tPerformances thermiques et phoniques\n\r\n\t\tHaute s\u00e9curit\u00e9\n\n",
    "description_body": "Les fen\u00eatres et portes-fen\u00eatres Cybel garantissent une r\u00e9elle \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 avec une performance thermique \u00e9lev\u00e9e. Elles offrent un excellent confort phonique et une grande libert\u00e9 architecturale. B\u00e9n\u00e9ficiant de toute la technologie, du laquage au plaxage, un arc-en-ciel de couleurs s\u2019offre \u00e0 vous pour laisser libre cours \u00e0 vos envies.\n\r\nSans compromis, la gamme Cybel dispose de toutes les pi\u00e8ces de finition qui signent la qualit\u00e9 du produit : embout de battement, pare-temp\u00eate sont coordonn\u00e9s \u00e0 la teinte de la menuiserie. La fen\u00eatre dispose de profils de 70 mm.",
    "description_review": "\u00ab LUMINOSIT\u00c9 OPTIMALE\r\nVotre habitat gagnera jusqu\u2019\u00e0 10% de lumi\u00e8re en plus par rapport aux gammes standards du march\u00e9. Principe de fabrication sp\u00e9cifique, MILLET vise \u00e0 diminuer l\u2019encadrement de la fen\u00eatre afin de garantir un maximum de clart\u00e9. Elle vous offrira un design moderne et battement \u00e9troit.\n\r\nHAUTES PERFORMANCES GARANTIES\r\nLa gamme de fen\u00eatres PVC Cybel poss\u00e8de double joint d\u2019\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 et d\u00e9tient donc\u00a0la meilleure performance du march\u00e9 (A*4). Un double vitrage et panneau isolant de 28 mm (ou triple vitrage de 36 mm) permet un confort thermique. Enfin, la menuiserie est certifi\u00e9e pour tous types de pose dont ITE (Isolation Thermique Ext\u00e9rieure).\r\n\u00a0\r\nS\u00c9CURIT\u00c9 DE BASE\r\nUn syst\u00e8me de fermeture par renvoi d\u2019angle et loquet sur vantail semi-fixe assure un confort d\u2019utilisation optimale. Une g\u00e2che m\u00e9tallique et galet champignon anti-soulevage sur les ch\u00e2ssis oscillo-battants permettront d\u2019affirmer la s\u00e9curit\u00e9 de votre logement.\r\n\u00a0\r\nS\u00c9CURIT\u00c9 RENFORC\u00c9E\r\nDe base sur toutes nos menuiseries plax\u00e9es, des renforts m\u00e9talliques sont pr\u00e9sents dans les profil\u00e9s ouvrant et dormant. Les g\u00e2ches qui verrouillent la fermeture sont viss\u00e9es dans ces renforts pour une r\u00e9sistance maximum contre les tentatives d\u2019effraction.\n\n\r\nCOLORIS AU CHOIX\r\nUn \u00e9ventail de couleurs s\u2019offre \u00e0 vous\u00a0: 11 teintes plax\u00e9es 1 ou 2 faces dont 4 imitations bois, adaptez le PVC \u00e0 vos envies\u00a0!\r\n\u00a0\r\nOPTIONS\r\n\u2022 Seuils de 20mm \u00e0 rupture de pont thermique ou sans rupture (compatibles aux normes PMR).\r\n\u2022 Cintr\u00e9s et formes diverses.\r\n\u2022 Esth\u00e9tique traditionnelle \u00e0 doucine \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Certifications": "Cekal",
      "Classement AEV": "A4 ; VA3 ; E7A",
      "Facteur solaire": "jusqu'\u00e0 0.51 %",
      "Transmission lumineuse": "jusqu'\u00e0 58 %",
      "Couleur": " ; blanc ; gris ; beige ; or ; blanc, gris, beige - teint\u00e9 dans la masse  ; plaxage aspect bois (11 coloris); PVC laqu\u00e9 (17 coloris)",
      "\u00c9paisseur": "28 mm - double vitrage ; 36 mm - triple vitrage ; 70 mm - ouvrant et dormant",
      "Accessoires": "grille de ventilation, intercalaires de vitrage petits bois int\u00e9gr\u00e9s (blancs, beiges, gris, plomb, laiton, plax\u00e9) ou coll\u00e9s (blancs, beiges, gris), poign\u00e9es cache-fiches et cr\u00e9mones d\u00e9coratives (laiton, blanc, alu bross\u00e9), caches temp\u00eate.",
      "Garantie": "2 ans - ferrures et volets roulants ; 10 ans - menuiserie ; 10 ans - teintes laqu\u00e9es et plax\u00e9es",
      "Options": "triple vitrage, renforts m\u00e9talliques (ouvrant et dormant), parcloses traditionnelles ou modernes, volets roulants, diff\u00e9rents types de vitrage, panneau de soubassement.",
      "Label Acotherm": "Ac1 - 4/20/4 ; Ac2 - 10/14/4",
      "Label et Ecolabel": "label Acotherm",
      "Marques": "marquage CE ; marque NF",
      "Mat\u00e9riaux": "pvc",
      "Mise en oeuvre": "pose en feuillure, en embrase, en tunnel ou en r\u00e9novation sur dormant existant ou apr\u00e8s d\u00e9pose.",
      "Indice d'affaiblissement acoustique aux bruits a\u00e9riens (Rw)": "jusqu'\u00e0 45 dB",
      "Coefficient de transmission thermique (Ug)": "0.8 W/m\u00b2.K - triple vitrage ; 1.1 W/m\u00b2.K - double vitrage",
      "Coefficient de transmission thermique (Uw)": "jusqu'\u00e0 1.3 W/m\u00b2.K",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Ouvrant et dormant de 70 mm d\u2019\u00e9paisseur \u00e0 5 chambres isolantes ; Fiches sur platine\r\nsym\u00e9triques 70 mm ; \u00c9tanch\u00e9it\u00e9 optimale gr\u00e2ce \u00e0 une bonne compression. ; Rotation ais\u00e9e gr\u00e2ce aux bagues anti-frottement ; Dormant neuf avec tap\u00e9es de doublage rapport\u00e9es pour un gain de lumi\u00e8re maximum ;",
      "Type de vitrage": "double vitrage - 4 / 20 Argon / 4FE en base. Intercalaire alu blanc sur menuiseries blanches. Intercalaire Warmedge noir de base sur menuiseries plax\u00e9es et laqu\u00e9es ; peu \u00e9missif ; s\u00e9curis\u00e9 ; triple vitrage - 4 / 12 Argon / 4 / 12 Argon / 4FE en option"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/fenetre-pvc-pour-tous-les-budgets-cybel-p69061193.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Eclairage z\u00e9nithal",
      "Verri\u00e8re ou lanterneau continu",
      "Verri\u00e8re Modulaire Lin\u00e9aire 5-30\u00b0 | VELUX"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Verri\u00e8re ou lanterneau continu",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/5/4/9/011953945_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "VELUX COMMERCIAL",
    "name_product": "Verri\u00e8re Modulaire Lin\u00e9aire 5-30\u00b0 | VELUX",
    "reference": " VELUX",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/verriere-modulaire-lineaire-5-30-velux-012028569-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/verriere-modulaire-lineaire-5-30-velux-011955725-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/verriere-modulaire-lineaire-5-30-velux-011955730-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/verriere-modulaire-lineaire-5-30-velux-013518030-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/verriere-modulaire-lineaire-5-30-velux-012463355-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/verriere-modulaire-lineaire-5-30-velux-012463360-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/verriere-modulaire-lineaire-5-30-velux-012463365-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tToit plat et en pente\n\r\n\t\tDimension de la tr\u00e9mie : 0,6 m largeur mini \u2013 3,1 m longueur maxi (0,8 \u2013 2,5 m pour les modules ouvrants)\u200b\n\r\n\t\tInclinaison d'installation de la verri\u00e8re de 5 \u00e0 30\u00b0\n\r\n\t\tSyst\u00e8me de ventilation naturelle\n\r\n\t\tR\u00e9glage la luminosit\u00e9 en temps r\u00e9el\n\n",
    "description_body": "La verri\u00e8re lin\u00e9aire consiste en une rang\u00e9e de modules, id\u00e9ale pour \u00e9clairer les couloirs ou espaces en longueur. Il est \u00e9galement possible de combiner plusieurs rang\u00e9es de verri\u00e8res lin\u00e9aires afin de constituer un toit en verre id\u00e9al pour les grands espaces ouverts, tels que les atriums.\u200b\n\r\nGr\u00e2ce \u00e0 sa faible inclinaison et son design discret, cette solution de verri\u00e8res s'int\u00e8gre parfaitement \u00e0 la toiture pour cr\u00e9er une continuit\u00e9 avec l'architecture du b\u00e2timent.\n\r\n\u200bL'association de modules ouvrants t\u00e9l\u00e9command\u00e9s \u00e0 la solution permet d'int\u00e9grer un syst\u00e8me de ventilation naturelle automatis\u00e9 par le toit, et ainsi contr\u00f4ler la qualit\u00e9 de l'air int\u00e9rieur. De plus les stores disponibles en option permettent de r\u00e9guler la luminosit\u00e9 en temps r\u00e9el. \u200b\n",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tDesign \u00e9l\u00e9gant gr\u00e2ce \u00e0 une faible inclinaison\u200b\n\r\n\t\tApport important de lumi\u00e8re naturelle dans les couloirs et espaces en longueur\u200b\n\r\n\t\tExcellent rapport qualit\u00e9-prix gr\u00e2ce \u00e0 une installation rapide et sans soucis\u200b\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Angle": "entre 5 \u00b0 et 30 \u00b0",
      "Hauteur": "entre 600 mm et 3000 mm",
      "Largeur": "entre 675 mm et 1000 mm",
      "Garantie": "10 ans",
      "Marques": "marquage CE",
      "Coefficient de transmission thermique (Ug)": "0.5 W/m\u00b2.K",
      "Type de vitrage": "tremp\u00e9 - Verre ext\u00e9rieur ; \u200bVitrage isol\u00e9 \r\nVerre int\u00e9rieur lamin\u00e9 avec feuille de PVB"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/verriere-modulaire-lineaire-5-30-velux-p324682740.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Eclairage z\u00e9nithal",
      "Verri\u00e8re ou lanterneau continu",
      "Verri\u00e8re Modulaire Lin\u00e9aire contre un support 5 - 45\u00b0 | VELUX"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Verri\u00e8re ou lanterneau continu",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/5/4/9/011953945_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "VELUX COMMERCIAL",
    "name_product": "Verri\u00e8re Modulaire Lin\u00e9aire contre un support 5 - 45\u00b0 | VELUX",
    "reference": " VELUX",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/verriere-modulaire-lineaire-contre-un-support-5-45-velux-012028564-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/verriere-modulaire-lineaire-contre-un-support-5-45-velux-011955845-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/verriere-modulaire-lineaire-contre-un-support-5-45-velux-011955855-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/verriere-modulaire-lineaire-contre-un-support-5-45-velux-011955860-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/verriere-modulaire-lineaire-contre-un-support-5-45-velux-012463305-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/verriere-modulaire-lineaire-contre-un-support-5-45-velux-012463310-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/verriere-modulaire-lineaire-contre-un-support-5-45-velux-012463315-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/verriere-modulaire-lineaire-contre-un-support-5-45-velux-012463320-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tConvient au toit plat\n\r\n\t\tDimension de la tr\u00e9mie : 0,6 m largeur mini \u2013 3,2 m longueur maxi\r\n\t\t(0,8 \u2013 2,6 m pour les modules ouvrants)\n\r\n\t\tInclinaison d'installation de la verri\u00e8re de 5 \u00e0 45\u00b0 \u200b\n\r\n\t\tLumi\u00e8re en profondeur dans l'espace int\u00e9rieur\n\r\n\t\tPeut \u00eatre install\u00e9e pour relier des b\u00e2timents adjacents\n\n\n",
    "description_body": "Une s\u00e9rie de modules recouvrant un toit plat et reposant sur un support vertical au sommet.\u200b\n\r\nLa verri\u00e8re lin\u00e9aire fix\u00e9e \u00e0 un support consiste en une rang\u00e9e de modules, mont\u00e9e contre un support vertical au sommet des modules. Une hauteur de mur maximale de 3 m au-dessus de la verri\u00e8re lin\u00e9aire est possible.\u200b\r\n\u00a0\r\nCette solution permet de faire entrer la lumi\u00e8re en profondeur dans l'espace int\u00e9rieur. Elle permet de joindre diff\u00e9rentes hauteurs de plafond et peut \u00eatre install\u00e9e pour relier des b\u00e2timents adjacents.\u200b\r\n\u00a0\r\nPouvant \u00eatre install\u00e9e avec une pente maximale de 45\u00b0, cette verri\u00e8re permet d'agrandir l'espace sous plafond de la pi\u00e8ce. \u200b\r\n\u00a0\r\nL'association de modules ouvrants t\u00e9l\u00e9command\u00e9s \u00e0 la solution permet d'int\u00e9grer un syst\u00e8me de ventilation naturelle automatis\u00e9 par le toit, et ainsi contr\u00f4ler la qualit\u00e9 de l'air int\u00e9rieur. De plus les stores disponibles en option permettent de r\u00e9guler la luminosit\u00e9 en temps r\u00e9el. \u200b\n",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tUne large entr\u00e9e de lumi\u00e8re pour les b\u00e2timents neufs et les extensions\u200b\n\r\n\t\tApporte une sensation de hauteur et d'espace \u00e0 la pi\u00e8ce int\u00e9rieur\n\r\n\t\tApporte une sensation de hauteur et d'espace \u00e0 la pi\u00e8ce int\u00e9rieur\n\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Angle": "entre 5 \u00b0 et 45 \u00b0",
      "Hauteur": "entre 600 mm et 3000 mm",
      "Largeur": "entre 675 mm et 1000 mm",
      "Garantie": "10 ans",
      "Marques": "marquage CE",
      "Coefficient de transmission thermique (Ug)": "0.5 W/m\u00b2.K",
      "Type de vitrage": "tremp\u00e9 - Verre ext\u00e9rieur ; \u200bVitrage isol\u00e9 \r\nVerre int\u00e9rieur lamin\u00e9 avec feuille de PVB"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/verriere-modulaire-lineaire-contre-un-support-5-p324682755.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Eclairage z\u00e9nithal",
      "Verri\u00e8re ou lanterneau continu",
      "Verri\u00e8re Aluminium Mono Pente"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Verri\u00e8re ou lanterneau continu",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/5/4/9/011953945_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "VELUX COMMERCIAL",
    "name_product": "Verri\u00e8re Aluminium Mono Pente",
    "reference": null,
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/verriere-aluminium-mono-pente-014371669-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/verriere-aluminium-mono-pente-012876070-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/verriere-aluminium-mono-pente-012876075-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/verriere-aluminium-mono-pente-012876080-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\nLibert\u00e9 de cr\u00e9ation avec de nombreuses configurations possibles, au mm pr\u00e8s,\u00a0depuis les pignons vitr\u00e9s et les angles complexes jusqu\u2019\u00e0 la verri\u00e8re encastr\u00e9e.\n\nNiveau de confort en fonction des besoins : double ou triple vitrage isolant \u00e0 contr\u00f4le solaire, panneaux fixes ou ouvrants de confort.\n\nS\u00e9curit\u00e9 renforc\u00e9e\u00a0: verri\u00e8re r\u00e9sistante \u00e0 1200 Joules par d\u00e9faut.\n\nFiabilit\u00e9 et \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 garanties\n\nDesign discret :\u00a0profil\u00e9s fins de 50 mm (en double vitrage)\n\n",
    "description_body": "Les Verri\u00e8res Aluminium VELUX Mono Pente sont des rang\u00e9es simples de panneaux qui \u00e9clairent les halls d'accueil, les couloirs et les grandes pi\u00e8ces.\u00a0\n\r\nLes verri\u00e8res s'installent entre 15 et 90\u00b0, sur une costi\u00e8re (sur un toit plat), ou s'int\u00e8grent dans les toitures en pente.\u00a0\r\nLes solutions mont\u00e9es au sommet d'un mur vertical peuvent \u00eatre install\u00e9es avec des inclinaisons entre 15 et 60\u00b0.\n\r\nPlusieurs solutions d'angle, telles que les ar\u00eates, les noues et les pignons de verre verticaux sont possibles, id\u00e9al notamment pour la r\u00e9novation.\r\n\u00a0 ",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tDe la flexibilit\u00e9 dans la conception\u00a0\n\r\n\t\tLes avantages d\u2019une solution pr\u00e9-fabriqu\u00e9e et la libert\u00e9 du sur-mesure\u00a0\n\r\n\t\tUne souplesse id\u00e9ale pour les projets de r\u00e9novation\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Angle": "entre 15 \u00b0 et 90 \u00b0",
      "Mat\u00e9riaux": "aluminium",
      "Mise en oeuvre": "pose en toiture",
      "Coefficient de transmission thermique (Ug)": "0.5 W/m\u00b2.K",
      "Type de vitrage": "double vitrage ; triple vitrage"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/verriere-aluminium-mono-pente-p379631900.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Brise-soleil",
      "Brise-soleil \u00e0 lames fixes",
      "Lames brise-soleil ovo\u00efdes ou rectangulaires | Airfoil"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Brise-soleil \u00e0 lames fixes",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/4/5/008447540_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "L'espace de CS FRANCE",
    "name_product": "Lames brise-soleil ovo\u00efdes ou rectangulaires | Airfoil",
    "reference": " Airfoil",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-ovoides-ou-rectangulaires-airfoil-010394520-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-ovoides-ou-rectangulaires-airfoil-009815875-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-ovoides-ou-rectangulaires-airfoil-009705505-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-ovoides-ou-rectangulaires-airfoil-009815860-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-ovoides-ou-rectangulaires-airfoil-002620803-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-ovoides-ou-rectangulaires-airfoil-002620823-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-ovoides-ou-rectangulaires-airfoil-007611395-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-ovoides-ou-rectangulaires-airfoil-002620813-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-ovoides-ou-rectangulaires-airfoil-002620838-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-ovoides-ou-rectangulaires-airfoil-002620828-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-ovoides-ou-rectangulaires-airfoil-002620843-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-ovoides-ou-rectangulaires-airfoil-009815870-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-ovoides-ou-rectangulaires-airfoil-008467230-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-ovoides-ou-rectangulaires-airfoil-008470205-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-ovoides-ou-rectangulaires-airfoil-009815880-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tLames brise-soleil fixes\n\r\n\t\tFabriqu\u00e9es en aluminium extrud\u00e9\n\r\n\t\tPropos\u00e9es en forme ovo\u00efde (ailes d'avion) ou rectangulaire (horizontales et verticales)\n\r\n\t\tPr\u00e9vues pour des montages en auvent projet\u00e9s (sur fa\u00e7ade ou sur angle) et des montages horizontaux ou verticaux sur fa\u00e7ade\n\r\n\t\tFixation par fourchettes ou par platines \u00e0 oreilles\n\r\n\t\tInclinaison possible des lames \u00e0 30, 45, 60 ou 90 degr\u00e9s\n\r\n\t\tThermolaquage Qualicoat (couleur RAL)\n\n",
    "description_body": "Adapt\u00e9es \u00e0 la RT 2012, les lames Airfoil pr\u00e9servent le b\u00e2ti des rayons directs du soleil afin d'att\u00e9nuer une transmission trop brutale de la chaleur et de limiter l'utilisation des appareils de climatisation. La consommation \u00e9nergetique du b\u00e2timent est r\u00e9duite tout comme la production de CO2.\n\r\nLa gamme Airfoil propose aussi des solutions d'isolation phonique avec des lames \u00e9tudi\u00e9es pour r\u00e9duire de 5 \u00e0 8 dB le volume sonore ambiant et des options d\u2019\u00e9clairage nocturne par LED qui assurent une allure spectaculaire de nuit en plus de la protection solaire efficace en journ\u00e9e (Airfoil Lux)\n\r\nDomaines d'applications : Toutes constructions soumises \u00e0 la RT 2012 (habitats individuels, h\u00f4tels, restauration, EHPAD, bureaux, commerces, administrations, ERP, terminaux de transport...\n\r\nAirfoil se met en \u0153uvre principalement en ext\u00e9rieur mais aussi \u00e0 l'int\u00e9rieur (claustra, cloison, sous une verri\u00e8re, dans un hall en verre...) et c'est aussi un excellent moyen anti-effraction.",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Utilisation du brise-soleil": "fa\u00e7ade - en fa\u00e7ade sur toit ; montage en auvent projet\u00e9",
      "Finition": "anodis\u00e9e ; laqu\u00e9e ; brute",
      "Teinte": "toutes teintes RAL",
      "Angle": "30 \u00b0 - Inclinaison possible des lames ; 45 \u00b0 - Inclinaison possible des lames ; 60 \u00b0 - Inclinaison possible des lames ; 90 \u00b0 - Inclinaison possible des lames",
      "Largeur": "entre 100 mm et 141 mm",
      "Mise en oeuvre": "diff\u00e9rents types de fixations sont propos\u00e9s (fourchettes de positionnement, platines \u00e0 oreilles ou supports d\u00e9port\u00e9s) "
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/lames-brise-soleil-ovoides-ou-rectangulaires-ai-p69324098.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Brise-soleil",
      "Brise-soleil \u00e0 lames fixes",
      "Lames brise-soleil aluminium et LED | Airfoil Lux"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Brise-soleil \u00e0 lames fixes",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/4/5/008447540_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "L'espace de CS FRANCE",
    "name_product": "Lames brise-soleil aluminium et LED | Airfoil Lux",
    "reference": " Airfoil Lux",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-aluminium-et-led-airfoil-lux-011445647-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-aluminium-et-led-airfoil-lux-011492137-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-aluminium-et-led-airfoil-lux-008466210-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-aluminium-et-led-airfoil-lux-002620758-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-aluminium-et-led-airfoil-lux-002620798-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-aluminium-et-led-airfoil-lux-002620768-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-aluminium-et-led-airfoil-lux-002620793-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-aluminium-et-led-airfoil-lux-002620778-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-aluminium-et-led-airfoil-lux-002620773-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lames-brise-soleil-aluminium-et-led-airfoil-lux-002620788-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tLames brise-soleil ovo\u00efdes fixes en 20,3 cm (AF 200 Lux) ou 32 cm (AF 320 Lux) de largeur\n\r\n\t\tProfil\u00e9 en aluminium extrud\u00e9 \u00e0 double paroi\n\r\n\t\tNez \u00e9clairant en Pmma avec leds int\u00e9gr\u00e9es en cinq coloris (rouge, jaune, bleu, vert et blanc)\n\r\n\t\tD\u00e9coratives\n\r\n\t\tInclinaison et fixation par fourchettes ou par platines \u00e0 oreilles aux angles de 45, 60 ou 90 degr\u00e9s\n\r\n\t\tPossibilit\u00e9 de pose en tableau ou auvent projet\u00e9\n\r\n\t\tPr\u00e9servation du b\u00e2timent des rayons directs du soleil et des exc\u00e8s de chaleur le jour\n\n",
    "description_body": "Les lames brise-soleil aluminium \u00e9clairantes Airfoil Lux sont des lames brise-soleil ovo\u00efdes fixes en 20,3 cm (AF 200 Lux) ou 32 cm (AF 320 Lux) de largeur.\n\r\nCes lames se composent de profil\u00e9 en aluminium extrud\u00e9 \u00e0 double paroi et nez \u00e9clairant en Pmma avec leds int\u00e9gr\u00e9es en cinq coloris (rouge, jaune, bleu, vert et blanc). Elles permettent de souligner la forme d\u2019un b\u00e2timent et d\u2019apporter un rep\u00e8re visuel.\n\r\nLes lames brise-soleil aluminium \u00e9clairantes Airfoil Lux sont propos\u00e9es avec des inclinaisons et fixations par fourchettes ou par platines \u00e0 oreilles aux angles de 45, 60 ou 90 degr\u00e9s. Il est possible de les poser en tableau ou auvent projet\u00e9.\n\r\nDouble fonction, les lames Airfoil pr\u00e9servent le b\u00e2timent des rayons directs du soleil et des exc\u00e8s de chaleur le jour et la nuit les LED subliment et r\u00e9v\u00e8lent les d\u00e9tails de l\u2019architecture.",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Utilisation du brise-soleil": "fa\u00e7ade",
      "Tension": "12 V",
      "Consommation": "6 W/mL",
      "Puissance": "100 W - transformateur",
      "Finition": "laqu\u00e9e - (aluminium)",
      "Teinte": "toutes teintes RAL - aluminium ; rouge, jaune, bleu, vert et blanc led",
      "Hauteur": "38 mm - (AF 200 Lux) ; 1610 mm - (AF 320 Lux)",
      "Largeur": "141 mm - (AF 200 Lux)  ; 320 mm - (AF 320 Lux)",
      "Mise en oeuvre": "fixation m\u00e9canique ; raccordement sur secteur.",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Port\u00e9e maximale : 3,5 m (AF 200 Lux) et 4 m (AF 320 Lux)."
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/lames-brise-soleil-aluminium-et-led-airfoil-lux-p69324093.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Produits verriers",
      "Verres sp\u00e9ciaux",
      "Gamme de verres bas carbone | AGC Glass Europe"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Verres sp\u00e9ciaux",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/4/6/2/014217264_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "L'espace d'AGC GLASS FRANCE",
    "name_product": "Gamme de verres bas carbone | AGC Glass Europe",
    "reference": " AGC Glass Europe",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/gamme-de-verres-bas-carbone-agc-glass-europe-015110423-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/gamme-de-verres-bas-carbone-agc-glass-europe-015110248-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/gamme-de-verres-bas-carbone-agc-glass-europe-015110253-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/gamme-de-verres-bas-carbone-agc-glass-europe-015110258-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/gamme-de-verres-bas-carbone-agc-glass-europe-015110263-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/01/2023",
    "description_points": "\n\r\n\t\tNouvelle gamme de verres bas carbone\u00a0: mati\u00e8res premi\u00e8res durables \u00e0 faible impact environnemental\n\r\n\t\tEmpreinte carbone r\u00e9duite\n\r\n\t\tIsolation thermique\n\r\n\t\tProtection solaire\n\r\n\t\tSolutions pour la construction\u00a0\n\n",
    "description_body": "Consciente des diff\u00e9rents enjeux environnementaux en mati\u00e8re de r\u00e9chauffement climatique, AGC Glass Europe a cr\u00e9\u00e9 toute une nouvelle gamme de verres bas carbone qui se base sur des mati\u00e8res premi\u00e8res durables, \u00e0 faible empreinte carbone.\n\r\nAvec le lancement de cette gamme, AGC s\u2019engage \u00e0 r\u00e9duire ses \u00e9missions directes et indirectes de CO2 de 30 % d\u2019ici 2030, voire de les \u00e9liminer vers 2050, et ceci en pr\u00e9voyant de nouvelles technologies fondamentales et en employant des mati\u00e8res premi\u00e8res durables, des \u00e9nergies alternatives et un recyclage accru du verre.\n\r\nLa diminution de l\u2019empreinte carbone du processus de production du verre \u00e9tait le r\u00e9sultat de la mise en \u0153uvre d\u2019un cycle de tests approfondis et des essais en production r\u00e9ussis, ainsi qu\u2019un ensemble combin\u00e9 de mesures sur plusieurs fours r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9s.\n\r\nCe nouveau verre \u00e0 faible empreinte carbone sera int\u00e9gr\u00e9 dans les diff\u00e9rentes solutions verri\u00e8res propos\u00e9es par AGC\u00a0: fa\u00e7ades des b\u00e2timents, vitrages isolants, verres techniques, etc.\n\r\nAinsi, en association \u00e0 ses performances extr\u00eamement \u00e9lev\u00e9es en termes d'apport de lumi\u00e8re naturelle, de contr\u00f4le solaire et d'isolation thermique, le verre bas carbone jouera un r\u00f4le important dans la construction durable favorisant un impact positif sur l\u2019environnement.",
    "description_review": "\u00ab Faible \u00e9mission et faible empreinte carbone, impact positif pour le calcul des ACV des b\u00e2timents dans le cadre de la RE2020. \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Autres": "D\u00e9clarations environnementales de produit (FDES) et Analyses de cycle de vie \r\nEmpreinte carbone des activit\u00e9s de l\u2019entreprise \n",
      "Certifications": "certification Cradle to Cadle Certified",
      "Mat\u00e9riaux": "verre - bas carbone",
      "Type de vitrage": "feuillet\u00e9 ; s\u00e9curis\u00e9 ; tremp\u00e9"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/gamme-de-verres-bas-carbone-agc-glass-europe-p429042893.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Produits verriers",
      "Verres de protection solaire et isolation thermique",
      "Verre de protection solaire et couche r\u00e9fl\u00e9chissante",
      "Verre de protection solaire d'aspect neutre | Sunergy"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Verre de protection solaire et couche r\u00e9fl\u00e9chissante",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/4/6/2/014217264_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "L'espace d'AGC GLASS FRANCE",
    "name_product": "Verre de protection solaire d'aspect neutre | Sunergy",
    "reference": " Sunergy",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/verre-de-protection-solaire-d-aspect-neutre-sunergy-002436768-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tVerre \u00e0 faible facteur solaire pour une protection \u00e9lev\u00e9e\n\r\n\t\tIsolation thermique renforc\u00e9e gr\u00e2ce \u00e0 sa faible \u00e9missivit\u00e9\n\r\n\t\tVerre neutre peu absorbant et peu r\u00e9fl\u00e9chissant\n\r\n\t\tDisponible en cinq couleurs et quatre \u00e9paisseurs\n\r\n\t\tUtilisable seul, en double vitrage, en vitrage feuillet\u00e9, tremp\u00e9, \u00e9maill\u00e9, s\u00e9rigraphi\u00e9 ou bomb\u00e9\n\n",
    "description_body": "Le verre de protection solaire d'aspect neutre Sunergy combine isolation thermique et faible r\u00e9flexion lumineuse.\n\r\nCe verre \u00e0 couche pyrolytique dure de type 1, selon la norme EN 1096-1 offre un excellent niveau de confort avec un faible coefficient U.\n\r\nCapable de cr\u00e9er de nombreuses possibilit\u00e9s en architecture (Tels que les fa\u00e7ades \u00e0 VEC) tout en laissant passer une luminosit\u00e9 naturelle optimale, ce verre trempable promet des performances basse \u00e9missivit\u00e9 et un facteur solaire extr\u00eamement bas permettant un niveau de protection \u00e9lev\u00e9.\n\r\nCe verre de contr\u00f4le solaire garantit notamment une excellente isolation thermique.\n\r\nTr\u00e8s faciles \u00e0 transformer, les vitrages pyrolytiques est autant appr\u00e9ci\u00e9 par les architectes que par les transformateurs verriers. Ils peuvent \u00eatre propos\u00e9s sous forme de simple, double ou triple vitrage et peuvent se d\u00e9cliner en version feuillet\u00e9e, bomb\u00e9e, tremp\u00e9e ou \u00e9maill\u00e9e.\n\n",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tMise en \u0153uvre traditionnelle, en VEC ou en VEA\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Transmission lumineuse": "\u00e0 partir de 65 % ; entre 50 % et 51 % ; entre 65 % et 68 %",
      "Facteur solaire": "entre 41 % et 62 %",
      "R\u00e9flexion lumineuse": "entre 7 % et 10 %",
      "Couleur": " ; gris ; vert ; transparent ; bleu ; transparent, vert, gris, bleu clair ou bleu fonc\u00e9",
      "Teinte": "bleue ; grise ; verte",
      "Aspect du verre": "clair",
      "Longueur": "jusqu'\u00e0 6000 mm",
      "\u00c9paisseur": "4/ 6/ 8 / 10 mm.",
      "Largeur": "jusqu'\u00e0 3210 mm",
      "Mise en oeuvre": "couche vers l'int\u00e9rieur du b\u00e2timent (en simple vitrage) ou \u00e0 l'int\u00e9rieur de la lame d'air, en position 2 (en double vitrage).Couche dure obtenue par r\u00e9action \u00e0 haute temp\u00e9rature d'un gaz sur le verre formant un d\u00e9p\u00f4t de couches d'oxydes m\u00e9talliques.",
      "Coefficient de transmission thermique (Ug)": "1,2 W/m2.K en 6/15/6 (90 % argon, associ\u00e9 avec TOP N).",
      "Usage": "industriel"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/verre-de-protection-solaire-d-aspect-neutre-sune-p68915118.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Produits verriers",
      "Verres de protection solaire et isolation thermique",
      "Verre de protection solaire \u00e0 couche hautement s\u00e9lective et peu \u00e9missive",
      "Vitrage de contr\u00f4le solaire et isolation thermique \u00e0 haute s\u00e9lectivit\u00e9 | Stopray Ultra-50 on Clearvision"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Verre de protection solaire \u00e0 couche hautement s\u00e9lective et peu \u00e9missive",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/4/6/2/014217264_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "L'espace d'AGC GLASS FRANCE",
    "name_product": "Vitrage de contr\u00f4le solaire et isolation thermique \u00e0 haute s\u00e9lectivit\u00e9 | Stopray Ultra-50 on Clearvision",
    "reference": " Stopray Ultra-50 on Clearvision",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/vitrage-de-controle-solaire-et-isolation-thermique-a-haute-selectivite-stopray-ultra-50-on-cle-012561785-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/vitrage-de-controle-solaire-et-isolation-thermique-a-haute-selectivite-stopray-ultra-50-on-cle-012561790-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/vitrage-de-controle-solaire-et-isolation-thermique-a-haute-selectivite-stopray-ultra-50-on-cle-012561795-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/vitrage-de-controle-solaire-et-isolation-thermique-a-haute-selectivite-stopray-ultra-50-on-cle-012561800-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/06/2011",
    "description_points": "\n\r\n\t\t50% de transmission lumineuse\n\r\n\t\t23 % de facteur solaire\n\r\n\t\tS\u00e9lectivit\u00e9 de 2,17\n\r\n\t\tTeinte l\u00e9g\u00e8rement bleut\u00e9e\n\r\n\t\tCouche triple argent\n\r\n\t\tSur verre hautement transparent extra-clair\n\n",
    "description_body": "Stopray Ultra 50 on Clearvision est un vitrage isolant \u00e0 contr\u00f4le solaire s\u00e9lectif en 6 mm d'\u00e9paisseur.\n\r\nCette gamme de verres l\u00e9g\u00e8rement bleut\u00e9s et \u00e0 faible \u00e9missivit\u00e9 est destin\u00e9e \u00e0 l'int\u00e9gration en fen\u00eatres, murs rideaux, fa\u00e7ades VEC, verri\u00e8res, etc, pour une utilisation en vitrage isolant.\n\r\nLe vitrage Stopray Ultra 50 on Clearvision se distingue par des crit\u00e8res concurrentiels desquels on peut citer la haute isolation thermique et l\u2019\u00e9conomie d\u2019\u00e9nergie.\n\r\nEn effet, ce verre de teinte neutre est constitu\u00e9 d\u2019un verre extra-clair avec d\u00e9p\u00f4t d\u2019une triple couche d\u2019argent en face int\u00e9rieure (Magn\u00e9tron).\n\r\nLa gamme assure une isolation thermique, une transmission lumineuse et une protection solaire renforc\u00e9e.\n\r\nCertification Cradle to Cradle.\n\n\n\n",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tS\u00e9lectivit\u00e9 sup\u00e9rieure \u00e0 2\n\r\n\t\tIsolation thermique renforc\u00e9e\n\r\n\t\tProtection solaire\u00a0\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Certifications": "certification Cradle to Cadle Certified - silver",
      "Transmission lumineuse": "jusqu'\u00e0 50 % ; entre 49 % et 50 %",
      "Facteur solaire": "23 %",
      "R\u00e9flexion lumineuse": "18 %",
      "Couleur": "transparent",
      "Aspect du verre": "extra-claire",
      "\u00c9paisseur": "6 mm",
      "Largeur": "entre 300 mm et 3000 mm",
      "Compl\u00e9ments de gamme": "vitrage feuillet\u00e9e de s\u00e9curit\u00e9 (Stratobel Stopray Ultravision-50) ou vitrage feuillet\u00e9e acoustique de s\u00e9curit\u00e9 (Stratophone Stopray Ultravision-50).",
      "Mise en oeuvre": "scellement - par un joint \u00e9lastique assurant l'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9",
      "Coefficient de transmission thermique (U)": "entre 1.1 W/m\u00b2.K et 1.3 W/m\u00b2.K",
      "Type de vitrage": "vitrage isolant ",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "* Absorption \u00e9nerg\u00e9tique : 32 \u00e0 33 %.\r\n* Format : (L x l) : 900 x 300 mm \u00e0 5 000 x 3 000 mm.\r\n"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/vitrage-de-controle-solaire-et-isolation-thermiqu-p68914958.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatres et baies",
      "Baie coulissante ou \u00e0 galandage",
      "Baie coulissante ou \u00e0 galandage en aluminium",
      "Coulissant \u00e0 ferrure haute \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 | Patio Inowa 400"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Baie coulissante ou \u00e0 galandage en aluminium",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/4/4/004321440_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "ROTO FRANK",
    "name_product": "Coulissant \u00e0 ferrure haute \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 | Patio Inowa 400",
    "reference": " Patio Inowa 400",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/coulissant-a-ferrure-haute-etancheite-patio-inowa-400-014981668-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/coulissant-a-ferrure-haute-etancheite-patio-inowa-400-014981673-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/02/2022",
    "description_points": "\n\r\n\t\tCoulissant \u00e0 ferrure haute \u00e9tanch\u00e9it\u00e9\n\r\n\t\tFaciles \u00e0 monter\n\r\n\t\tpemettent de concevoir des baies coulissantes \u00e0 vantaux jusqu'\u00e0 3,6 m de haut, en 3 m de large et jusqu'\u00e0 400 kg par vantail\n\r\n\t\tEvolutif, il assure la s\u00e9curit\u00e9 jusqu'\u00e0 CR2, en restant invisible\n\r\n\t\tLe coulissant se d\u00e9cale du dormant de 8 mm par manoeuvre de la poign\u00e9e et assure une \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 \u00e9lev\u00e9e gr\u00e2ce \u00e0 son joint d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9.\u00a0\n\n",
    "description_body": "Faciles \u00e0 monter, ces ferrures ing\u00e9nieuses pemettent de concevoir des baies coulissantes \u00e0 vantaux jusqu'\u00e0 3,6 m de haut, en 3 m de large et jusqu'\u00e0 400 kg par vantail. Evolutif, il assure la s\u00e9curit\u00e9 jusqu'\u00e0 CR2, en restant invisible. Le coulissant se d\u00e9cale du dormant de 8 mm par manoeuvre de la poign\u00e9e et assure une \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 \u00e9lev\u00e9e gr\u00e2ce \u00e0 son joint d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9.\u00a0",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Hauteur": "jusqu'\u00e0 3600 mm",
      "Largeur": "jusqu'\u00e0 3000 mm - par vantail",
      "Poids": "400 kg"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/coulissant-a-ferrure-haute-etancheite-patio-p426710828.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatre de toit",
      "Fen\u00eatre de toit \u00e0 ouverture par rotation",
      "Fen\u00eatre de toit avec composants clipsables | Roto Q-4"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Fen\u00eatre de toit \u00e0 ouverture par rotation",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/4/4/004321440_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "ROTO FRANK",
    "name_product": "Fen\u00eatre de toit avec composants clipsables | Roto Q-4",
    "reference": " Roto Q-4",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-de-toit-avec-composants-clipsables-roto-q-4-003959760-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-de-toit-avec-composants-clipsables-roto-q-4-003959750-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/09/2015",
    "description_points": "\r\n\tId\u00e9ale pour la r\u00e9novation, pour tous types de toiture de 15 \u00e0 90\u00b0, cette fen\u00eatre en bois ouverture par rotation ne n\u00e9cessite aucun outil pour la pose (hormis fixation au chev\u00eatre). Propos\u00e9e jusqu'\u00e0 180\u00a0cm de hauteur. Equip\u00e9e d'une poign\u00e9e ergonomique. Fixation par clips. Manoeuvre manuelle ou motoris\u00e9e, Finition en bois naturel vernis ou laqu\u00e9. Remplissage par double vitrage, version triple ou acoustique, atteignant un coefficient Uw de 1.2 \u00e0 0.78\u00a0W/m\u00b2.K(configuration Plus). En option, stores ext\u00e9rieurs et int\u00e9rieurs, habillage int\u00e9rieur en PVC ou accessoires domotiques (d\u00e9tecteur de pluie, thermostat d\u2019ambiance, etc.).\n\r\n\t\u00a0\n",
    "description_body": "",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Hauteur": "entre 70 cm et 180 cm - (70/ 78/ 98/ 118/ 140/ 160/ 180 cm)",
      "Largeur": "entre 55 cm et 134 cm - (55/ 78/ 94/ 114/ 134 cm)",
      "Accessoires": "capots ext\u00e9rieurs.",
      "Options": "stores ext\u00e9rieurs et int\u00e9rieurs, habillage int\u00e9rieur en PVC et accessoires domotiques (d\u00e9tecteur de pluie, thermostat d'ambiance, etc.).",
      "Mise en oeuvre": "montage par fixation m\u00e9canique du dormant sur \u00e9l\u00e9ments de charpente avant clipsage des \u00e9l\u00e9ments.",
      "Coefficient de transmission thermique (U)": "jusqu'\u00e0 0.78 W/m\u00b2.K",
      "Type de toiture possible": "convient \u00e0 tous les types de toiture"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/fenetre-de-toit-avec-composants-clipsables-roto-p69062328.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatre de toit",
      "Fen\u00eatre de toit pivotante ou \u00e0 ouverture par projection",
      "Fen\u00eatre de toit domotis\u00e9e | RotoComfort i8"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Fen\u00eatre de toit pivotante ou \u00e0 ouverture par projection",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/4/4/004321440_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "ROTO FRANK",
    "name_product": "Fen\u00eatre de toit domotis\u00e9e | RotoComfort i8",
    "reference": " RotoComfort i8",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-de-toit-domotisee-rotocomfort-i8-002495998-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/02/2015",
    "description_points": "Cette fen\u00eatre de toit est dot\u00e9e d'un syst\u00e8me d'ouverture par projection \u00e0 45\u00b0. Profil\u00e9 100 % PVC. Syst\u00e8me de pilotage \u00e0 distance (sans poign\u00e9e) via smartphone, tablette, etc. S\u00e9curit\u00e9 renforc\u00e9e par fermeture \u00e0 4 points par verrouillage centralis\u00e9. Fermeture automatique en cas de pluie.",
    "description_body": "",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Longueur": "140/160 ou 180 cm.",
      "Largeur": "74/94/114 ou 134 cm."
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/fenetre-de-toit-domotisee-p69062228.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Brise-soleil",
      "Brise-soleil \u00e0 lames fixes",
      "Protection et contr\u00f4le solaire : brise-soleil fixes en polycarbonate translucides | DanpaShade Aura"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Brise-soleil \u00e0 lames fixes",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/7/9/5/011522597_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "EVERLITE CONCEPT",
    "name_product": "Protection et contr\u00f4le solaire : brise-soleil fixes en polycarbonate translucides | DanpaShade Aura",
    "reference": " DanpaShade Aura",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/protection-et-controle-solaire-brise-soleil-fixes-en-polycarbonate-translucides-danpashade-aura-014970398-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/protection-et-controle-solaire-brise-soleil-fixes-en-polycarbonate-translucides-danpashade-aura-013097130-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/protection-et-controle-solaire-brise-soleil-fixes-en-polycarbonate-translucides-danpashade-aura-013097135-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/protection-et-controle-solaire-brise-soleil-fixes-en-polycarbonate-translucides-danpashade-aura-013097140-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/protection-et-controle-solaire-brise-soleil-fixes-en-polycarbonate-translucides-danpashade-aura-013097145-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/05/2021",
    "description_points": "\n\r\n\t\tLe design \"Z-frame\" des lames brise-soleil DanpaShade Aura filtre et r\u00e9gule la lumi\u00e8re du lever au coucher du soleil pour obtenir une intensit\u00e9 lumineuse naturellement \u00e9quilibr\u00e9e.\n\r\n\t\tId\u00e9al en r\u00e9novation ou en consrtruction neuve\n\r\n\t\tPose horizontale ou verticale\n\r\n\t\tSignez d'un style unique et remarquable vos facades tout en controlant la lumi\u00e8re interieure.\n\n",
    "description_body": "Protection solaire pour des b\u00e2timents durables \u00e0 basse consommation.\r\nL\u2019\u00e9quilibre parfait entre l'isolation de la fa\u00e7ade, la gestion optimale du facteur solaire et la transmission lumineuse.\r\nSublime l\u2019esth\u00e9tique des b\u00e2timents et am\u00e9liore le confort des espaces de vie.\n",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tLarge choix de couleurs\n\r\n\t\tR\u00e9gulation thermique\n\r\n\t\tLumi\u00e8re naturelle optimis\u00e9e\n\r\n\t\tAm\u00e9liore l'impact environnemental\n\r\n\t\tSyst\u00e8me l\u00e9ger\n\r\n\t\tFacilit\u00e9 de pose\n\r\n\t\tPose verticale ou horizontale\n\r\n\t\tUne\u00a0r\u00e9ponse adapt\u00e9e\u00a0\u00e0 chaque projet\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Couleur": "30 teintes translucides",
      "Angle": "22.5 \u00b0 ; 25 \u00b0 ; 90 \u00b0",
      "Mat\u00e9riaux": "polycarbonate",
      "Mise en oeuvre": "pr\u00eat \u00e0 poser",
      "Type de pose": "horizontale ; verticale"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/protection-et-controle-solaire-brise-soleil-fix-p384627555.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Eclairage z\u00e9nithal",
      "El\u00e9ments monobloc",
      "Panneau translucide \u00e0 lames brise-soleil int\u00e9gr\u00e9es et orientables | Controlite"
    ],
    "breadcrumb_needed": "El\u00e9ments monobloc",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/7/9/5/011522597_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "EVERLITE CONCEPT",
    "name_product": "Panneau translucide \u00e0 lames brise-soleil int\u00e9gr\u00e9es et orientables | Controlite",
    "reference": " Controlite",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-translucide-a-lames-brise-soleil-integrees-et-orientables-controlite-002497538-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-translucide-a-lames-brise-soleil-integrees-et-orientables-controlite-014362464-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-translucide-a-lames-brise-soleil-integrees-et-orientables-controlite-014362469-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-translucide-a-lames-brise-soleil-integrees-et-orientables-controlite-002497543-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-translucide-a-lames-brise-soleil-integrees-et-orientables-controlite-002497548-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-translucide-a-lames-brise-soleil-integrees-et-orientables-controlite-002497553-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-translucide-a-lames-brise-soleil-integrees-et-orientables-controlite-002497558-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-translucide-a-lames-brise-soleil-integrees-et-orientables-controlite-014362474-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-translucide-a-lames-brise-soleil-integrees-et-orientables-controlite-014362479-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-translucide-a-lames-brise-soleil-integrees-et-orientables-controlite-003380993-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-translucide-a-lames-brise-soleil-integrees-et-orientables-controlite-003380998-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "Proc\u00e9d\u00e9 d'\u00e9clairement naturel r\u00e9gulable pour fa\u00e7ades, sheds, couvertures ou verri\u00e8res de tous types de b\u00e2timents. Syst\u00e8me complet de panneau translucide en polycarbonate alv\u00e9olaire int\u00e9grant des lames brise-soleil semi-cylindriques orientables. Contr\u00f4le de l'inclinaison des lames par motorisation \u00e0 commande manuelle ou \u00e0 raccorder sur des capteurs d'intensit\u00e9 lumineuse.\u00a0Permet de bloquer 93 % de l'apport solaire en position ferm\u00e9e, et de transmettre 60 % de lumi\u00e8re naturelle en position ouverte. Panneaux support\u00e9s par des profil\u00e9s en alliage d'aluminium formant support et encadrement.\u00a0\n\n\r\n\u00a0",
    "description_body": "",
    "description_review": "\u00ab Controlite est un syst\u00e8me domotique complet et performant qui offre une ma\u00eetrise exceptionnelle de la lumi\u00e8re naturelle et de l'apport solaire. Cette solution pr\u00e9-mont\u00e9 en usine est agr\u00e9\u00e9 SOCOTEC. \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Transmission lumineuse": "53 % (enti\u00e8rement ouvert) et 7 % (enti\u00e8rement ferm\u00e9).",
      "Facteur solaire": "0,64 (enti\u00e8rement ouvert) et 0,18 (enti\u00e8rement ferm\u00e9).",
      "Longueur": "(l x L) : 0,98/ 1/ 1,04 x 9 m.",
      "\u00c9paisseur": "30 mm",
      "Largeur": "(l x L) : 0,98/ 1/ 1,04 x 9 m.",
      "Accessoires": "capteur solaire externe, capteur de lumi\u00e8re interne et boitier de contr\u00f4le.",
      "Mat\u00e9riaux": "aluminium ; mat\u00e9riau de synth\u00e8se",
      "Coefficient de transmission thermique (Ucw)": "1,70 W/m\u00b2\u00b0C (enti\u00e8rement ferm\u00e9).",
      "Type": "verri\u00e8re filante",
      "Type de toiture": "plane",
      "\u00c9quipements": "pare-soleil int\u00e9gr\u00e9"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/panneau-translucide-a-lames-brise-soleil-integr-p69063703.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatres et baies",
      "Baie coulissante ou \u00e0 galandage",
      "Baie coulissante ou \u00e0 galandage en acier",
      "Porte coulissante motoris\u00e9e pour hall d'entr\u00e9e | Portech"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Baie coulissante ou \u00e0 galandage en acier",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/7/5/012438570_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "MANTION",
    "name_product": "Porte coulissante motoris\u00e9e pour hall d'entr\u00e9e | Portech",
    "reference": " Portech",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-coulissante-motorisee-pour-hall-d-entree-portech-013265170-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-coulissante-motorisee-pour-hall-d-entree-portech-002508578-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-coulissante-motorisee-pour-hall-d-entree-portech-010933703-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-coulissante-motorisee-pour-hall-d-entree-portech-010933708-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-coulissante-motorisee-pour-hall-d-entree-portech-013265175-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tPorte coulissante motoris\u00e9e pour halls d'entr\u00e9e\n\r\n\t\tAdapt\u00e9e \u00e0 plusieurs types d'espaces\n\r\n\t\tConvient au passage des personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite\n\r\n\t\tStructure robuste en t\u00f4le d'acier pli\u00e9e\n\r\n\t\tCompos\u00e9e d'un vantail et d'une partie fixe\n\r\n\t\tRemplissage par vitrage feuillet\u00e9 44/2 parclos\u00e9\n\r\n\t\tPeut int\u00e9grer jusqu'\u00e0 trois traverses\n\r\n\t\tEntra\u00eenement motoris\u00e9 avec syst\u00e8me anti-d\u00e9gondage et cellules photo\u00e9lectriques\n\n",
    "description_body": "Portech repr\u00e9sente une porte coulissante motoris\u00e9e hautement qualifi\u00e9e qu\u2019on utilise souvent pour les halls d\u2019entr\u00e9e dans plusieurs types de constructions.\n\r\nCette menuiserie constitue une solution \u00e0 la fois fonctionnelle et esth\u00e9tique \u00e0 laquelle les architectes et les concepteurs d\u2019espaces optent sans la moindre h\u00e9sitation. Elle peut \u00eatre subtilement int\u00e9gr\u00e9e dans des halls d\u2019entr\u00e9e de logements collectifs ou ERP, de locaux commerciaux, d\u2019h\u00f4tels, de restaurants, etc.\n\nAdapt\u00e9e au passage des personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite, Portech est compos\u00e9e d\u2019une structure arche porteuse en t\u00f4le d\u2019acier pli\u00e9e int\u00e9grant la motorisation et la partie commande. Elle pr\u00e9sente un vantail et une partie fixe avec un remplissage par vitrage feuillet\u00e9 44/2 parclos\u00e9 pouvant int\u00e9grer jusqu'\u00e0 trois traverses. \n\r\nLa colonne technique de la porte Portech est \u00e9quip\u00e9e de deux ventouses \u00e9lectromagn\u00e9tiques et d\u2019un bouton poussoir int\u00e9rieur r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9.\n\r\nCette porte pour halls d\u2019entr\u00e9e est \u00e9tudi\u00e9e pour un entra\u00eenement motoris\u00e9 avec syst\u00e8me anti-d\u00e9gondage et cellules photo\u00e9lectriques, ainsi qu\u2019un guidage sur seuil encastr\u00e9 en partie basse et sur bande nylon antibruit en partie haute.\u00a0\n\r\nLa s\u00e9curit\u00e9 anti-\u00e9crasement est assur\u00e9e par limitation de la pouss\u00e9e \u00e0 10 daN, coupl\u00e9e \u00e0 une m\u00e9moire de rencontre d'obstacle.\n\r\nLa motorisation secourue de Protech permet le fonctionnement en cas de coupure de courant.",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tS\u00e9curit\u00e9 d'utilisation\n\r\n\t\tM\u00e9moire de rencontre d'obstacle\n\r\n\t\tRobustesse\n\r\n\t\tDurabilit\u00e9 dans le temps\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Finition": "laqu\u00e9e",
      "Teinte": "toutes teintes RAL",
      "Hauteur": "2225 mm - hors tout",
      "\u00c9paisseur": "2 mm - t\u00f4le d'acier pli\u00e9e",
      "Largeur": "80 cm ; 90 cm ; 100 cm",
      "Options": "- Version tout INOX en 12/10\u00e8me \r\n- Bouton PMR : personnalisation des organes de commandes\r\n- 3\u00e8me ventouse de 300 Kg\r\n- Fabrication sur mesure pour dimensions hors standard\r\n- LED : \u00e9clairage du passage lors de l\u2019ouverture de la porte\r\n- Pack batterie : maintien la porte ferm\u00e9e en cas coupure secteur",
      "Mise en oeuvre": "pose en applique",
      "Niveau de pression acoustique (Lp)": "47 dB - motorisation "
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/porte-coulissante-motorisee-pour-hall-d-entree-p69072958.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Volets, protections m\u00e9caniques",
      "Volets coulissants",
      "Syst\u00e8me pliant pour baie vitr\u00e9e avec cadre m\u00e9tallique (\u00e9tanche) | OPENTEC FMF100"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Volets coulissants",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/7/5/012438570_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "MANTION",
    "name_product": "Syst\u00e8me pliant pour baie vitr\u00e9e avec cadre m\u00e9tallique (\u00e9tanche) | OPENTEC FMF100",
    "reference": " OPENTEC FMF100",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-pliant-pour-baie-vitree-avec-cadre-metallique-etanche-opentec-fmf100-013264690-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-pliant-pour-baie-vitree-avec-cadre-metallique-etanche-opentec-fmf100-010947078-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-pliant-pour-baie-vitree-avec-cadre-metallique-etanche-opentec-fmf100-010947083-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-pliant-pour-baie-vitree-avec-cadre-metallique-etanche-opentec-fmf100-010947088-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-pliant-pour-baie-vitree-avec-cadre-metallique-etanche-opentec-fmf100-010947093-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "02/04/2019",
    "description_points": "\n\r\n\t\tPoids maxi des vantaux : 100 Kg\n\r\n\t\tDimensions maxi d\u2019ouverture : 6 x 2.40 m (L x h)\n\r\n\t\tNombre de vantaux : 3 \u00e0 8 (3 + 5)\n\r\n\t\tLargeur maxi des vantaux : 6 m\n\r\n\t\tEpaisseur des vantaux : 70 mm\n\r\n\t\tUtilisation en ext\u00e9rieur :\u00a0restaurants, h\u00f4tels, centres commerciaux, terrasses\n\n",
    "description_body": "Le syst\u00e8me pliant pour baie vitr\u00e9e avec cadre m\u00e9tallique (\u00e9tanche) OPENTEC FMF100\u00ae\u00a0incarne la solution par excellence \u00e0 encastrer sur le seuil (adapt\u00e9e PMR).\n\r\nUltra r\u00e9sistant, il a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u en acier inoxydable et en aluminium anodis\u00e9 afin de pouvoir supporter un vantail de 100 kg d\u2019une \u00e9paisseur atteignant jusqu\u2019\u00e0 70 mm. Permettant une ouverture allant jusqu\u2019\u00e0 6 * 2.40 m, ce syst\u00e8me repliable pour la r\u00e9alisation de baie vitr\u00e9e avec cadre en acier est indispensable pour une utilisation en ext\u00e9rieur\u00a0: restaurants, bars, centres commerciaux, terrasses \u2026etc.\n\r\nFacile \u00e0 coulisser sur un rail en aluminium, sa masse vue extr\u00eamement fine offre un aspect \u00e0 la fois design, unique et \u00e9pur\u00e9. Respectant parfaitement les r\u00e9glementations en vigueur, ces profil\u00e9s sont \u00e0 Rupture de Pont Thermique (RPT).",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tSyst\u00e8me repliable pour la r\u00e9alisation de baie vitr\u00e9e avec cadre en acier\n\r\n\t\tConfort d\u2019utilisation : la baie est facile \u00e0 coulisser\n\r\n\t\tProfil\u00e9s \u00e0 Rupture de Pont Thermique (RPT) afin de respecter les r\u00e8glementations en vigueur\n\r\n\t\tChoix de mat\u00e9riaux r\u00e9sistants : aluminium anodis\u00e9 et acier inoxydable\n\r\n\t\tSolution pour le seuil : \u00e0 encastrer (PMR)\n\r\n\t\tMasse vue extr\u00eamement fine pour un design unique\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Hauteur": "jusqu'\u00e0 2.4 m - Ouverture",
      "\u00c9paisseur": "70 mm",
      "Largeur": "jusqu'\u00e0 6 m",
      "Garantie": "12 ans",
      "Mat\u00e9riaux": "acier - inoxydable ; aluminium - anodis\u00e9"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/systeme-pliant-pour-baie-vitree-avec-cadre-meta-p264076108.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Motorisations",
      "Motorisations pour volets",
      "Syst\u00e8me de motorisation des volets battants | Wibat Linteau"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Motorisations pour volets",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/7/5/012438570_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "MANTION",
    "name_product": "Syst\u00e8me de motorisation des volets battants | Wibat Linteau",
    "reference": " Wibat Linteau",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-de-motorisation-des-volets-battants-wibat-linteau-013259985-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-de-motorisation-des-volets-battants-wibat-linteau-002508523-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-de-motorisation-des-volets-battants-wibat-linteau-010933443-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-de-motorisation-des-volets-battants-wibat-linteau-010933453-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-de-motorisation-des-volets-battants-wibat-linteau-010933458-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-de-motorisation-des-volets-battants-wibat-linteau-010933463-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-de-motorisation-des-volets-battants-wibat-linteau-010933468-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-de-motorisation-des-volets-battants-wibat-linteau-010933473-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-de-motorisation-des-volets-battants-wibat-linteau-010933478-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-de-motorisation-des-volets-battants-wibat-linteau-010933483-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-de-motorisation-des-volets-battants-wibat-linteau-010933488-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-de-motorisation-des-volets-battants-wibat-linteau-010933493-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-de-motorisation-des-volets-battants-wibat-linteau-013259995-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-de-motorisation-des-volets-battants-wibat-linteau-013260000-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-de-motorisation-des-volets-battants-wibat-linteau-013260005-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-de-motorisation-des-volets-battants-wibat-linteau-013260010-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/09/2013",
    "description_points": "\n\r\n\t\tSyst\u00e8me pour la motorisation des volets battants\n\r\n\t\tAdapt\u00e9 aux constructions neuves ou en r\u00e9novation\n\r\n\t\tRapidit\u00e9 et simplicit\u00e9 de pose\n\r\n\t\tFermeture des volets en une seule pression\n\r\n\t\tPermet d\u2019arr\u00eater les volets en position entreb\u00e2ill\u00e9e\n\r\n\t\tAssure la conservation des volets existant\n\r\n\t\tS'adapte \u00e0 tous les volets battants, simple et double vantaux\u00a0\n\r\n\t\tSimulation de pr\u00e9sence avec l\u2019utilisation d\u2019une horloge (en option)\n\r\n\t\tExiste en version radio et filaire\n\r\n\t\tD\u00e9tection d'obstacles\n\n",
    "description_body": "Wibat Linteau est un syst\u00e8me de motorisation \u00e0 bras des volets battants qui s\u2019adapte parfaitement \u00e0 tous les types de baies.\n\r\nUtilis\u00e9e pour simples ou doubles vantaux de 40 \u00e0 240 cm de largeur, cette solution alliant fonctionnalit\u00e9 et confort est remarquablement adopt\u00e9e par les professionnels dans une vari\u00e9t\u00e9 de constructions, neuves ou en r\u00e9novation\u00a0: logements collectifs, maison individuelle, etc.\n\r\nWibat Linteau est compos\u00e9 d\u2019un moteur extraplat, log\u00e9 dans un ensemble carter d'habillage de 52\u00a0mm de hauteur. L\u2019entra\u00eenement des vantaux est assur\u00e9 par un syst\u00e8me de bras coud\u00e9 et de glissi\u00e8res fix\u00e9es sur le volet.\n\r\nCe dispositif, pilot\u00e9 par t\u00e9l\u00e9commande radio ou filaire, est d\u00e9velopp\u00e9 pour permettre une fonction d\u2019arr\u00eat en position entreb\u00e2ill\u00e9e pour une s\u00e9curit\u00e9 optimale de l\u2019utilisateur.\n\r\nLe syst\u00e8me Wibat Linteau propose une multitude d\u2019avantages tels qu\u2019une rapidit\u00e9 et simplicit\u00e9 de pose sans devoir recourir \u00e0 recouper des \u00e9l\u00e9ments, une conservation des volets existants et une adaptation sur tous les types de volets battants, une possibilit\u00e9 d\u2019atteindre les volets inaccessibles (plans de travail, baignoires, etc.).\n\r\nWibat Linteau b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une garantie de 5 ans et est livr\u00e9 en kit avec une notice de pose.",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tFonctionnalit\u00e9\n\r\n\t\tConfort d'utilisation\n\r\n\t\tS\u00e9curit\u00e9 de l'utilisateur\n\r\n\t\tLong\u00e9vit\u00e9\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Temp\u00e9rature d'utilisation": "entre -20 \u00b0C et +60 \u00b0C",
      "Alimentation \u00e9lectrique": "230 V - Vac/24 Vdc",
      "Vitesse": "2 tr/min",
      "Tension": "24 V - DC",
      "Puissance": "jusqu'\u00e0 100 W",
      "Couleur": "blanc - RAL 9010 ; brun - RAL 8019",
      "Aspect": "brillant ; mat",
      "Finition": "laqu\u00e9e",
      "Hauteur": "172 cm - (bloc moteur)",
      "Largeur": "entre 40 cm et 240 cm - largeur du vantail ",
      "Accessoires": "t\u00e9l\u00e9commande",
      "Options": "laquage toutes teintes (nuancier RAL).",
      "Marques": "marquage CE ; marque NF",
      "Mise en oeuvre": "pose viss\u00e9e sous linteau.",
      "Poids": "jusqu'\u00e0 50 kg - vantail",
      "Type de commande": "filaire ; individuelle ; radio",
      "Type d'\u00e9l\u00e9ments motoris\u00e9s": "volet battant",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "- Fabriqu\u00e9 en France (composants et assemblage) \r\n- Couple moteur : 25 Nm \r\n- Temps d'ouverture/fermeture : 16 s"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/systeme-de-motorisation-des-volets-battants-wib-p69072943.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Brise-soleil",
      "Brise-soleil \u00e0 lames fixes",
      "Panneau d\u00e9cor pour brise-soleil ou pare-vue | Max Exterior lab\u00e9lis\u00e9 biosourc\u00e9"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Brise-soleil \u00e0 lames fixes",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/4/6/013133640_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "FUNDERMAX",
    "name_product": "Panneau d\u00e9cor pour brise-soleil ou pare-vue | Max Exterior lab\u00e9lis\u00e9 biosourc\u00e9",
    "reference": " Max Exterior lab\u00e9lis\u00e9 biosourc\u00e9",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012220865-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012220830-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012374045-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012220835-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012220845-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012220850-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012220855-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012220860-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012220870-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012220875-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012220880-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012220885-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012220890-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012220895-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012220900-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012220905-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012220910-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012220915-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012220920-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012220925-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012220930-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012221085-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-exterior-labelise-biosource-012221420-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tPanneau stratifi\u00e9 compact HPL haute pression avec couche de protection doublement durcie\n\r\n\t\t4 formats disponibles : longueurs 4100 mm ou 2800 mm, largeur 1854 mm ou 1300 mm\n\r\n\t\tNoyau brun\n\r\n\t\t8 \u00e0 12 mm d'\u00e9paisseur pour une utilisation en lames de brise soleil\n\r\n\t\tPort\u00e9e maximale de 1,20 m en \u00e9paisseur 12 mm\n\r\n\t\tVari\u00e9t\u00e9 de d\u00e9cors : couleurs, mati\u00e8res et surfaces\n\n",
    "description_body": "Fortement engag\u00e9e depuis 2005 dans une d\u00e9marche environnementale, FunderMax dispose du label biosourc\u00e9 pour tous les produits en stratifi\u00e9 compact ; Max Interior et Max Exterior.\n\r\nLes panneaux Max Exterior sont des mat\u00e9riaux de construction de Qualit\u00e9 Premium, qui sont, notamment, utilis\u00e9s pour la conception de brises soleil p\u00e9rennes coordonn\u00e9s aux teintes et couleurs des rev\u00eatements de fa\u00e7ades.\n\r\nLes panneaux Max Exterior, disponible dans plus de 120 d\u00e9cors (Colour \u2013 Metallic \u2013 Nature \u2013 Material \u2013 Authentic), sont des panneaux \u00e0 base de durom\u00e8res stratifi\u00e9s \u00e0 tr\u00e8s haute pression (HPL) selon la norme EN 438-6 de type EDF comportant une protection hautement efficace contre les intemp\u00e9ries et le rayonnement UV. Cette protection se compose de r\u00e9sines de polyur\u00e9thane-acrylique doublement durcies.\r\nLes panneaux Max Exterior portent le marquage CE n\u00e9cessaire pour leurs utilisations.\n\n\r\nLes panneaux Max Exterior \u00e9paisseurs 8 \u00e0 12 mm, ou plus selon demande, peuvent \u00eatre utilis\u00e9s en lames de brises\nsoleil ou en panneaux perfor\u00e9s.\r\nCette gamme est caract\u00e9ris\u00e9e par son\u00a0noyau brun, son multiple choix de d\u00e9cors, et ses\u00a0diff\u00e9rents formats\u00a0: largeur 1300 ou 1854 mm, longueur 2800 ou 4100 mm, d\u00e9coup\u00e9s en atelier sur demande.\n\r\nCes panneaux sont disponibles en un\u00a0vaste choix de d\u00e9cors\u00a0: des\u00a0couleurs\u00a0et des\u00a0mati\u00e8res\u00a0vari\u00e9es sublim\u00e9es par\u00a04 tendances de surfaces\u00a0:\u00a0finition NT, HEXA (NH), NG (Gloss) et finition Sky (NY).",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tR\u00e9sistance aux intemp\u00e9ries, Gel - d\u00e9gel\n\r\n\t\tHaute \u00e9sistance aux\u00a0UV\n\r\n\t\tR\u00e9sistance aux solvants, rayures, etc.\n\r\n\t\tBonne tenue au feu M1 / B,s2-d0\n\r\n\t\tStabilit\u00e9 dimensionnelle\n\r\n\t\tFacile \u00e0 nettoyer, anti-graffiti\n\r\n\t\tEsth\u00e9tique\u00a0\n\r\n\t\tDeux faces d\u00e9cors identiques\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Certifications": "Marquage CE, antigrafitti, durabilit\u00e9 des propri\u00e9t\u00e9s m\u00e9caniques sur 33 ans d\u2019exposition",
      "Classement de r\u00e9action au feu": "M1 ; B-s2, d0",
      "Couleur": "multiple choix de tons bois, pierre, unis, d\u00e9cor Authentic Natura",
      "Longueur": "2800 mm ; 4100 mm - d\u00e9coupes propos\u00e9es sur liste de d\u00e9bits",
      "Largeur": "1300 mm ; 1854 mm - d\u00e9coupes propos\u00e9es sur liste de d\u00e9bits",
      "Label et Ecolabel": "PEFC, FSC"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/panneau-decor-pour-brise-soleil-ou-pare-vue-max-p349003545.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Volets, protections m\u00e9caniques",
      "Volets coulissants",
      "Panneau d\u00e9coratif pour habillage de volets | Max Exterior lab\u00e9lis\u00e9 biosourc\u00e9"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Volets coulissants",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/4/6/013133640_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "FUNDERMAX",
    "name_product": "Panneau d\u00e9coratif pour habillage de volets | Max Exterior lab\u00e9lis\u00e9 biosourc\u00e9",
    "reference": " Max Exterior lab\u00e9lis\u00e9 biosourc\u00e9",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decoratif-pour-habillage-de-volets-max-exterior-labelise-biosource-012220740-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decoratif-pour-habillage-de-volets-max-exterior-labelise-biosource-012220780-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decoratif-pour-habillage-de-volets-max-exterior-labelise-biosource-012220745-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decoratif-pour-habillage-de-volets-max-exterior-labelise-biosource-012324480-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decoratif-pour-habillage-de-volets-max-exterior-labelise-biosource-012220730-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decoratif-pour-habillage-de-volets-max-exterior-labelise-biosource-012220735-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decoratif-pour-habillage-de-volets-max-exterior-labelise-biosource-012220750-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decoratif-pour-habillage-de-volets-max-exterior-labelise-biosource-012220755-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decoratif-pour-habillage-de-volets-max-exterior-labelise-biosource-012220760-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decoratif-pour-habillage-de-volets-max-exterior-labelise-biosource-012220765-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decoratif-pour-habillage-de-volets-max-exterior-labelise-biosource-012220770-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/panneau-decoratif-pour-habillage-de-volets-max-exterior-labelise-biosource-012220775-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tPanneau stratifi\u00e9 compact HPL haute pression avec couche de protection doublement durcie\n\r\n\t\t4 formats disponibles : longueurs 4100 mm ou 2800 mm, largeur 1854 mm ou 1300 mm\n\r\n\t\tNoyau brun\n\r\n\t\t6 \u00e0 12 mm d'\u00e9paisseur pour une utilisation en habillage de volets\n\r\n\t\tEntraxe de 500 \u00e0 600 mm entre fixations\n\r\n\t\tVari\u00e9t\u00e9 de d\u00e9cors : couleurs, mati\u00e8res et surfaces\n\n",
    "description_body": "Fortement engag\u00e9e depuis 2005 dans une d\u00e9marche environnementale, FunderMax dispose du label biosourc\u00e9 pour tous les produits en stratifi\u00e9 compact ; Max Interior et Max Exterior.\n\r\nMax Exterior est un mat\u00e9riau de construction de grande qualit\u00e9, qui est, entre autres, utilis\u00e9 pour des rev\u00eatements durables de balcons et de fa\u00e7ades.\n\r\nLes panneaux Max Exterior sont des panneaux \u00e0 base de durom\u00e8res stratifi\u00e9s \u00e0 tr\u00e8s haute pression (HPL) selon la norme EN 438-6 de type EDF comportant une protection hautement efficace contre les intemp\u00e9ries. Cette protection se compose de r\u00e9sines de polyurethane-acrylique doublement durcies. Ces panneaux sont fabriqu\u00e9s \u00e0 forte pression et \u00e0 haute temp\u00e9rature dans des presses \u00e0 stratifier.\r\nLes panneaux Max Exterior portent le marquage CE n\u00e9cessaire pour leurs utilisations en constructions.\u00a0fa\u00e7ades architecturales,\u00a0am\u00e9nagements ext\u00e9rieurs,\u00a0garde-corps,\u00a0volets,\u00a0brises soleil, etc.\n\n\r\nLes panneaux Max Exterior \u00e9paisseurs 6 \u00e0 12 mm peuvent \u00eatre utilis\u00e9s en volets, habillage de volets, en panneaux pleins ou perfor\u00e9s. Volets du type battants ou coulissants.\r\nCette gamme est caract\u00e9ris\u00e9e par son\u00a0noyau brun, son multiple choix de d\u00e9cors, et ses\u00a0diff\u00e9rents formats\u00a0: largeur 1300 ou 1854 mm, longueur 2800 ou 4100 mm.\n\r\nCes panneaux sont disponibles en un\u00a0vaste choix de d\u00e9cors\u00a0: des\u00a0couleurs\u00a0et des\u00a0mati\u00e8res\u00a0vari\u00e9es sublim\u00e9es par\u00a04 tendances de surfaces\u00a0:\u00a0finition NT, HEXA (NH), NG (Gloss) et finition Sky (NY).\n\r\nLes panneaux Max Compact Exterior Qualit\u00e9 F sont facilement mis en \u0153uvre et\u00a0r\u00e9sistent aux intemp\u00e9ries, aux UV, aux rayures et aux impacts.\u00a0Ils se distinguent par leur\u00a0durabilit\u00e9 accrue dans le temps.\n\n\n\n\n",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tR\u00e9sistance aux impacts\n\r\n\t\tR\u00e9sistance aux intemp\u00e9ries, Gel - d\u00e9gel\n\r\n\t\tR\u00e9sistance aux\u00a0UV\n\r\n\t\tR\u00e9sistance aux solvants, rayures, etc.\n\r\n\t\tBonne tenue au feu\u00a0\n\r\n\t\tStabilit\u00e9 dimensionnelle\n\r\n\t\tFacile \u00e0 nettoyer, anti-graffiti\n\r\n\t\tEsth\u00e9tique\u00a0\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Certifications": "Marquage CE, antigrafitti, durabilit\u00e9 des propri\u00e9t\u00e9s m\u00e9caniques sur 33 ans d\u2019exposition",
      "Classement de r\u00e9action au feu": "M1 ; B-s2, d0",
      "Couleur": "multiple choix de tons bois, pierre, unis, d\u00e9cor Authentic Natura",
      "Longueur": "2800 mm ; 4100 mm - d\u00e9coupes propos\u00e9es sur liste de d\u00e9bits",
      "Largeur": "1300 mm ; 1854 mm - d\u00e9coupes propos\u00e9es sur liste de d\u00e9bits",
      "Label et Ecolabel": "PEFC, FSC",
      "Mat\u00e9riaux": "stratifi\u00e9",
      "Mise en oeuvre": "fixations visibles sur structure porteuse m\u00e9tallique",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "r\u00e9sistance aux rayures, aux UV, aux solvants, aux chocs, aux intemp\u00e9ries, double durcissement, mise en \u0153uvre rapide, facilit\u00e9 de nettoyage"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/panneau-decoratif-pour-habillage-de-volets-max-p349003525.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Murs rideaux",
      "Murs rideaux en verre ext\u00e9rieur attach\u00e9(VEA)",
      "Fa\u00e7ade avec vitrage \u00e0 silicone structurel | AA100 SSG"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Murs rideaux en verre ext\u00e9rieur attach\u00e9(VEA)",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/4/5/9/014811954_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "KAWNEER",
    "name_product": "Fa\u00e7ade avec vitrage \u00e0 silicone structurel | AA100 SSG",
    "reference": " AA100 SSG",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/facade-avec-vitrage-a-silicone-structurel-aa100-ssg-015167253-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tFa\u00e7ade avec vitrage \u00e0 silicone structurel\n\r\n\t\tM\u00e9thode de jointoiement \u00e0 sec utilisant des\u00a0pi\u00e8ces d\u2019\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 EPDM\n\r\n\t\tStructure mur rideau base 50 mm\n\r\n\t\tDrainage en cascade\n\r\n\t\tR\u00e9sistance au vent\n\r\n\t\tPerm\u00e9abilit\u00e9 \u00e0 l\u2019air\n\r\n\t\tEtanch\u00e9it\u00e9 \u00e0 l\u2019eau\n\n",
    "description_body": "Offrant un aspect particuli\u00e8rement esth\u00e9tique, la fa\u00e7ade avec vitrage \u00e0 silicone structurel AA100 SSG est la solution efficace pour le vitrage des murs rideaux sans faire recours \u00e0 des capots visibles.\n\r\nSes trames de vitrage sont r\u00e9alis\u00e9es via un joint de silicone structurel appliqu\u00e9 sur le nez des montants/ traverses en p\u00e9riph\u00e9rie.\n\r\nLe vitrage \u00e0 silicone structurel de cette fa\u00e7ade est maintenu par un syst\u00e8me de clameaux et soutenu par la traverse \u00e0 travers une combinaison de supports et de cales.\n\r\nL\u2019\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 entre les vitrages est obtenue gr\u00e2ce \u00e0 un mastic silicone r\u00e9sistant aux UV et aux intemp\u00e9ries.\n\r\nCette fa\u00e7ade avec vitrage \u00e0 silicone structurel est appr\u00e9ci\u00e9e pour sa parfaite r\u00e9sistance aux vents, aux chocs, aux charges mobiles horizontales ainsi que pour son excellente perm\u00e9abilit\u00e9 \u00e0 l\u2019air et son \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 \u00e0 l\u2019eau.\n\r\nElle est prot\u00e9g\u00e9e convenablement contre les effractions et les cambriolages.",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tProtection anti-cambriolage\n\r\n\t\tR\u00e9sistance aux chocs\n\r\n\t\tR\u00e9sistance aux charges mobiles horizontales\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Mat\u00e9riaux": "aluminium ; verre",
      "Mise en oeuvre": "pr\u00eat \u00e0 poser",
      "R\u00e9sistance au vent": "2000 Pa - (fonctionnement) ; 3000 Pa - (s\u00e9curit\u00e9) ",
      "Perm\u00e9abilit\u00e9 \u00e0 l'air": "Classe 4",
      "R\u00e9sistance aux chocs": "I5/E5",
      "Poids": "jusqu'\u00e0 500 kg - Poids maximal du verre ",
      "Type de vitrage": "double vitrage",
      "Type": "profil\u00e9s m\u00e9talliques ; verre",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Etanch\u00e9it\u00e9 \u00e0 l\u2019eau : RE 750 \r\nProtection anti-cambriolage : RC2/WK2 \r\nR\u00e9sistance aux charges mobiles horizontales\r\n"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/facade-avec-vitrage-a-silicone-structurel-aa10-p430745378.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "V\u00e9randas, p\u00e9rgolas et marquises",
      "V\u00e9randas",
      "Syst\u00e8me \u00e9volutif d'extension d'habitat et de v\u00e9randa | Extension d'habitat EXTENS'K"
    ],
    "breadcrumb_needed": "V\u00e9randas",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/4/5/9/014811954_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "KAWNEER",
    "name_product": "Syst\u00e8me \u00e9volutif d'extension d'habitat et de v\u00e9randa | Extension d'habitat EXTENS'K",
    "reference": " Extension d'habitat EXTENS'K",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-evolutif-d-extension-d-habitat-et-de-veranda-extension-d-habitat-extens-k-002449618-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": 20000,
    "date_published": "01/11/2013",
    "description_points": "Gamme d'espaces \u00e0 vivre en extension d'une construction neuve ou existante. Existe en trois versions aux lignes \u00e9pur\u00e9es (Compact, Premium ou Int\u00e9gral), avec ou sans coursive multifonctions, pergola \u00e0 lames orientables ou casquette. Comprend la menuiserie coulissante d'angle \u00e0 galandage en aluminium, la menuiserie fixe, les volets roulants et brise-soleil, la toiture plate en panneaux sandwich avec puits de lumi\u00e8res et store toile motoris\u00e9 en option, les poteaux de structure d\u00e9port\u00e9s en aluminium et un \u00e9clairage int\u00e9rieur int\u00e9gr\u00e9. Compl\u00e9t\u00e9 par persiennes ext\u00e9rieures coulissantes. Isolation continue entre toiture, parois isolantes de l'extension et mur existant. Surface ferm\u00e9e maximale de 40 m2. En option, 2 \u00e0 4 kits photovolta\u00efques en toiture pour l'autonomie \u00e9nerg\u00e9tique de l'extension et de l'habitat complet, jusqu'\u00e0 100 m\u00b2 (4 personnes).",
    "description_body": "",
    "description_review": "\u00ab KAWNEER France a con\u00e7u EXTENS\u009d\u2019K, un concept unique pour agrandir les espaces de vie. Seule solution technique dans ce domaine ayant re\u00e7u le Janus de l\u009d\u2019espace de vie et la mention ECODESIGN : ergonomie, esth\u00e9tique, \u00e9motion, \u00e9conomie et \u00e9thique. EXTENS'K est un espace de vie \u00e9volutif qui s\u009d\u2019adapte \u00e0 tous les projets d\u009d\u2019extensions : salon, bureau, home cin\u00e9ma, cuisine, chambre, salle de sport, salle de jeux\u009d\u2026 Cette optimisation de l\u009d\u2019espace habitable apporte confort de vie et valorisation du patrimoine immobilier. EXTENS\u009d\u2019K est une solution technique simple \u00e0 mettre en \u009d\u0153uvre, sans gros travaux de construction ou de ma\u00e7onnerie ni maintenance co\u00fbteuse, gr\u00e2ce aux proc\u00e9d\u00e9s innovants li\u00e9s \u00e0 l\u009d\u2019aluminium.  \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Couleur": "nuancier RAL (menuiserie aluminium et mur int\u00e9rieur)",
      "Finition": "thermolaqu\u00e9e",
      "Profondeur": "\u00e0 partir de 200 cm",
      "Longueur": "(L x l x h) : sur mesure (40 m\u00b2 surface int\u00e9rieure maximale).",
      "Options": "3 kits au choix (Compact, Premium, Int\u00e9gral) ; E+ kit PV standard (SunPower).",
      "Mise en oeuvre": "montage en fili\u00e8re s\u00e8che sur dalle ou terrasse bois ext\u00e9rieure."
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/systeme-evolutif-d-extension-d-habitat-et-de-ve-p68926713.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatres et baies",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en aluminium",
      "Coulissant \u00e0 deux vantaux | KAPTIV"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en aluminium",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/4/5/9/014811954_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "KAWNEER",
    "name_product": "Coulissant \u00e0 deux vantaux | KAPTIV",
    "reference": " KAPTIV",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/coulissant-a-deux-vantaux-kaptiv-015166188-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/coulissant-a-deux-vantaux-kaptiv-015166198-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/coulissant-a-deux-vantaux-kaptiv-015166203-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/coulissant-a-deux-vantaux-kaptiv-015166208-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tCoulissant \u00e0 deux vantaux.\n\r\n\t\tEsth\u00e9tique et design droit.\n\r\n\t\tParfaite isolation thermique et phonique.\n\r\n\t\tExcellente \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 \u00e0 l\u2019air, l\u2019eau et le vent.\n\r\n\t\tFacile \u00e0 installer.\n\n",
    "description_body": "Le coulissant \u00e0 deux vantaux KAPTIV s\u2019utilise pour l\u2019installation de fen\u00eatres dans les b\u00e2timents afin de faire entrer la lumi\u00e8re naturelle \u00e0 leur int\u00e9rieur.\n\r\nEsth\u00e9tique et design droit, cette source de lumi\u00e8re donne un style contemporain \u00e0 tous les types de b\u00e2timents.\n\r\nDe dimensions maximales 3,50m x 2,70 m, ce syst\u00e8me coulissant \u00e0 double vitrage est propos\u00e9 avec un dormant p\u00e9riph\u00e9rique ou monobloc et un drainage visible pour une meilleure performance d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9.\n\r\nSa structure est constitu\u00e9e d\u2019une chicane 30mm qui permet de maximiser l'apport de lumi\u00e8re, d\u2019une traverse 50 / 60 mm et de mentaux lat\u00e9raux 61/68 mm.\n\r\nCe coulissant \u00e0 double vitrage b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une isolation thermique (jusqu'\u00e0 1.3 W/m\u00b2. K) et phonique (35 dB) particuli\u00e8rement efficace ainsi qu\u2019une parfaite \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 \u00e0 l\u2019air, l\u2019eau et le vent (A*4 E*7B V*B2).\n\r\nIl peut recevoir un rail rapport\u00e9 sur profil\u00e9 bi-rails, des joints glissants et un profil\u00e9 cache rail pour s\u2019adapter aux diff\u00e9rents besoins.",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Classement AEV": "A4 ; E7B",
      "Couleur": "rouge - structure",
      "Hauteur": "jusqu'\u00e0 2.7 m",
      "Largeur": "jusqu'\u00e0 3.5 m",
      "Options": "\r\nRail rapport\u00e9 sur profil\u00e9 bi-rails \r\nJoints glissants \r\nProfil\u00e9 cache rail\r\n",
      "Puissance sonore": "35 dB",
      "Coefficient de transmission thermique (Uw)": "jusqu'\u00e0 1.3 W/m\u00b2.K",
      "Poids": "200 kg - par vantail",
      "Type de vitrage": "double vitrage",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Prise de vitrage : 28 mm, 24 mm"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/coulissant-a-deux-vantaux-kaptiv-p430644738.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatres et baies",
      "Baie coulissante ou \u00e0 galandage",
      "Baie coulissante ou \u00e0 galandage en aluminium",
      "NOUVEAU Coulissant Minimal Confort+"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Baie coulissante ou \u00e0 galandage en aluminium",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/8/7/1/002731178_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "SEPALUMIC",
    "name_product": "NOUVEAU Coulissant Minimal Confort+",
    "reference": null,
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/nouveau-coulissant-minimal-confort-015208108-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/nouveau-coulissant-minimal-confort-015208123-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/nouveau-coulissant-minimal-confort-015208128-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/nouveau-coulissant-minimal-confort-015208133-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/nouveau-coulissant-minimal-confort-015209028-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/10/2022",
    "description_points": "\u00a0\r\nDes performances au rendez-vous :\r\n-Une isolation thermique jusqu\u2019\u00e0 1,3 en Uw, par des ruptures de ponts thermiques innovantes.\r\n-Un clair de vitrage sans comparaison en faveur d\u2019une meilleure transmission lumineuse, par la finesse des profils (montant central de 30mm).\r\n-Un niveau d\u2019\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 sans pr\u00e9c\u00e9dent A*4 / E*7B\r\n-Une nouvelle ligne d\u2019accessoires \u00e9l\u00e9gante et diff\u00e9renciante, permettant une parfaite int\u00e9gration et homog\u00e9n\u00e9it\u00e9 avec la finesse des profils.\r\n-Une fabrication optimis\u00e9e, conception intrins\u00e8que du syst\u00e8me r\u00e9duisant les r\u00e9f\u00e9rences et usinages, un haut niveau de parach\u00e8vement avec l\u2019ensemble des joints pr\u00e9mont\u00e9s.\r\n-Une pose des ch\u00e2ssis simplifi\u00e9e pour un gain de temps sur chantier.\n\n",
    "description_body": "Le coulissant Confort+ est un nouveau syst\u00e8me plus esth\u00e9tique et lumineux aux performances intrins\u00e8ques, enti\u00e8rement pens\u00e9 pour assurer une isolation et une \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 irr\u00e9prochable sans artifices \u00e0 ajouter.\n\r\nPlus performant, plus fin, plus rapide \u00e0 fabriquer, le nouveau coulissant 6700 Confort+ de Sepalumic offre une vision nouvelle de la menuiserie. Polyvalent, il ouvre de nouvelles perspectives en neuf comme en r\u00e9novation. Il s\u2019impose comme la touche esth\u00e9tique du projet gr\u00e2ce \u00e0 ses lignes minimales tout en assurant une isolation et une \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 irr\u00e9prochable.\r\nInspir\u00e9 par la tendance des menuiseries minimalistes, il allie nouveaux profils et nouveaux accessoires d\u00e9velopp\u00e9s sp\u00e9cifiquement pour minimiser les masses vues. Un montant central de 30mm, des traverses d\u2019ouvrant de 55mm et des montants de t\u00eate jusqu\u2019\u00e0 59mm laissent ainsi toute la place au clair de vitrage.\u00a0La promesse d\u2019un design minimal et d\u2019un apport de lumi\u00e8re\u00a0maximal.\r\n\u00a0\r\nDu sur-mesure pour tous les march\u00e9s\r\nPour r\u00e9pondre aux besoins de l\u2019ensemble de nos clients et proposer une solution personnalis\u00e9e, le nouveau coulissant Confort+ se d\u00e9cline en neuf et en r\u00e9novation.\r\nEn neuf,\u00a0le coulissant Confort+ s\u2019impose sur le march\u00e9 du\u00a0neuf gr\u00e2ce \u00e0 ses hautes performances thermiques,\u00a0son niveau de s\u00e9curit\u00e9 renforc\u00e9 et la rigidit\u00e9 de ses\u00a0montants lat\u00e9raux. Ajout\u00e9 \u00e0 cela un design minimal et\u00a0contemporain, il est la solution id\u00e9ale pour les projets\u00a0de maisons individuelles et villas d\u2019architecte\n\r\nEn version r\u00e9novation,\r\nM\u00eame design minimal, m\u00eames accessoires,\u00a0m\u00eames profils d\u2019ouvrant que le syst\u00e8me neuf,\u00a0compatibles avec les dormants r\u00e9novations de la gamme 70 Sepalumic.\n\n",
    "description_review": "\u00ab Le coulissant Confort+ est un nouveau syst\u00e8me plus fin et lumineux aux performances intrins\u00e8ques, enti\u00e8rement pens\u00e9 pour assurer une isolation et une \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 irr\u00e9prochable sans artifices \u00e0 ajouter. Des hautes performances atteintes gr\u00e2ce \u00e0\u00a0des innovations sur l\u2019ossature du ch\u00e2ssis et sur des nouveaux accessoires d\u00e9velopp\u00e9s sp\u00e9cifiquement pour le Confort+. \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {},
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/nouveau-coulissant-minimal-confort-p431516078.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "V\u00e9randas, p\u00e9rgolas et marquises",
      "Pergolas",
      "Pergola avec sol int\u00e9gr\u00e9 | ILO"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Pergolas",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/8/7/1/002731178_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "SEPALUMIC",
    "name_product": "Pergola avec sol int\u00e9gr\u00e9 | ILO",
    "reference": " ILO",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/pergola-avec-sol-integre-ilo-015116333-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/pergola-avec-sol-integre-ilo-014530939-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/pergola-avec-sol-integre-ilo-014592844-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/pergola-avec-sol-integre-ilo-014592849-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/pergola-avec-sol-integre-ilo-014592854-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "14/03/2022",
    "description_points": "\n\r\n\t\tAssemblage coupe droite\n\r\n\t\tTraverse basse pour int\u00e9gration d'un sol (compatible plancher, gazon syntethique, carrelage...)\n\r\n\t\t4 types de toitures au choix : bioclimatiques, lambourdes, vitrage \"Espace Clart\u00e9\", panneau plein\n\r\n\t\tPersonnalisable : nouvelle teinte effet bois ou autres couleurs au choix\n\r\n\t\tOPTIONS : fermetures lat\u00e9rales, spots LED int\u00e9gr\u00e9s dans les lames\n\n",
    "description_body": "Nouveaut\u00e9 de la \"gamme Signature\" Sepalumic, ILO est la nouvelle collection outdoor. une structure en aluminium moderne, modulable et durable. D\u00e9clinaison de la pergola Sepalumic, cet \u00eelot de 3mx3mx3m avec plancher int\u00e9gr\u00e9, offre un cube \u00e0 la g\u00e9om\u00e9trie parfaite qui peut ais\u00e9ment s\u2019int\u00e9grer sur tout type de sol (sable, gazon ..).\n\r\nILO est con\u00e7u selon diff\u00e9rents \u00e9l\u00e9ments : une toiture \u00e0 lames fixes, des persiennes ajour\u00e9es mais \u00e9galement un traverse basse avec lambourdes pouvant soutenir un plancher. L\u2019objectif : proposer un abri unique, \u00e0 la fois l\u00e9ger et sophistiqu\u00e9, qui remplit sa fonction protectrice tout en apportant caract\u00e8re et originalit\u00e9. Son format et sa configuration lui permet ainsi de s'adapter parfaitement \u00e0 n\u2019importe quel projet qu\u2019il soit pour un particulier ou pour du tertiaire (restaurant, h\u00f4tel, plage priv\u00e9e.). Accompagn\u00e9 de spot LED et compatible avec l\u2019installation de sonorisation, ce \u00ab box \u00bb est bien plus qu\u2019une pergola ; il devient un r\u00e9el atout d\u00e9coratif de jour comme de nuit.\n\r\nLames bioclimatiques, baies vitr\u00e9es, persiennes repliables, panneaux pleins\u2026, ILO peut \u00e9galement se personnaliser gr\u00e2ce au large choix de toitures et fermetures lat\u00e9rales de la pergola Sepalumic. Gazon synth\u00e9tique ou carrelage, le sol peut lui aussi \u00eatre personnalis\u00e9.\n\n\n\n",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tUne declinaison de la pergola unique, design et diff\u00e9renciante\n\r\n\t\tCon\u00e7ue avec les profils de la gamme de pergola : optimisation des references\n\r\n\t\tUne pergola en \u00eelot qui s'int\u00e8gre sur des sols non lisses (gazon, sable...)\n\r\n\t\tAjout d'une traverse basse avec plancher int\u00e9gr\u00e9 :\n\r\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 - Ne necessite pas de travaux de terrassement\r\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 - Facilite la pose des fermetures lat\u00e9rales\n\n\r\n\t\tFabrication et pose simplifi\u00e9e :\n\r\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 - Assemblage coupe droite\r\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 - Toitures et persiennes usin\u00e9es en diff\u00e9rents modules \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Finition": "aspect bois ou autres teintes",
      "Longueur": "3 m",
      "Hauteur": "3 m",
      "Largeur": "\u00e0 partir de 3 m",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Persiennes fixes : Lame : 38.5mm x 15mm (fabriqu\u00e9es en modules)"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/pergola-avec-sol-integre-ilo-p418340419.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "V\u00e9randas, p\u00e9rgolas et marquises",
      "V\u00e9randas",
      "V\u00e9randa brevet\u00e9e \u00e0 toiture plate pour extension d'habitation | Confort\u00b2Vie"
    ],
    "breadcrumb_needed": "V\u00e9randas",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/8/7/1/002731178_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "SEPALUMIC",
    "name_product": "V\u00e9randa brevet\u00e9e \u00e0 toiture plate pour extension d'habitation | Confort\u00b2Vie",
    "reference": " Confort\u00b2Vie",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/veranda-brevetee-a-toiture-plate-pour-extension-d-habitation-confort-vie-008271735-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/veranda-brevetee-a-toiture-plate-pour-extension-d-habitation-confort-vie-011749185-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/veranda-brevetee-a-toiture-plate-pour-extension-d-habitation-confort-vie-011749190-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/veranda-brevetee-a-toiture-plate-pour-extension-d-habitation-confort-vie-011749195-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "14/09/2017",
    "description_points": "\n\r\n\t\tProfils en aluminium \u00e0 rupture de pont thermique\n\r\n\t\tPanneaux sandwich autoportants 164 mm\n\r\n\t\tEtanch\u00e9it\u00e9 parfaite avec la membrane 3D EPDM\u00a0\u00a0\n\r\n\t\tCoffre int\u00e9gr\u00e9 pour stores et volets roulants motoris\u00e9s\n\r\n\t\tS\u00e9curit\u00e9 renforc\u00e9e par triple vitrage, vitrage s\u00e9curit\u00e9 et verrouillage multipoints\n\n",
    "description_body": "Cette nouvelle v\u00e9randa brevet\u00e9e \u00e0 toiture plate pour extension d\u2019habitation combine une structure aluminium \u00e0 des panneaux isolants autoportants et \u00e0 une nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de membrane d\u2019\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 3D EPDM sur mesure. Avec un coefficient Up \u00e9quivalent \u00e0 0,16, elle se positionne comme une des v\u00e9randas les plus isolantes du march\u00e9.\n\r\nUltra performant, le mat\u00e9riau isolant qui compose le panneau autoportant de 164\u00a0mm offrant une toiture doublement isol\u00e9e en p\u00e9riph\u00e9rie. Il propose des performances \u00e9quivalentes \u00e0 240\u00a0mm de laine de roche. Combin\u00e9e \u00e0 un triple vitrage, l'ossature aluminium \u00e0 rupture de pont thermique compos\u00e9e d\u2019un ch\u00e2ssis de la gamme Sepalumic 7700 offre un confort thermique exceptionnel.\n\r\nR\u00e9alis\u00e9e sur mesure et pr\u00e9fabriqu\u00e9e en atelier, la membrane 3D est livr\u00e9e pr\u00eate \u00e0 poser. Elle ne n\u00e9cessite aucune soudure sur chantier ni chute et permet une pose s\u00e9curis\u00e9e sans travaux d\u2019\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 ni intervention d\u2019autres corps de m\u00e9tier. Cette membrane 3D et la technologie des panneaux isolants offrent une pose simplifi\u00e9e et optimis\u00e9e.\n\r\nLa structure en aluminium naturel et recyclable de la v\u00e9randa Confort\u00b2Vie et sa toiture v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e permettent d\u2019allier esth\u00e9tisme et hautes performances acoustiques. Une extension d\u2019habitation qui combine confort, isolation et \u00e9cologie.\n",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Certifications": "Cekal",
      "Aspect": "Esth\u00e9tique contemporaine (carr\u00e9e) ou traditionnelle (moulur\u00e9e) ",
      "Finition": "thermolaqu\u00e9e",
      "Teinte": "toutes teintes RAL",
      "Profondeur": "jusqu'\u00e0 6 m",
      "\u00c9paisseur": "70 mm - ch\u00e2ssis ; 164 mm - panneau autoportant (\u00e9quivalent \u00e0 240 mm de laine de verre)",
      "Options": "Personnalisation avec bandeau LED ; Toiture v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e ou synth\u00e9tique",
      "Label et Ecolabel": "label Qualicoat ; label QualiMarine ; certificat Qualibat ; SNFA ; fen\u00eatres alu",
      "Marques": "marque NF",
      "R\u00e9sistance thermique (R)": "1.85 W/m\u00b2.K",
      "Performances thermiques": "Up = 0,16"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/veranda-brevetee-a-toiture-plate-pour-extension-p162172900.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Portes ext\u00e9rieures",
      "Porte industrielle",
      "Porte souple \u00e0 lames et grilles \u00e0 enroulement",
      "Porte souple \u00e0 enroulement rapide pour sites industriels | SAFIR Plan\u00e9zip"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Porte souple \u00e0 lames et grilles \u00e0 enroulement",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/5/2/2/008734225_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "SAFIR",
    "name_product": "Porte souple \u00e0 enroulement rapide pour sites industriels | SAFIR Plan\u00e9zip",
    "reference": " SAFIR Plan\u00e9zip",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-souple-a-enroulement-rapide-pour-sites-industriels-safir-planezip-015193798-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-souple-a-enroulement-rapide-pour-sites-industriels-safir-planezip-014325519-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-souple-a-enroulement-rapide-pour-sites-industriels-safir-planezip-013462555-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-souple-a-enroulement-rapide-pour-sites-industriels-safir-planezip-008733900-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-souple-a-enroulement-rapide-pour-sites-industriels-safir-planezip-008733910-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-souple-a-enroulement-rapide-pour-sites-industriels-safir-planezip-008733920-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-souple-a-enroulement-rapide-pour-sites-industriels-safir-planezip-008733930-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-souple-a-enroulement-rapide-pour-sites-industriels-safir-planezip-008733940-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-souple-a-enroulement-rapide-pour-sites-industriels-safir-planezip-008733950-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-souple-a-enroulement-rapide-pour-sites-industriels-safir-planezip-008733960-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-souple-a-enroulement-rapide-pour-sites-industriels-safir-planezip-008733970-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-souple-a-enroulement-rapide-pour-sites-industriels-safir-planezip-011989090-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tNOUVEAUT\u00c9 : b\u00e2che ISSUE DE SECOURS\n\r\n\t\tRideau Opaque, Vision ou Full Vision\n\r\n\t\tPassage grandes dimensions : jusqu'\u00e0 4,5 x 4,5 m\u00a0\n\r\n\t\tBourrelet bas du rideau enti\u00e8rement souple\u00a0\n\r\n\t\tClasse 2 au vent (110 Km/h) pour une largeur de 4,5 m\n\r\n\t\tFabrication sur mesure\n\n",
    "description_body": "Les portes souples \u00e0 enroulement rapide Plan\u00e9zip sont fabriqu\u00e9es sur mesure. Elles permettent d'assurer tout type de s\u00e9paration \u00e0 l'int\u00e9rieur et/ou \u00e0 l'ext\u00e9rieur des locaux industriels et commerciaux.\n\r\nLeur grande ouverture autorise le passage de pi\u00e9tons et de v\u00e9hicules de fa\u00e7on intensive. Elles sont propos\u00e9es dans trois versions : avec rideau opaque, avec bande de visibilit\u00e9 ou avec rideau enti\u00e8rement transparent.\u00a0\n\r\nEn cas de choc ou d'\u00e9jection accidentelle, le tablier se r\u00e9ins\u00e8re automatiquement dans ses glissi\u00e8res lat\u00e9rales lors de la remont\u00e9e gr\u00e2ce au montant avec profil de guidage. Pour plus de s\u00e9curit\u00e9, le rideau propose un bourrelet bas enti\u00e8rement souple.\n\r\nCette gamme de portes souples \u00e0 enroulement rapide propose de nombreuses innovations telles que\u00a0le nouveau tube \u00e0 enroulement, la barri\u00e8re immat\u00e9rielle ou encore le capotage avec charni\u00e8res int\u00e9gr\u00e9es. Elles se distinguent avec une r\u00e9sistance au vent de Classe 2 soit 110\u00a0km/h pour une largeur de 4,5\u00a0m.",
    "description_review": "\u00ab La SAFIR Plan\u00e9zip peut accueillir plusieurs types de toile en fonction des besoins \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Alimentation \u00e9lectrique": "230 V",
      "Vitesse": "entre 0.3 m/s et 1.2 m/s",
      "Puissance": "entre 0.55 kW et 1.3 kW - 50 Hz",
      "Hauteur": "jusqu'\u00e0 172 cm - Hors Tout + 500 pour la traverse ; jusqu'\u00e0 5000 mm",
      "Largeur": "jusqu'\u00e0 450 cm - Hors Tout + 150 pour les montants + 170 pour le moteur",
      "Marques": "marquage CE",
      "Espace d'application": "ext\u00e9rieur ; int\u00e9rieur",
      "R\u00e9sistance au vent": "jusqu'\u00e0 110 km/h",
      "Type de porte": "\u00e0 empilement",
      "Equipements du tablier": "Rideau \u00ab OPAQUE \u00bb \r\nRideau \u00ab VISION \u00bb avec une bande de visibilit\u00e9 de 660 mm de hauteur \u00e0 1150 mm du sol \r\nRideau \u00ab FULL VISION \u00bb enti\u00e8rement transparent avec bandes de renfort verticales de 200 mm de largeur",
      "Man\u0153uvre du tablier": "\u00e9lectrique",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Fr\u00e9quence d'utilisation Jusqu'\u00e0 1500 / 24 H"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/porte-souple-a-enroulement-rapide-pour-sites-indu-p179771050.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Portes ext\u00e9rieures",
      "Porte industrielle",
      "Porte souple \u00e0 fonctionnement rapide",
      "Porte \"Sp\u00e9cial Parking\""
    ],
    "breadcrumb_needed": "Porte souple \u00e0 fonctionnement rapide",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/5/2/2/008734225_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "SAFIR",
    "name_product": "Porte \"Sp\u00e9cial Parking\"",
    "reference": null,
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-special-parking-015026523-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-special-parking-015026528-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "La porte rapide pour parking.\r\nLa porte souple et rapide \u00e0 enroulement Plan\u00e9zip adapt\u00e9e aux parkings est l'alternative id\u00e9ale aux barri\u00e8res levantes.\r\nS\u00e9curisez \u00e0 tout moment vos parc de stationnement gr\u00e2ce \u00e0 la Plan\u00e9zip sp\u00e9cial Parking, rendant plus difficiles les acc\u00e8s pi\u00e9tons malveillants.",
    "description_body": "Vitesse d'ouverture \u00e9l\u00e9v\u00e9e\r\nR\u00e9insertion automatique en cas de choc\r\nStructure aluminium\r\nEncombrements r\u00e9duits",
    "description_review": "\u00ab S\u00e9curit\u00e9 sans contact par barri\u00e8res immat\u00e9rielles\r\nR\u00e9insertion automatique du tablier en cas de choc\r\nStructure aluminium alliant robustesse, l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 et anticorrosion\r\nVitesse d'ouverture \u00e9lev\u00e9e pour une gestion des flux optimis\u00e9e\r\nTrois versions de tablier pour choisir entre discr\u00e9tion et luminosit\u00e9\r\nS\u00e9rigraphie du tablier en option \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {},
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/porte-special-parking-p426742533.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Portes ext\u00e9rieures",
      "Porte de garage",
      "Autres types de portes de garage",
      "Portes accord\u00e9on automatiques avec ou sans ventilation barreaud\u00e9e | SAFIR W724"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Autres types de portes de garage",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/5/2/2/008734225_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "SAFIR",
    "name_product": "Portes accord\u00e9on automatiques avec ou sans ventilation barreaud\u00e9e | SAFIR W724",
    "reference": " SAFIR W724",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531325-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531285-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531295-product_maxi.jpeg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531300-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531305-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531310-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531315-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531320-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531330-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531335-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531340-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531345-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531350-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531355-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531360-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531365-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531370-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531375-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531380-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531385-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531390-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531395-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531400-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531405-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531410-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531415-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531420-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531425-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531430-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventilation-barreaudee-safir-w724-004531435-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tPorte accord\u00e9on (ou porte pliante) automatique\n\r\n\t\tUne cin\u00e9matique originale permettant de pallier les contraintes d\u2019encombrement lat\u00e9ral ou de plafond\n\r\n\t\tAdapt\u00e9e aux entr\u00e9es \u00e9troites et aux acc\u00e8s difficiles\n\r\n\t\tExiste en trois versions\u00a0: W724-2,\u00a0 W724-3 et W724-4\n\r\n\t\tPose rapide\n\r\n\t\tClignotant ext\u00e9rieur \u00e0 basse consommation \u00e9lectrique\n\r\n\t\tBarrage cellule ext\u00e9rieur \u00e0 400 mm du sol en standard\n\r\n\t\tS\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure assur\u00e9e par deux potelets cellules\n\r\n\t\tMoteur embarqu\u00e9 sur le vantail\n\r\n\t\tMotorisation 24V Brushless : forte endurance\n\r\n\t\tEclairage de zone \u00e0 LED puissant et esth\u00e9tique\n\r\n\t\tCarte 3 voyants pour identification visuelle\n\n\n\n",
    "description_body": "Fabriqu\u00e9e dans les ateliers de SAFIR \u00e0 Gargenville (78), la SAFIR W724 est une porte accord\u00e9on (ou porte pliante) automatique. Sa cin\u00e9matique originale lui permet de s\u2019affranchir de certaines contraintes d\u2019encombrement lat\u00e9ral ou de plafond.\n\r\nCette porte est particuli\u00e8rement \u00e0 l\u2019aise dans des entr\u00e9es \u00e9troites et dans les acc\u00e8s difficiles. Son tablier peut accueillir diverses finitions en t\u00f4le de bardage, en t\u00f4le lisse, en panneau bois hydrofuge, etc.\n\nLa SAFIR W724 existe en trois versions : W724-2, W724-3 et W724-4 correspondant au nombre de vantaux qui la compose. A noter que la SAFIR W724-3 poss\u00e8de une caract\u00e9ristique bien pratique\u00a0: les 3 vantaux s'articulent de la fa\u00e7on suivante : 2 vantaux accol\u00e9s + 1 vantail simple. Ce dernier, une fois ouvert, sert de passage pi\u00e9tons.\n",
    "description_review": "\u00ab La SAFIR W724 comprend de nombreuses innovations telles que\u00a0:\n\n\r\n\t\tUn moteur Brushless 24V assurant une forte endurance, une usure moindre et un ralentissement en fin d\u2019ouverture et de fermeture permettant un accostage en douceur et silencieux.\n\r\n\t\tUne nouvelle carte \u00e9lectronique comprenant des fonctionnalit\u00e9s comme la gestion permanente des vitesses et des efforts, un menu complet de maintenance et diagnostics (pannes, tests de fonctionnement\u2026), et une mise en service par auto-apprentissage simplifi\u00e9.\n\r\n\t\tUn poteau technique (en option) pr\u00e9-\u00e9quip\u00e9 et pr\u00e9-c\u00e2bl\u00e9 (moteur, carte \u00e9lectronique, cellules, \u00e9clairage de zone\u2026). Une barri\u00e8re immat\u00e9rielle avec une protection toute hauteur est \u00e9galement disponible en option.\n\r\n\t\tQu\u2019il soit mont\u00e9 sur le potelet cellule ou int\u00e9gr\u00e9 au poteau technique, un \u00e9clairage de zone \u00e0 Leds\u00a0allie\u00a0basse consommation \u00e9lectrique et esth\u00e9tisme.\u00a0\n\nLa SAFIR W724 existe en version B724, porte battante \u00e0 deux vantaux avec ouverture \u00e0 la fran\u00e7aise. \u00a0Cette porte est id\u00e9ale pour remplacer une porte coch\u00e8re. Reprenant l\u2019ensemble des innovations de la W724, la SAFIR B724 est disponible en deux configurations\u00a0: avec le moteur sur le linteau ou avec le moteur embarqu\u00e9 sur le vantail.\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Consommation": "351 kWh - par an pour 200 cycles/jour",
      "Couleur": "blanc",
      "Surface": "jusqu'\u00e0 12 m\u00b2",
      "Accessoires": "kit d'entretien.",
      "Options": "200 coloris RAL pour tablier, dessin personnalis\u00e9 (D\u00e9co) \r\nBarri\u00e8re immat\u00e9rielle int\u00e9gr\u00e9e pour une s\u00e9curit\u00e9 sans contact \r\nPoteau technique pr\u00e9-c\u00e2bl\u00e9 et pr\u00e9-\u00e9quip\u00e9 \n",
      "Marques": "marquage CE",
      "Mat\u00e9riaux": "acier ; bois",
      "Type de conditionnement": "par kit",
      "Type de porte": "1 vantail ; 2 vantaux ; 3 et 4 vantaux",
      "Equipements du tablier": "isolation thermo-acoustique int\u00e9gr\u00e9e",
      "Man\u0153uvre du tablier": "motoris\u00e9e ; t\u00e9l\u00e9command\u00e9e",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Dimensions maxi : 5 000 x 2 900 mm \r\nFr\u00e9quence d\u2019utilisation : 1 000 cycles / 24h "
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/portes-accordeon-automatiques-avec-ou-sans-ventil-p69083913.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Motorisations",
      "Motorisation pour portes de garage",
      "Op\u00e9rateur pour porte sectionnelle industrielle | 540 - 541"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Motorisation pour portes de garage",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/8/0/6/003437608_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "FAAC FRANCE",
    "name_product": "Op\u00e9rateur pour porte sectionnelle industrielle | 540 - 541",
    "reference": " 540 - 541",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/operateur-pour-porte-sectionnelle-industrielle-540-541-015118898-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/operateur-pour-porte-sectionnelle-industrielle-540-541-014639764-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/operateur-pour-porte-sectionnelle-industrielle-540-541-015118908-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tOp\u00e9rateur pour portes sectionnelles en milieu industriel\n\r\n\t\tInstallation directe sur l'arbre porte-ressorts ou indirecte par renvoi \u00e0 cha\u00eene\n\r\n\t\tMotor\u00e9ducteur irr\u00e9versible. En cas d'absence de tension : actionnement manuel de la porte par le biais du dispositif de d\u00e9verrouillage rapide \u00e0 cordon ou bien par le biais d'un treuil \u00e0 cha\u00eene.\n\r\n\t\tId\u00e9al pour une utilisation \u00ab \u00e0 logiques automatiques/semi-automatiques \u00bb avec appareil \u00ab \u00e0 distance \u00bb.\n\n\n",
    "description_body": "L\u2019op\u00e9rateur FAAC 540-541 a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u pour satisfaire les besoins de fermeture des portes sectionnelles en environnement industriel. Son niveau d\u2019\u00e9quipement et ses diff\u00e9rents compl\u00e9ments lui permettent de s\u2019adapter \u00e0 tous les besoins.\n\r\nL'emballage comprend : un motor\u00e9ducteur avec fin de course et encoder int\u00e9gr\u00e9, plaque de fixation, dispositif de d\u00e9pannage manuel \u00e0 chaine.\n\r\nL\u2019op\u00e9rateur FAAC 540-541 est id\u00e9al pour des applications industrielles :\n\r\n- avec commande \u00e0 logiques automatique ou semi-automatique.\r\n- en usage intensif gr\u00e2ce au syst\u00e8me \u00e0 bain d'huile\r\n- avec gestion des ralentissements en fin de course et d\u00e9tection d'obstacles par encodeur.\n\n",
    "description_review": "\u00ab \r\nRobuste et Fiable Une lubrification constante du motor\u00e9ducteur \u00e0 bain d\u2019huile, un traitement bronze du pignon, un corps de l\u2019op\u00e9rateur en aluminium inject\u00e9\u2026 autant de garanties d\u2019une tr\u00e8s longue dur\u00e9e de vie et d\u2019une parfaite fiabilit\u00e9 du produit.\n\r\nHaut niveau d\u2019\u00e9quipement L\u2019op\u00e9rateur FAAC 540-541 dispose de fins de course \u00e0 r\u00e9glage microm\u00e9trique rapide et pr\u00e9cis. Il est irr\u00e9versible, la porte est donc bloqu\u00e9e naturellement. En cas de n\u00e9cessit\u00e9, l\u2019op\u00e9rateur dispose d\u2019un syst\u00e8me de d\u00e9verrouillage rapide qui lib\u00e8re la porte. Sur les mod\u00e8les VDM, un syst\u00e8me de d\u00e9pannage manuel \u00e0 cha\u00eene permet de man\u0153uvrer la porte en cas de coupure de courant. Avec la version 541 et son syst\u00e8me d\u2019Encoder optique, le produit se dote d\u2019une r\u00e9elle s\u00e9curit\u00e9 anti-\u00e9crasement qui d\u00e9tecte toute anomalie.\n\r\nPerformant Couple 50Nm, Fr\u00e9quence d\u2019utilisation 40% (S3), Vitesse de rotation 25 tr/mn, Moteur asynchrone 1450 tr/mn, Platine de gestion \u00e9lectronique \u00e0 larges fonctionnalit\u00e9s..., toutes ces caract\u00e9ristiques font de l\u2019op\u00e9rateur FAAC 540-541, un produit performant. Sa fr\u00e9quence d\u2019utilisation, presque intensive, signifie qu\u2019il peut aussi \u00eatre utilis\u00e9 pour des applications lourdes.\n\r\nElectronique intelligente Dans sa version 541, l\u2019op\u00e9rateur dispose de fonctionnalit\u00e9s r\u00e9ellement larges gr\u00e2ce \u00e0 la platine d\u00e9port\u00e9e 578D. Celle-ci permet un grand choix de logiques de fonctionnement, une programmation des temps de fonctionnement, temps de pause, r\u00e9glage du couple, ralentissement, freinage, ouverture partielle, pr\u00e9-clignotement.... Par ailleurs, le produit dispose d\u2019un syst\u00e8me d\u2019Encoder optique qui apporte une s\u00e9curit\u00e9 anti-\u00e9crasement, une programmation \u00e9lectronique des fins de course et des ralentissements. Pour les applications plus basiques, l\u2019op\u00e9rateur peut recevoir la platine int\u00e9gr\u00e9e540BT et sa logique \u201cHomme Mort\u201d \u00e0 contact maintenu.\n\r\nInstallation facilit\u00e9e L\u2019op\u00e9rateur est l\u2019un des plus \u00e9troits du march\u00e9. Ses 90 mm d\u2019\u00e9paisseur en font un produit facile \u00e0 installer. Con\u00e7u pour une application directe \u00e0 droite ou \u00e0 gauche sur l\u2019arbre de la porte, le syst\u00e8me peut aussi \u00eatre mont\u00e9 d\u00e9sax\u00e9 avec transmission par cha\u00eene. Pratique en cas de manque de place, diam\u00e8tre de l\u2019arbre diff\u00e9rent de 25,4mm (1 pouce) ou portes tr\u00e8s lourdes n\u00e9cessitant un couple de soul\u00e8vement sup\u00e9rieur \u00e0 50Nm et donc un autre rapport de r\u00e9duction.\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Temp\u00e9rature d'utilisation": "entre -20 \u00b0C et +55 \u00b0C",
      "Vitesse": "23 tr/min",
      "Tension": "230 V",
      "Puissance": "jusqu'\u00e0 800 W - Puissance max absorb\u00e9e",
      "Profondeur": "376 mm",
      "Longueur": "92 mm",
      "Hauteur": "266 mm",
      "Marques": "marquage CE",
      "Indice de protection IP": "IP 54",
      "Poids": "14 kg"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/operateur-pour-porte-sectionnelle-industrielle-p418786359.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Motorisations",
      "Motorisation pour portes de garage",
      "Op\u00e9rateur hydraulique 230V | 580"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Motorisation pour portes de garage",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/8/0/6/003437608_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "FAAC FRANCE",
    "name_product": "Op\u00e9rateur hydraulique 230V | 580",
    "reference": " 580",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/operateur-hydraulique-230v-580-015117663-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/operateur-hydraulique-230v-580-014639799-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/operateur-hydraulique-230v-580-014639804-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tOp\u00e9rateur Hydraulique pour portes basculantes \u00e0 usage intensif\n\r\n\t\tS\u00e9curit\u00e9 anti-\u00e9crasement garantie par un dispositif hydraulique.\n\r\n\t\tOp\u00e9rateur s\u00fbr et durable, puissant et silencieux.\n\r\n\t\tGarantie de l\u2019\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 de la porte en ouverture, m\u00eame en cas de fort vent.\n\n\n",
    "description_body": "L\u2019op\u00e9rateur 580 est un moteur hydraulique pour porte basculante \u00e0 contre-poids allant jusqu'\u00e0 3,50 m de largeur et d'un poids de 15 kg/m2 maximum, dans le cadre d'une utilisation collective ou industrielle.\n\r\nRobuste et discret, il se d\u00e9cline en plusieurs versions selon les besoins (avec ou sans verrouillage).\n\r\nSon proc\u00e9d\u00e9 hydraulique permet une exploitation durable et assure une meilleure s\u00e9curit\u00e9 quant aux \u00e9vitements d'obstacle et \u00e0 son dispositif anti-\u00e9crasement correspondant aux exigences europ\u00e9ennes.\r\nSon syst\u00e8me autobloquant hydraulique ne n\u00e9cessite aucun rajout de serrure et se verrouille automatiquement en position ouverte ou ferm\u00e9e (double verrouillage).\n\r\nL'ouverture et la fermeture peuvent se faire aussi de fa\u00e7on manuelle dans l'\u00e9ventualit\u00e9 d'une panne \u00e9lectrique, du fait de son d\u00e9verrouillage int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur (en option) s\u00e9curis\u00e9 par une cl\u00e9 personnalis\u00e9e.\n\n",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tPour portes basculantes \u00e0 contre-poids, pour une application en milieu collectif, tertiaire ou industriel et \u00e0 usage intensif.\n\r\n\t\tC'est un op\u00e9rateur puissant et silencieux avec entretien minimum.\n\r\n\t\tS\u00e9curit\u00e9 anti-\u00e9crasement garantie par un dispositif hydraulique.\n\r\n\t\tSyst\u00e8me autobloquant \u00e0 double verrouillage hydraulique.\n\r\n\t\tEn cas de coupure de courant : d\u00e9verrouillage de l'int\u00e9rieur du garage et de l'ext\u00e9rieur (en option) avec cl\u00e9 personnalis\u00e9e.\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Temp\u00e9rature d'utilisation": "entre -20 \u00b0C et +55 \u00b0C",
      "Tension": "entre 220 V et 240 V - 50/60 Hz",
      "Puissance": "jusqu'\u00e0 220 W - Puissance max absorb\u00e9e",
      "Profondeur": "96 mm",
      "Longueur": "480 mm - (porte)",
      "Hauteur": "110 mm - (porte)",
      "Marques": "marquage CE",
      "Indice de protection IP": "IP 55",
      "Poids": "15 kg/m\u00b2 - Poids max porte ; 12 kg",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Fr\u00e9quence d'utilisation : 60 cycles/heure\r\n"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/operateur-hydraulique-230v-580-p418786364.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Motorisations",
      "Motorisation pour portes de garage",
      "Automatismes \u00e9lectrom\u00e9caniques \u00e0 entra\u00eenement par cha\u00eene pour portes de garage sectionnelles ou basculantes | D600 / D700 / D1000"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Motorisation pour portes de garage",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/8/0/6/003437608_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "FAAC FRANCE",
    "name_product": "Automatismes \u00e9lectrom\u00e9caniques \u00e0 entra\u00eenement par cha\u00eene pour portes de garage sectionnelles ou basculantes | D600 / D700 / D1000",
    "reference": " D600 / D700 / D1000",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/automatismes-electromecaniques-a-entrainement-par-chaine-pour-portes-de-garage-sectionnelles-ou-003566783-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/automatismes-electromecaniques-a-entrainement-par-chaine-pour-portes-de-garage-sectionnelles-ou-003592148-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/automatismes-electromecaniques-a-entrainement-par-chaine-pour-portes-de-garage-sectionnelles-ou-003657905-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\nD600 : Force max de tir/pouss\u00e9e 600 N \u2022 Installation rapide et simple gr\u00e2ce au rail pr\u00e9mont\u00e9 et \u00e0 l'enclenchement par rotation.\r\n\u2022 Transmission \u00e0 courroie.\r\n\u2022 Ralentissement \u00e9lectronique de fin de course r\u00e9glable et inversion sur l'obstacle.\n\n\r\nD700 HS : Force max de tir/pouss\u00e9e 700 N\r\n\u2022 Installation rapide et simple gr\u00e2ce au rail pr\u00e9mont\u00e9 et \u00e0 l'enclenchement par rotation.\r\n\u2022 Transmission \u00e0 courroie.\r\n\u2022 Vitesse jusqu'\u00e0 12 m/minute. Le double par rapport aux automatismes traditionnels !\r\nD1000 : Force max de tir/pouss\u00e9e 1000 N\n\r\n\u2022 Installation rapide et simple gr\u00e2ce au rail pr\u00e9mont\u00e9 et \u00e0 l'enclenchement par rotation.\r\n\u2022 Transmission \u00e0 courroie.\r\n\u2022 Ralentissement \u00e9lectronique de fin de course r\u00e9glable et inversion sur l'obstacle. ",
    "description_body": "Cette gamme d'automatismes \u00e9lectrom\u00e9caniques de plafond est destin\u00e9e aux portes de garage sectionnelles ou basculantes \u00e0 usage r\u00e9sidentiel (D600 et D700HS ) ou petit collectif (D100). Entra\u00eenement par cha\u00eene ou courroie. Dot\u00e9s d'un dispositif d'acc\u00e9l\u00e9ration progressive et de ralentissement en fin d'ouverture et de fermeture, d'un syst\u00e8me anti-\u00e9crasement et d'un contr\u00f4le \u00e9lectronique de la vitesse. \u00c9clairage de courtoisie temporis\u00e9 et pr\u00e9dispos\u00e9 avec ampoule \u00e0 \u00e9conomie d'\u00e9nergie, bouton poussoir de commande sur le carter \u00e0 fonctionnement automatique ou semi-automatique.\u00a0\r\n\u00a0",
    "description_review": "\u00ab Dolphin est un automatisme \u00e9lectrom\u00e9canique 24V qui se d\u00e9cline en 3 versions selon 3 forces de pouss\u00e9e : D600 (600N), D700 (700N) et D1000 (1000N). \u2022 Id\u00e9al pour les portes sectionnelles \u2022 Syst\u00e8me autobloquant, \u00e9vite l'installation de serrures ou verrous \u2022 Acc\u00e9l\u00e9ration/ralentissement en ouverture et fermeture \u2022 Version ultra rapide avec le D700 (12m/minute) \u2022 Lampe de courtoisie temporis\u00e9e \u2022 Transmission par cha\u00eene ou courroie  \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Temp\u00e9rature d'utilisation": "entre -20 \u00b0C et +55 \u00b0C",
      "Tension": "230 V",
      "Puissance": "200 W - (D600) ; 350 W - (D1000) ; 440 W - (D700)",
      "Longueur": "360 mm",
      "Hauteur": "145 mm",
      "Largeur": "200 mm",
      "Garantie": "3 ans",
      "Options": "bras courbe pour portes sectionnelles, kit batterie d\u2019urgence et unit\u00e9 de contr\u00f4le pour bord de s\u00e9curit\u00e9",
      "Indice de protection IP": "IP 20",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Marquage CE"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/automatismes-electromecaniques-a-entrainement-p98945658.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatres et baies",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en PVC",
      "Fen\u00eatres \u00e0 la fran\u00e7aise en PVC | Saison\u00ae"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en PVC",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/4/0/5/014793504_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "PASQUET MENUISERIES",
    "name_product": "Fen\u00eatres \u00e0 la fran\u00e7aise en PVC | Saison\u00ae",
    "reference": " Saison\u00ae",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetres-a-la-francaise-en-pvc-saison-007692220-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "Dot\u00e9es d\u2019une efficacit\u00e9 thermique \u00e9lev\u00e9e, les fen\u00eatres \u00e0 la fran\u00e7aise en PVC de la gamme Saison offrent un coefficient Uw \u00e9quivalent \u00e0 1,2 lorsqu\u2019elles emploient l\u2019option de vitrage 4/20/4 Fe +argon + Warm Edge propos\u00e9e par le fabricant. Conformes aux exigences de la r\u00e9glementation thermique 2012, elles offrent des performances AEV tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9es. Leur niveau d\u2019isolation phonique est compris entre AC1 et AC3 selon le type de vitrage choisi. Elles sont propos\u00e9es avec diff\u00e9rentes options de dormants monobloc d\u2019une \u00e9paisseur comprise entre 70 et 180 mm pour les travaux neufs ou avec des mod\u00e8les adapt\u00e9s \u00e0 la r\u00e9novation.\n\n\n",
    "description_body": "Gr\u00e2ce \u00e0 leur design sobre et contemporain, ces fen\u00eatres \u00e0 la fran\u00e7aise en PVC s\u2019adaptent facilement \u00e0 tous les styles d\u2019architecture. Les options de finition propos\u00e9es sont nombreuses\u00a0: nuancier 19 teintes avec coloration mono ou bicolore ou plaxage fa\u00e7on ch\u00eane irlandais ou dor\u00e9. Le fabricant propose \u00e9galement de nombreuses options de petits bois, soubassements et formes pour mieux personnaliser les menuiseries.\u00a0",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tPerformances thermiques et AEV \u00e9lev\u00e9es\n\r\n\t\tConformes RT 2012\n\r\n\t\tNombreuses options de finition\n\r\n\t\tAdapt\u00e9 aux travaux neuf ou \u00e0 la r\u00e9novation\n\r\n\t\tDormant 70 \u00e0 180 mm ou sp\u00e9cial r\u00e9novation\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Classement AEV": "A4 ; VA2 ; E7B",
      "Couleur": "Nuancier de 19 teintes, mono ou bicolores",
      "Finition": "19 teintes laqu\u00e9es bicolores + 1 teinte plax\u00e9e fa\u00e7on ch\u00eane irlandais ou ch\u00eane dor\u00e9 mono-couleur",
      "Hauteur": "entre 450 mm et 2350 mm",
      "\u00c9paisseur": "28 mm - vitrage ; 85 mm - ouvrant multi-chambres ",
      "Largeur": "entre 3000 mm et 3000 mm ; entre 4000 mm et 4000 mm",
      "Options": "petits bois, soubassements et formes",
      "Options portes/ fen\u00eatres/ cloisons": "volet roulant int\u00e9gr\u00e9 ; coffre int\u00e9gr\u00e9",
      "Label et Ecolabel": "label Qualicoat ; label QualiMarine",
      "Marques": "marque NF",
      "Coefficient de transmission thermique (Uw)": "1,2 avec vitrage 4/20/4 Fe +argon + Warm Edge",
      "Type de vitrage": "double vitrage - 4/20/4+argon ; autres vitrages disponibles \u00e0 la demande",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre \u00e0 la fran\u00e7aise ou oscillo-battante 1 \u00e0 4 vantaux ; Isolation acoustique classe AC1 \u00e0 AC3 selon le type de vitrage"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/fenetres-a-la-francaise-en-pvc-saison-p132088860.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Portes ext\u00e9rieures",
      "Porte d'entr\u00e9e",
      "Porte d'entr\u00e9e en aluminium",
      "Porte d'entr\u00e9e en aluminium | Influence"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Porte d'entr\u00e9e en aluminium",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/4/0/5/014793504_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "PASQUET MENUISERIES",
    "name_product": "Porte d'entr\u00e9e en aluminium | Influence",
    "reference": " Influence",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-d-entree-en-aluminium-influence-014832474-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-d-entree-en-aluminium-influence-014855084-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tComposition & performances\u00a0: un ouvrant demi-corps vitr\u00e9 avec un soubassement\u00a0de 28 mm d\u2019\u00e9paisseur et un double vitrage isolant feuillet\u00e9 ce qui lui conf\u00e8re un Ud de 1,6\u00a0W/m2 K. En plus d\u2019avoir une excellente performance thermique, elle poss\u00e8de une bonne perm\u00e9abilit\u00e9 \u00e0 l\u2019air (A*4), une \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 \u00e0\u00a0l\u2019eau (E*7B) et une r\u00e9sistance au vent (VC2).\n\r\n\t\tDormants\u00a0: plusieurs solutions de dormants sont propos\u00e9es de fa\u00e7on \u00e0 offrir une int\u00e9gration optimale selon les architectures et\u00a0les situations (construction neuve ou r\u00e9novation).\n\r\n\t\tDimensions\u00a0:\u00a0H 215-225 cm / L 80-90-100 cm\n\r\n\t\tFiches\u00a0\u00e0 r\u00e9glage tridirectionnel\u00a0: facilite l\u2019ajustement de l'ouvrant.\n\r\n\t\tS\u00e9curit\u00e9\u00a0: une cr\u00e9mone A2P* avec 5 points de fermetures est disponible pour une s\u00e9curit\u00e9 renforc\u00e9e. Elle\u00a0comprend\u00a02 crochets + 2 rouleaux + boitier, p\u00eane et g\u00e2che renforc\u00e9s + barillet A2P*.\n\r\n\t\tLaquage\u00a0: b\u00e9n\u00e9ficie du label QUALICOAT SEASIDE, garantie 10 ans.\n\r\n\t\tAccessibilit\u00e9\u00a0: seuil \u00e0 rupture de pont thermique de 20 mm r\u00e9pondant au crit\u00e8re de la loi relative \u00e0 l\u2019accessibilit\u00e9 des personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\n\n",
    "description_body": "Esth\u00e9tique et performante, la porte d\u2019entr\u00e9e Influence en aluminium poss\u00e8de un vantail avec panneau et un double vitrage isolant feuillet\u00e9. D\u00e9clin\u00e9e dans 19 coloris, elle peut faire l\u2019objet d\u2019une finition mono ou bicolore avec un coloris Blanc RAL 9016 satin\u00e9 sur la partie int\u00e9rieure.\u00a0\n\r\nElle peut \u00e9galement \u00eatre enrichie par des impostes, des semi-fixes et fixes lat\u00e9raux. Solutions esth\u00e9tiques, gain de luminosit\u00e9, ils apportent de l\u2019\u00e9l\u00e9gance et sont aussi un moyen de s\u2019adapter aux grandes dimensions. Les impostes s\u2019adaptent \u00e9galement en largeur des portes d\u2019entr\u00e9e \u00e0 deux vantaux ou \u00e9quip\u00e9es de semi-fixes.\n\r\nCes diff\u00e9rentes possibilit\u00e9s techniques et esth\u00e9tiques permettent un choix en coh\u00e9rence avec les contraintes architecturales et budg\u00e9taires.\u00a0\n",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tHautement isolante\n\r\n\t\tPanneau isolant de 28 mm et double vitrage isolant feuillet\u00e9\n\r\n\t\tFabrication sur mesure possible\n\r\n\t\t19 couleurs en mono ou bicolore\n\r\n\t\tAdapt\u00e9e pour les projets neufs ou de r\u00e9novation\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {},
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/porte-d-entree-en-aluminium-influence-p423772629.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Portes ext\u00e9rieures",
      "Porte d'entr\u00e9e",
      "Porte d'entr\u00e9e en bois",
      "Porte d'entr\u00e9e en bois massif | Beauregard"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Porte d'entr\u00e9e en bois",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/4/0/5/014793504_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "PASQUET MENUISERIES",
    "name_product": "Porte d'entr\u00e9e en bois massif | Beauregard",
    "reference": " Beauregard",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-d-entree-en-bois-massif-beauregard-007580290-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-d-entree-en-bois-massif-beauregard-014855164-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tComposition & performances\u00a0: un cadre moulure avec un panneau isolant de 43 mm d\u2019\u00e9paisseur permettant d\u2019offrir un coefficient thermique\u00a0Ud\u00a0de 1,7 W/m\u00b2.k. Un seuil aluminium d\u2019une hauteur de 20 mm avec bouclier thermique permet de\u00a0renforcer l\u2019isolation.\n\r\n\t\tDormants\u00a0: plusieurs solutions de dormants sont propos\u00e9es de fa\u00e7on \u00e0 offrir une int\u00e9gration optimale \u00e0 selon es architectures et\u00a0les situations (construction neuve ou r\u00e9novation).\n\r\n\t\tDimensions\u00a0:\u00a0H 215\u00a0cm\u00a0/ L 80-90-100 cm\n\r\n\t\tFiches\u00a0\u00e0 r\u00e9glage tri-directionnel\u00a0: facilite l\u2019ajustement de l'ouvrant.\n\r\n\t\tS\u00e9curit\u00e9\u00a0: une cr\u00e9mone A2P* avec 5 points de fermetures est disponible pour une s\u00e9curit\u00e9 renforc\u00e9e. Elle\u00a0comprend\u00a02 crochets + 2 rouleaux + boitier, p\u00eane et g\u00e2che renforc\u00e9s + barillet A2P*.\n\r\n\t\tLaquage\u00a0: b\u00e9n\u00e9ficie du label QUALICOAT SEASIDE, garantie 10 ans.\n\r\n\t\tAccessibilit\u00e9\u00a0: seuil \u00e0 rupture de pont thermique de 20 mm r\u00e9pondant au crit\u00e8re de la loi relative \u00e0 l\u2019accessibilit\u00e9 des personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\n\n",
    "description_body": "Compos\u00e9e de ch\u00eane ou de moabi avec moulure, la porte en Bois Beauregard est livr\u00e9e avec une pr\u00e9-finition lasur\u00e9e. Une option pr\u00e9-peinture blanche est \u00e9galement propos\u00e9e. Il est ensuite possible d\u2019appliquer un autre coloris ou une pr\u00e9-finition laqu\u00e9e.\n\r\nBien qu\u2019un format standard soit propos\u00e9, il est \u00e9galement possible d\u2019opter pour une r\u00e9alisation sur mesure. La porte en bois Beauregard peut alors se d\u00e9cliner dans une hauteur de 215 cm pour une largeur comprise entre 80 \u00e0 100 cm.Propos\u00e9es en version fixe, semi-fixe ou impostes, elles peuvent \u00e9galement faire l\u2019objet de diff\u00e9rentes Variations Modulaires\u00ae. Les impostes peuvent servir de soufflet permettant une a\u00e9ration d\u2019appoint.\u00a0\n\n",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tR\u00e9alisation sur mesure possible\n\r\n\t\tFort pouvoir isolant\n\r\n\t\tDe nombreuses d\u00e9clinaisons propos\u00e9es\n\r\n\t\tPlusieurs options de finition\n\r\n\t\tEssence de Ch\u00eane ou de Moabi\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Classement AEV": "A4 ; E7B ; VC2",
      "Finition": "lasur\u00e9e - 2 couches ",
      "Essence": "ch\u00eane ; moabi",
      "Hauteur": "entre 172 cm - (standard)et 235 cm - (sur mesure) ",
      "\u00c9paisseur": "46 mm (vantail) ; 55 x 45 mm (dormant) ; 43 mm (panneau isolant) ; ",
      "Largeur": "entre 60 cm - 80, 90 ou 100 cm (standard)et 100 cm - (sur mesure)",
      "Accessoires": "Cr\u00e9mone automatique 3 points avec galets r\u00e9glables",
      "Options": "pr\u00e9-peinture blanche",
      "Mat\u00e9riaux": "bois - massif",
      "Performances thermiques": "Ud =1,7 W/m\u00b2.k",
      "Type de serrure": "Cr\u00e9mone automatique 3 points avec galets r\u00e9glables"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/porte-d-entree-en-bois-massif-beauregard-p128420240.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Stores et toiles",
      "Moustiquaires et \u00e9crans anti-insectes",
      "Solutions moustiquaires sur mesure"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Moustiquaires et \u00e9crans anti-insectes",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/9/2/5/014864529_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "SOPROFEN",
    "name_product": "Solutions moustiquaires sur mesure",
    "reference": null,
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/solutions-moustiquaires-sur-mesure-015119303-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/solutions-moustiquaires-sur-mesure-015119308-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/solutions-moustiquaires-sur-mesure-015119313-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/solutions-moustiquaires-sur-mesure-015119318-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tSimple et efficace\n\r\n\t\tHaute protection contre les insectes\n\r\n\t\tPratique et adaptable\n\r\n\t\tR\u00e9sistance aux intemp\u00e9ries\n\r\n\t\tProtection contre les griffures\n\n",
    "description_body": "Avec la MOUSTIQUAIRE LAT\u00c9RALE, alliez protection et discr\u00e9tion. D\u00e9pourvue de seuil et de rail, votre moustiquaire permet une fluidit\u00e9 de passage pour un confort d\u2019utilisation quotidien et offre des finitions de haute qualit\u00e9 pour une esth\u00e9tique soign\u00e9e et durable.\n\r\nLa MOUSTIQUAIRE ENROULABLE, le mod\u00e8le pratique et adaptable. L\u2019int\u00e9gration facile et modulable vous permet d\u2019utiliser votre moustiquaire lorsque vous en avez r\u00e9ellement besoin : Une toile robuste face aux intemp\u00e9ries gr\u00e2ce \u00e0 son maintien dans les coulisses.\n\n",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {},
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/solutions-moustiquaires-sur-mesure-p207825850.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Volets, protections m\u00e9caniques",
      "Volet roulant",
      "Volet roulant \u00e0 lames m\u00e9talliques",
      "Volets roulants blocs-baies SOPROFEN |  CHRONO ONE"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Volet roulant \u00e0 lames m\u00e9talliques",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/9/2/5/014864529_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "SOPROFEN",
    "name_product": "Volets roulants blocs-baies SOPROFEN |  CHRONO ONE",
    "reference": "  CHRONO ONE",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/volets-roulants-blocs-baies-soprofen-chrono-one-013261405-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/volets-roulants-blocs-baies-soprofen-chrono-one-013821459-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/volets-roulants-blocs-baies-soprofen-chrono-one-013821464-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/volets-roulants-blocs-baies-soprofen-chrono-one-013821469-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/09/2021",
    "description_points": "DES SOLUTIONS TECHNIQUES pour r\u00e9pondre \u00e0 toutes les exigences\n\r\nPROTECTION THERMIQUE MAXIMALE : Avec une valeur Uc jusqu\u2019\u00e0 0,7 W/m\u00b2.K, il r\u00e9pond aux directives les plus exigeantes en mati\u00e8re d\u2019\u00e9conomie d\u2019\u00e9nergie gr\u00e2ce \u00e0 :\r\n\u2022 une sous-face en nid d\u2019abeilles robuste et isolante\u00a0\r\n\u2022 un isolant polystyr\u00e8ne dans les joues et le coffre\u00a0\r\n\u2022 un joint d\u2019\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 sur la premi\u00e8re lame, les coulisses et la lame finale afin d\u2019optimiser le Delta R\n\r\nISOLATION PHONIQUE REMARQUABLE : Confort acoustique pr\u00e9serv\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 la mise en place d\u2019isolants int\u00e9gr\u00e9s au coffre et \u00e0 la sous-face en nid d\u2019abeilles permettant d\u2019atteindre jusqu\u2019\u00e0 57dB\r\n\u00c9TANCH\u00c9IT\u00c9 \u00c0 L\u2019AIR :\u00a0 \u00c9tanch\u00e9it\u00e9 optimale, en classe 4 pour limiter les d\u00e9perditions \u00e9nerg\u00e9tiques et contribuer \u00e0 am\u00e9liorer le confort thermique en toutes saisons avec :\r\n\u2022 le joint d\u2019\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 int\u00e9gr\u00e9 sur le profil de finition, ainsi que sur l\u2019adaptateur\r\n\u2022 et le joint mousse sur la p\u00e9riph\u00e9rie de la joue\r\nUNE GRANDE SIMPLICIT\u00c9 ET RAPIDIT\u00c9 DE MISE EN OEUVRE :\u00a0\n\r\n\u2022 Fixation facile et fiable gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019adaptateur pr\u00e9-perc\u00e9 en aluminium\u00a0\r\n\u2022 Brides de fixation lat\u00e9rale surmoul\u00e9es dans la joue : pas de sur\u00e9paisseur et une \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 facilit\u00e9e\r\n\u2022 Support d\u2019indexation des coulisses int\u00e9gr\u00e9\r\n\u2022 Perm\u00e9abilit\u00e9 \u00e0 l\u2019air optimis\u00e9 gr\u00e2ce au traitement des fuites r\u00e9siduelles :\r\n- joint de finition avec mousse double face \u00e9vitant le recours au compriband entre le dormant et l\u2019adaptateur\r\n- joint mousse sur les joues du coffre pour assurer l\u2019\u00e9tanch\u00e9it\u00e9\n",
    "description_body": "CHRONO ONE, un concentr\u00e9 de solutions unique pour les fabricants de fen\u00eatre ! Avec plus de performances thermiques, phoniques et de perm\u00e9abilit\u00e9 \u00e0 l\u2019air, plus de couleurs et toujours plus de confort avec l\u2019innovation Good Night.\n\r\nIl est \u00e9galement la solution de r\u00e9f\u00e9rence pour sa facilit\u00e9 de montage sur ch\u00e2ssis en atelier et sa facilit\u00e9 de mise en oeuvre sur chantier. Il est compos\u00e9 \u00e0 60 % de PVC recycl\u00e9. ",
    "description_review": "\u00ab \r\nOCCULTATION OPTIMALE :\n\r\n\u2022 Au niveau de la premi\u00e8re lame et du coffre, application d\u2019un joint pour maximiser l\u2019occultation et d\u2019un joint sp\u00e9cifique\r\nsur la lame finale\r\nESTH\u00c9TISME ET DISCR\u00c9TION :\u00a0\n\r\n\u2022 Toutes teintes RAL et 66 films de plaxage (dont 43 sous avis technique)\r\n\u2022 Un coffre compact au design rectiligne, m\u00eame pour les grandes dimensions > jusqu\u2019\u00e0 3,5 m en lame ALU de 50\r\nHAUTE R\u00c9SISTANCE BORD DE MER :\u00a0\n\r\nThermolaquage anti-corrosion du coffre, coulisses et lame finale\r\nS\u00c9CURIT\u00c9 DURABLE : S\u00e9r\u00e9nit\u00e9 maximale avec les verrous retardateurs d\u2019effraction  \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Garantie": "5 ans - (bord de mer) ; 7 ans - (\u00e0 plus de 10 km de la mer)",
      "Evaluation technique": "Avis Technique (ATec) - n\u00b06/16-2339",
      "Mat\u00e9riaux": "pvc - 60 %",
      "Coefficient de transmission thermique (U)": "jusqu'\u00e0 0.7 W/m\u00b2.K"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/volets-roulants-blocs-baies-soprofen-chrono-one-p387559370.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Portes ext\u00e9rieures",
      "Porte de garage",
      "Porte sectionnelle de garage",
      "Porte sectionnelle de garage sur mesure \u00e0 ouverture lat\u00e9rale | Carsec PRO"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Porte sectionnelle de garage",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/9/2/5/014864529_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "SOPROFEN",
    "name_product": "Porte sectionnelle de garage sur mesure \u00e0 ouverture lat\u00e9rale | Carsec PRO",
    "reference": " Carsec PRO",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-sectionnelle-de-garage-sur-mesure-a-ouverture-laterale-carsec-pro-002458688-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\r\n\tR\u00e9alis\u00e9es sur mesure, les portes sectionnelles de garage Soprofen Carsec Pro\u00a0 en acier sont adapt\u00e9es pour les garages ne permettant pas une ouverture sous plafond en raison de la pr\u00e9sence de tuyaux ou de poutres. Tr\u00e8s peu encombrant, leur syst\u00e8me d\u2019ouverture permet de lib\u00e9rer de l\u2019espace au plafond et au sol car il ne poss\u00e8de pas de rail de refoulement lat\u00e9ral. La largeur de l\u2019espace pi\u00e9ton est enti\u00e8rement personnalisable sur demande et l\u2019absence de seuil \u00e0 franchir facilite l\u2019accessibilit\u00e9.\r\n\tGr\u00e2ce \u00e0 leur pr\u00e9-cadre en aluminium et \u00e0 leurs joints brosse p\u00e9riph\u00e9riques sur les quatre c\u00f4t\u00e9s, ces portes sectionnelles de garage \u00e0 ouverture lat\u00e9rale sont tr\u00e8s faciles \u00e0 poser. Les options de finitions sont nombreuses.\n",
    "description_body": "",
    "description_review": "\u00ab Fabrication enti\u00e8rement sur mesure Adapt\u00e9 aux garages \u00e0 plafond condamn\u00e9 Facile \u00e0 installer et \u00e0 r\u00e9gler M\u00e9canisme silencieux Passage pi\u00e9ton \u00e0 la largeur souhait\u00e9e \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Couleur": "AVALON : tous les coloris RAL disponibles en standard en thermolaquage ou thermolaquage renforc\u00e9 garanti 10 ans, teintes m\u00e9tallis\u00e9es et bois en option / CARSEC PRO : blanc ou anthracite ; ch\u00eane dor\u00e9 en standard, RAL et teintes m\u00e9tallis\u00e9es en option",
      "Finition": "CARSEC PRO LAT\u00c9RALE : charni\u00e8res et vis laqu\u00e9es ; AVALON : charni\u00e8re en inox pour une meilleure r\u00e9sistance aux intemp\u00e9ries",
      "Hauteur": "jusqu'\u00e0 3000 mm",
      "Largeur": "jusqu'\u00e0 8000 mm",
      "Options": "motif personnalis\u00e9 par fraisage ; profil en aluminium de 15 mm pour l\u2019\u00e9vacuation\r\nde l\u2019eau",
      "Mat\u00e9riaux": "CARSEC PRO LAT\u00c9RALE : panneaux en acier de 40 mm d\u2019\u00e9paisseur isol\u00e9s de mousse polyur\u00e9thane sans C.F.C ; AVALON : panneaux en aluminium isol\u00e9s de 43 mm d\u2019\u00e9paisseur fabriqu\u00e9s enti\u00e8rement sur mesure afin d\u2019obtenir des sections de largeur\r\nstrictement identique (2bis).",
      "Mise en oeuvre": "pose par fixation m\u00e9canique sur ma\u00e7onnerie int\u00e9rieure.",
      "Equipements du tablier": "isolation thermo-acoustique int\u00e9gr\u00e9e ; joint p\u00e9riph\u00e9rique",
      "Man\u0153uvre du tablier": "manuelle ; motoris\u00e9e",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Retomb\u00e9e de linteau mini 130 mm ; Ecoin\u00e7on c\u00f4t\u00e9 fermeture 100 mm ; Ecoin\u00e7on c\u00f4t\u00e9 refoulement 250 mm"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/porte-sectionnelle-de-garage-sur-mesure-a-ouvertu-p69031858.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Volets, protections m\u00e9caniques",
      "Volet roulant",
      "Coffres pour volet roulant",
      "Coffre de volet roulant int\u00e9rieur pour bloc baie | VEKAVARIANT MASTERBOX"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Coffres pour volet roulant",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/5/5/6/012681655_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "VEKA",
    "name_product": "Coffre de volet roulant int\u00e9rieur pour bloc baie | VEKAVARIANT MASTERBOX",
    "reference": " VEKAVARIANT MASTERBOX",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/coffre-de-volet-roulant-interieur-pour-bloc-baie-vekavariant-masterbox-013769309-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/coffre-de-volet-roulant-interieur-pour-bloc-baie-vekavariant-masterbox-013769314-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/coffre-de-volet-roulant-interieur-pour-bloc-baie-vekavariant-masterbox-013830329-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/coffre-de-volet-roulant-interieur-pour-bloc-baie-vekavariant-masterbox-013830334-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "15/09/2022",
    "description_points": "\r\nSolution universelle\n\n\r\n\t\tTous travaux : Neuf, R\u00e9novation, R\u00e9habilitation\n\r\n\t\tToutes mises en \u0153uvre : en applique, entre tableaux\n\r\n\t\tToutes menuiseries m\u00eame de grandes dimensions\n\r\n\t\tTous mat\u00e9riaux : PVC, Aluminium, Bois, Mixte\n\r\n\t\tToutes man\u0153uvres et syst\u00e8mes domotiques\n\n\r\nSolution industrielle & optimis\u00e9e\n\n\r\n\t\tFacilit\u00e9 d\u2019assemblage\n\r\n\t\tSans outillage sp\u00e9cifique ni investissement machine\n\r\n\t\tTemps de fabrication r\u00e9duit < 12 min\n\r\n\t\tNombre limit\u00e9 de pi\u00e8ces\n\r\n\t\tSans habillage sp\u00e9cifique ou profil\u00e9 compl\u00e9mentaire\n\r\n\t\tM\u00eame conception de base en neuf comme en r\u00e9novation\n\n\r\nFacilit\u00e9 d\u2019installation\n\n\r\n\t\tAucun composant compl\u00e9mentaire m\u00eame en R\u00e9novation\n\r\n\t\tFaible poids du syst\u00e8me m\u00eame avec solutions acoustiques renforc\u00e9es\n\r\n\t\tTransport du bloc-baie facilit\u00e9\n\r\n\t\tSimplification de la pose en R\u00e9novation gr\u00e2ce au croquage du coffre\n\n\r\nDesign & Esth\u00e9tique\n\n\r\n\t\tDesign sobre et \u00e9pur\u00e9 m\u00eame en R\u00e9novation\n\r\n\t\tAucune fixation ou syst\u00e8me d\u2019assemblage du bloc-baie apparent\n\r\n\t\tDeux designs de trappe de visite selon le style d\u2019int\u00e9rieur (droit et galb\u00e9)\n\r\n\t\tHarmonisation des couleurs sur l\u2019ensemble du syst\u00e8me\n\r\n\t\tD\u00e9clinaison en 50 couleurs et finition VEKA SPECTRAL\n\n\r\nEnvironnement & \u00e9conomie circulaire\n\n\r\n\t\tIsolants M1 ou B/C s2/3 d0 r\u00e9pondant aux nouvelles exigences en terme de r\u00e9glementation Incendie\n\r\n\t\tIsolants non-p\u00e9trosourc\u00e9s aussi performants en acoustique qu\u2019en thermique\n\r\n\t\tComposants du coffre en mat\u00e9riaux recyclables\n\r\n\t\tMat\u00e9riaux r\u00e9pondant aux exigences de construction durable et \u00e0 la RE 2020\n\n\n\n",
    "description_body": "VEKAVARIANT MASTERBOX\n\n\r\n\t\tCoffre de volet roulant int\u00e9rieur pour bloc-baie\n\r\n\t\tSolution universelle, industrielle et optimis\u00e9e\n\r\n\t\tSolution performante, esth\u00e9tique et responsable\n\r\nLe nouveau coffre de volet roulant int\u00e9rieur VEKAVARIANT MASTERBOX fait preuve de nombreux atouts. Il vous promet de v\u00e9ritables performances d\u2019isolation thermique et acoustique et participe \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 de l\u2019habitation.\r\n\u00a0\n\n",
    "description_review": "\u00ab Ses points forts\u00a0:\r\n\u00a0\u00a0\n\n\r\n\t\tSolution universelle\u00a0: tous travaux, toutes mises en \u0153uvre, toutes menuiseries, tous mat\u00e9riaux.\n\r\n\t\tHautes performances\u00a0en mati\u00e8re d\u2019isolations thermique, acoustique et d\u2019\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 \u00e0 l\u2019air\n\r\n\t\tDesign sobre et \u00e9l\u00e9gant\u00a0pour s\u2019harmoniser \u00e0 tout style d\u2019int\u00e9rieur, traditionnel ou contemporain\n\r\n\t\tVaste\u00a0nuancier couleurs et nombreux accessoires\u00a0disponibles pour une finition parfaite\n\r\n\t\tSolution industrielle et optimis\u00e9e\u00a0: simplicit\u00e9 de mise en \u0153uvre\u00a0et temps de fabrication r\u00e9duit (<12 min)\n\r\n\t\tMat\u00e9riaux r\u00e9pondant aux exigences d construction durable et \u00e0 la RE2020, contenant de la mati\u00e8re recycl\u00e9e.\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Classement de r\u00e9action au feu": "M1",
      "Classement AEV": "C4 - (\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 \u00e0 l'air)",
      "Couleur": "50 teintes (palette Veka) ",
      "Finition": "laquage et plaxage (Veka Spectral) en 10 teintes",
      "Mise en oeuvre": "pose optimis\u00e9e en r\u00e9novation gr\u00e2ce au croquage du coffre ne n\u00e9cessitant ni habillage sp\u00e9cifique ni profil\u00e9 compl\u00e9mentaire",
      "Indice d'affaiblissement acoustique aux bruits a\u00e9riens (Rw)": "56 dB",
      "Type de volet": " volet roulant int\u00e9rieur"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/coffre-de-volet-roulant-interieur-pour-bloc-baie-p398166194.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatres et baies",
      "Baie coulissante ou \u00e0 galandage",
      "Baie coulissante ou \u00e0 galandage en PVC",
      "Coulissant PVC hautes performances sur deux rails | VEKASLIDE HI-5"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Baie coulissante ou \u00e0 galandage en PVC",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/5/5/6/012681655_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "VEKA",
    "name_product": "Coulissant PVC hautes performances sur deux rails | VEKASLIDE HI-5",
    "reference": " VEKASLIDE HI-5",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/coulissant-pvc-hautes-performances-sur-deux-rails-vekaslide-hi-5-013773094-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/coulissant-pvc-hautes-performances-sur-deux-rails-vekaslide-hi-5-013773099-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/coulissant-pvc-hautes-performances-sur-deux-rails-vekaslide-hi-5-013773149-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "15/12/2022",
    "description_points": "\n\r\n\t\tConfort d\u2019utilisation\n\r\n\t\tUne manipulation agile et sans effort\n\r\n\t\tVantaux coulissants sur 2 rails sans frottement\n\r\n\t\tDe 2 \u00e0 4 vantaux mobiles\n\r\n\t\tHaute performance \u00e9nerg\u00e9tique\n\r\n\t\tSolution 100% recyclable\n\n\n",
    "description_body": "Le coulissant innovant VEKASLIDE Hi-5 est la baie qui r\u00e9pond aux exigences des clients en mati\u00e8re de qualit\u00e9, performance et design. Install\u00e9 dans des habitations individuelles, des h\u00f4tels, des entreprises, etc., il est adapt\u00e9 aux b\u00e2timent basse consommation et permet de profiter de la lumi\u00e8re du jour ainsi que d\u2019une vue d\u00e9gag\u00e9e.\n\r\nLe VEKASLIDE Hi-5 est r\u00e9alis\u00e9 en profil\u00e9s PVC coextrud\u00e9s avec de la mati\u00e8re recycl\u00e9e, de 54 mm en partie centrale. Il peut \u00eatre compos\u00e9 de 2 \u00e0 4 vantaux mobiles pesant jusqu\u2019\u00e0 150 kg de charge/ouvrant et se d\u00e9pla\u00e7ant sans frottement sur des rails.\n\r\nDisponible en grandes dimensions, le coulissant VEKASLIDE Hi-5 est propos\u00e9 en plusieurs mesures allant jusqu\u2019\u00e0 3.20 m x 2.40 m, en 2 vantaux. Il offre un haut confort thermique (Uw \u2264 1,3 W/(m\u00b2.K)) avec double vitrage standard (d\u2019une \u00e9paisseur de 24 ou 28 mm) et acoustique (jusqu\u2019\u00e0 38 dB) pour un vitrage de 36 mm.\n\r\nAvec des performances AEV : A*4 E*8A V*A3 et une haute \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 \u00e0 l\u2019air, cette baie coulissante permet une bonne ventilation en verrouillant les ouvrants \u00e0 mi-distance. Elle est facile \u00e0 utiliser et assure une manipulation simple et sans effort.",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tConcept innovant\n\r\n\t\tDesign et grandes dimensions\n\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Classement AEV": "A4 ; VA3 ; A*4 E*8A V*A3",
      "Couleur": "50 couleurs et finition VEKA SPECTRAL",
      "Hauteur": "jusqu'\u00e0 2.40 m - 2 vantaux",
      "Largeur": "jusqu'\u00e0 3.20 m - 2 vantaux",
      "Indice d'affaiblissement acoustique aux bruits a\u00e9riens (Rw)": "jusqu'\u00e0 38 dB - (vitrage de 36 mm)",
      "Coefficient de transmission thermique (Uw)": "jusqu'\u00e0 1.3 W/m\u00b2.K",
      "Charge": "150 kg - par ouvrant",
      "Usage": "individuel ; industriel"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/coulissant-pvc-hautes-performances-sur-deux-rails-p397617034.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatres et baies",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en PVC",
      "La nouvelle fen\u00eatre VEKA"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en PVC",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/5/5/6/012681655_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "VEKA",
    "name_product": "La nouvelle fen\u00eatre VEKA",
    "reference": null,
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/la-nouvelle-fenetre-veka-015108763-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/la-nouvelle-fenetre-veka-015108768-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/la-nouvelle-fenetre-veka-015108773-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "Vision XXL, c'est une fen\u00eatre jusqu'\u00e0 20 % plus grande qu'une fen\u00eatre standard, qui garantit \u00e9galement +4% d'apports solaires, pour plus de luminosit\u00e9 et de clair de jour.\n\r\nLe seuil PMR 3.0 est un seuil universel et \u00e9conomique qui est destin\u00e9 au neuf, \u00e0 la r\u00e9novation et \u00e0 la r\u00e9habilitation.\n\r\nVEKA SPECTRAL est une finition in\u00e9dite, qui r\u00e9volutionne l'esth\u00e9tique de la menuiserie PVC : toucher velours et aspect mat, ce rev\u00eatement est disponible dans 10 teintes.\r\nVEKA SPECTRAL est \u00e9galement d\u00e9clinable depuis 2022 sur l'ensemble des \u00e9l\u00e9ments de menuiseries ext\u00e9rieures, gr\u00e2ce \u00e0 des partenariats VEKA pour proposer cette finition sur l'ensemble des menuiseries et accessoires, notamment le nouveau coffre de volet roulant VEKAVARIANT MASTERBOX.\n\r\nSoftline 70 : la ligne principale de VEKA est fabriqu\u00e9e en France \u00e0 Thonon les Bains \u00e0 plus de 93%.\r\nVEKA propose d\u00e9sormais dans son offre produits l'ensemble des profil\u00e9s de fen\u00eatre pour fabriquer une fen\u00eatre Softline aux lignes droites et modernes.",
    "description_body": "La nouvelle fen\u00eatre VEKA est une fen\u00eatre qui r\u00e9pond aux attentes et aux besoins du march\u00e9 fran\u00e7ais :\n\r\n-\u00a0 elle est de grandes dimensions : pour laisser entrer plus de lumi\u00e8re, mais avec des masses fines afin d'avoir un clair de vitrage tr\u00e8s important. Le concept brevet\u00e9 VEKA XXL permet de fabriquer des fen\u00eatres jusqu'\u00e0 20% plus grandes\u00a0qu'une fen\u00eatre standard !\n\r\n- est est design, notamment avec la large palette de couleurs VEKA (pr\u00e8s de 50 teintes) dont la finition VEKA SPECTRAL, qui apporte une esth\u00e9tique in\u00e9dite gr\u00e2ce \u00e0 son aspect mat et son toucher velours.\r\nLa nouvelle fen\u00eatre VEKA est \u00e9galement 100 % Softline : toutes les g\u00e9om\u00e9tries de profil\u00e9s servant \u00e0 sa fabrication, y compris les battues int\u00e9rieures et ext\u00e9rieures ont des lignes droites issues de la gamme Softline 70, pour une fen\u00eatres aux lignes r\u00e9solument modernes.\n\r\n- elle est compatible pour le passage PMR, mais avec le nouveau Seuil 3.0 mis sur le march\u00e9 d\u00e9but 2023 par VEKA, il sera d\u00e9sormais possible de r\u00e9pondre \u00e0 toutes les exigences r\u00e9glementaires quels ques soient les configurations et types d'isolation.\r\nDisponible en 6 tailles, ce seuil \u00e0 rupture de pont thermique offrira une rigidit\u00e9 et une \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 accrues ainsi qu'une haute qualit\u00e9 de finition pour un rendu uniforme et une harmonie globale de la menuiserie.\n\r\n- La nouvelle fen\u00eatre VEKA est \u00e9galement propos\u00e9e avec ses accesoires aux coloris assortis, notamment le coffre de volet roulant VEKAVARIANT MASTERBOX ou d'autres menuiseries ext\u00e9rieures (portes, croisillons, panneaux...) pour une harmonie de toutes les menuiseries du logement.\n\r\n- elle est vertueuse : \u00e9co-con\u00e7ue, fabriqu\u00e9e en France et recyclable, elle contient \u00e9galement en moyenne 26% de mati\u00e8re recycl\u00e9e au coeur des profil\u00e9s, afin de limiter son empreinte carbone.\u00a0",
    "description_review": "\u00ab En combinant les innovations VEKA, on obtient une fen\u00eatre PVC esth\u00e9tique, vertueuse, harmonieuse et de grandes dimensions.\r\nLa r\u00e9ponse esth\u00e9tique et \u00e9conomique aux attentes du march\u00e9.\n\r\nSans oublier la performance !\u00a0\n\r\nAvec un classement AEV jusqu\u2019\u00e0 A*4 E*9A V*A3 et un\u00a0Uw = 1,2 W/(m\u00b2.K) en double vitrage, la nouvelle fen\u00eatre PVC\u00a0VEKA\u00a0\u00a0affiche d'excellentes performances thermiques et acoustiques \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {},
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/la-nouvelle-fenetre-veka-p429042718.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Stores et toiles",
      "Stores et rideaux int\u00e9rieurs",
      "Store \u00e0 bandes verticales",
      "Stores int\u00e9rieurs \u00e0 bandes verticales sur-mesure | SOFAREB"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Store \u00e0 bandes verticales",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/3/5/6/015100653_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "SOFAREB",
    "name_product": "Stores int\u00e9rieurs \u00e0 bandes verticales sur-mesure | SOFAREB",
    "reference": " SOFAREB",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/stores-interieurs-a-bandes-verticales-sur-mesure-sofareb-015111308-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/stores-interieurs-a-bandes-verticales-sur-mesure-sofareb-013996164-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/stores-interieurs-a-bandes-verticales-sur-mesure-sofareb-013996169-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/stores-interieurs-a-bandes-verticales-sur-mesure-sofareb-013996174-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/stores-interieurs-a-bandes-verticales-sur-mesure-sofareb-013726489-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/stores-interieurs-a-bandes-verticales-sur-mesure-sofareb-013726499-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tTemporisent les lumi\u00e8res naturelles et artificielles.\n\r\n\t\tProt\u00e8gent de la chaleur et de la lumi\u00e8re.\n\r\n\t\tS'adaptent \u00e0 tous\u00a0types de fen\u00eatres\n\r\n\t\tStores \u00e0 lames verticales et orientables.\n\n",
    "description_body": "Les stores \u00e0 bandes verticales Sofareb permettent de g\u00e9rer l'apport de luminosit\u00e9 dans une pi\u00e8ce, de limiter l'\u00e9blouissement d\u00fb au rayon du soleil et de d\u00e9corer un int\u00e9rieur. Ils s'adaptent facilement \u00e0 tous les b\u00e2timents et \u00e0 tous les types de fen\u00eatres.\r\nCe stores int\u00e9rieurs sont disponibles en diff\u00e9rents coloris et tailles.\n\r\nGaranties et services Sofareb\u00a0\n\n\r\n\t\t\u00c9tude personnalis\u00e9e de chaque projet\n\r\n\t\tConception par notre bureau d\u2019\u00e9tudes\n\r\n\t\tSimulation 3D\n\r\n\t\tFabrication dans nos ateliers de Vend\u00e9e\n\r\n\t\tB\u00e2che 100% fran\u00e7aise\n\r\n\t\tDurabilit\u00e9 des textiles garantie 10 ans\n\r\n\t\tInstallation par nos \u00e9quipes sp\u00e9cialis\u00e9es\n\r\n\t\tIntervention dans toute la France\n\r\n\t\tSAV assur\u00e9e par nos \u00e9quipes\u00a0: r\u00e9paration, rentoilage, etc.\n\n\n",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Couleur": "Toutes les couleurs",
      "Garantie": "jusqu'\u00e0 10 ans - Durabilit\u00e9 des textiles",
      "Mat\u00e9riaux": "Toile Serge Ferrari",
      "Espace d'application": "\u00e0 l\u2019int\u00e9rieur"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/stores-interieurs-a-bandes-verticales-sur-mesure-p397496235.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Stores et toiles",
      "Toiles et accessoires",
      "Toile en fibres synth\u00e8tiques",
      "Fa\u00e7ade textile sur-mesure - Membrane composite | SOFAREB"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Toile en fibres synth\u00e8tiques",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/3/5/6/015100653_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "SOFAREB",
    "name_product": "Fa\u00e7ade textile sur-mesure - Membrane composite | SOFAREB",
    "reference": " SOFAREB",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/facade-textile-sur-mesure-membrane-composite-sofareb-015111223-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/facade-textile-sur-mesure-membrane-composite-sofareb-013995999-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/facade-textile-sur-mesure-membrane-composite-sofareb-013996004-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/facade-textile-sur-mesure-membrane-composite-sofareb-013995979-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/facade-textile-sur-mesure-membrane-composite-sofareb-013996014-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/facade-textile-sur-mesure-membrane-composite-sofareb-013726639-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/facade-textile-sur-mesure-membrane-composite-sofareb-013726644-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/facade-textile-sur-mesure-membrane-composite-sofareb-013726649-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tMat\u00e9riaux composites souples.\n\r\n\t\tFa\u00e7ades textiles\u00a0confectionn\u00e9es en France.\n\r\n\t\tS'adaptent \u00e0 tous types de b\u00e2timents.\n\r\n\t\tDurabilit\u00e9 des textiles garanties 10 ans.\n\r\n\t\tInstallation par nos \u00e9quipes.\n\n",
    "description_body": "Fabriqu\u00e9es avec des mat\u00e9riaux composites souples, les fa\u00e7ades textiles Sofareb\u00a0servent \u00e0 prot\u00e9ger, habiller ou couvrir un b\u00e2timent. Elles permettent de r\u00e9nover un local \u00e0 moindre frais, \u00e0 prot\u00e9ger des intemp\u00e9ries, habiller le b\u00e2timent le temps de travaux...\u00a0\u00a0\n\r\nLes services et garanties Sofareb :\u00a0\n\n\r\n\t\t\u00c9tude personnalis\u00e9e de chaque projet\n\r\n\t\tConception par notre bureau d\u2019\u00e9tudes\n\r\n\t\tSimulation 3D\n\r\n\t\tFabrication dans nos ateliers de Vend\u00e9e\n\r\n\t\tB\u00e2che 100% fran\u00e7aise\n\r\n\t\tDurabilit\u00e9 des textiles garantie 10 ans\n\r\n\t\tInstallation par nos \u00e9quipes sp\u00e9cialis\u00e9es\n\r\n\t\tIntervention dans toute la France\n\r\n\t\tSAV assur\u00e9 par nos \u00e9quipes\u00a0: r\u00e9paration, rentoilage, etc.\n\n",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Couleur": "Toutes les couleurs disponibles",
      "Garantie": "jusqu'\u00e0 10 ans - Durabilit\u00e9 des textiles",
      "Mat\u00e9riaux": "Toile Serge Ferrari\r\nMat\u00e9riaux composites simples",
      "Espace d'application": "ext\u00e9rieur"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/facade-textile-sur-mesure-membrane-composite-p397247190.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Brise-soleil",
      "Brise-soleil \u00e0 lames fixes",
      "Brises-soleil sur-mesure \u2013 Protection solaire | SOFAREB"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Brise-soleil \u00e0 lames fixes",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/3/5/6/015100653_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "SOFAREB",
    "name_product": "Brises-soleil sur-mesure \u2013 Protection solaire | SOFAREB",
    "reference": " SOFAREB",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/brises-soleil-sur-mesure-protection-solaire-sofareb-015111183-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/brises-soleil-sur-mesure-protection-solaire-sofareb-013871819-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/brises-soleil-sur-mesure-protection-solaire-sofareb-013871824-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/brises-soleil-sur-mesure-protection-solaire-sofareb-013871829-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/brises-soleil-sur-mesure-protection-solaire-sofareb-013726784-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/brises-soleil-sur-mesure-protection-solaire-sofareb-013871834-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/brises-soleil-sur-mesure-protection-solaire-sofareb-013871839-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "10/11/2011",
    "description_points": "\n\r\n\t\tDiminue l'inconfort li\u00e9 au rayonnement du soleil.\n\r\n\t\tR\u00e9sistent aux UV.\n\r\n\t\tMaintient de la visibilit\u00e9 vers l'ext\u00e9rieur.\n\r\n\t\tS'adaptent \u00e0 toutes les structures.\n\r\n\t\tFabriqu\u00e9s \u00e0 partir de mat\u00e9riaux souples composites.\n\n",
    "description_body": "Fabriqu\u00e9s avec des tissus techniques, les brises-soleil sur-mesure Sofareb sont l\u00e9gers, r\u00e9sistants et permettent de diminuer l'inconfort li\u00e9 au rayonnement direct du soleil, \u00e0 l'int\u00e9rieur des locaux d\u2019entreprises, d\u2019usines, de collectivit\u00e9s...\n\r\nInstall\u00e9s \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur ou \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur d\u2019un b\u00e2timent, les brises-soleil optimisent la lumi\u00e8re naturelle, r\u00e9sistent aux UV, am\u00e9liorent le confort thermique d\u2019une pi\u00e8ce, limitent les \u00e9blouissements et assurent un maintien de la visibilit\u00e9 vers l\u2019ext\u00e9rieur.\r\n\u00a0\r\nQue ce soit dans le domaine du b\u00e2timent, de l\u2019architecture, de l\u2019industrie, de l\u2019agriculture, ou de l\u2019\u00e9quipement public, nos brises soleil s\u2019adaptent \u00e0 toutes les structures. Notre bureau d\u2019\u00e9tudes permet de concevoir des produits sur-mesure pour r\u00e9pondre \u00e0 tous vos besoins et projets d\u2019envergure.\n\r\nLes garanties et services Sofareb\n\n\r\n\t\t\u00c9tude personnalis\u00e9e de chaque projet\n\r\n\t\tConception par notre bureau d\u2019\u00e9tudes\n\r\n\t\tSimulation 3D\n\r\n\t\tFabrication dans nos ateliers de Vend\u00e9e\n\r\n\t\tB\u00e2che 100% fran\u00e7aise\n\r\n\t\tDurabilit\u00e9 des textiles garantie 10 ans\n\r\n\t\tInstallation par nos \u00e9quipes sp\u00e9cialis\u00e9es\n\r\n\t\tIntervention dans toute la France\n\r\n\t\tSAV assur\u00e9 par nos \u00e9quipes\u00a0: r\u00e9paration, rentoilage, etc.\n\n\n",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Couleur": "Toutes les couleurs disponibles",
      "Garantie": "jusqu'\u00e0 10 ans - Durabilit\u00e9 des textiles",
      "Mat\u00e9riaux": "Toile Serge Ferrari",
      "Espace d'application": "ext\u00e9rieur"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/brises-soleil-sur-mesure-protection-solaire-p397599135.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Brise-soleil",
      "Brise-soleil \u00e0 lames fixes",
      "Caillebotis pour brise-soleil | JK TECHNIC"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Brise-soleil \u00e0 lames fixes",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/9/5/0/014346059_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "JK TECHNIC",
    "name_product": "Caillebotis pour brise-soleil | JK TECHNIC",
    "reference": " JK TECHNIC",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/caillebotis-pour-brise-soleil-jk-technic-014534304-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/caillebotis-pour-brise-soleil-jk-technic-014534314-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/caillebotis-pour-brise-soleil-jk-technic-014534319-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/caillebotis-pour-brise-soleil-jk-technic-014534324-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tCaillebotis pour brise-soleil\n\r\n\t\tEsth\u00e9tique\n\r\n\t\tFacile \u00e0 installer\n\r\n\t\tR\u00e9sistant\n\r\n\t\tRobuste\n\n",
    "description_body": "Le caillebotis brise-soleil est utilis\u00e9 comme \u00e9l\u00e9ment esth\u00e9tique d\u00e9finissant des espaces et surfaces, laissant \u00e0 la lumi\u00e8re la possibilit\u00e9 d\u2019\u00e9clairer naturellement des lieux, tout en cr\u00e9ant des jeux de formes.\n\r\nAussi bien utilis\u00e9 dans le neuf que dans la r\u00e9novation, il\u00a0 apporte de l\u2019esth\u00e9tisme aux b\u00e2timents.\n\r\nCes caillebotis sont disponibles en caillebotis press\u00e9s, \u00e0 lames inclin\u00e9es, en mi-fer, en inox ou en aluminium.",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Couleur": "gris ; m\u00e9tallis\u00e9",
      "Finition": "galvanis\u00e9e",
      "Longueur": "2000 mm - Longueur maximale des entretoises ; 4000 mm - Longueur maximale des barres porteuses",
      "Hauteur": "entre 20 mm et 150 mm - BARREAUX PORTEURS",
      "\u00c9paisseur": "entre 2 mm et 8 mm - BARREAUX PORTEURS",
      "Mat\u00e9riaux": "aluminium ; inox",
      "Mise en oeuvre": "pr\u00eat \u00e0 poser"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/caillebotis-pour-brise-soleil-jk-technic-p418540559.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Brise-soleil",
      "Brise-soleil \u00e0 lames fixes",
      "Caillebotis \u00e0 lames inclin\u00e9es : brise-soleil, brise-vue | JK TECHNIC"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Brise-soleil \u00e0 lames fixes",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/9/5/0/014346059_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "JK TECHNIC",
    "name_product": "Caillebotis \u00e0 lames inclin\u00e9es : brise-soleil, brise-vue | JK TECHNIC",
    "reference": " JK TECHNIC",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/caillebotis-a-lames-inclinees-brise-soleil-brise-vue-jk-technic-014530454-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/caillebotis-a-lames-inclinees-brise-soleil-brise-vue-jk-technic-014530464-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/caillebotis-a-lames-inclinees-brise-soleil-brise-vue-jk-technic-014530469-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/caillebotis-a-lames-inclinees-brise-soleil-brise-vue-jk-technic-014530474-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tCaillebotis \u00e0 lames inclin\u00e9es\n\r\n\t\tSimplicit\u00e9 d\u2019utilisation \n\r\n\t\tDesign\n\r\n\t\tR\u00e9sistant\n\r\n\t\tRobuste\n\n",
    "description_body": "Le caillebotis \u00e0 lames inclin\u00e9es JK Technic se caract\u00e9rise par l\u2019assemblage de barres\u00a0 transversales, ins\u00e9r\u00e9es \u00e0\u00a0 45\u00b0 dans les barres porteuses\u00a0 (nous consulter pour tout autre degr\u00e9 d\u2019inclinaison).\n\r\nPris\u00e9 par les architectes pour sa simplicit\u00e9 d\u2019utilisation et son design, le caillebotis \u00e0 lames inclin\u00e9es a su se cr\u00e9er une place majeure dans les \u00e9l\u00e9ments de fa\u00e7ade.\n\r\nAussi bien utilis\u00e9 dans le neuf que dans la r\u00e9novation,\u00a0il apporte de l\u2019esth\u00e9tisme aux\u00a0 b\u00e2timents. Design et simple \u00e0 utiliser, le caillebotis \u00e0 lames inclin\u00e9es est utilis\u00e9 pour une vari\u00e9t\u00e9 d\u2019applications\u00a0: brise-soleil, sol et plancher, brise-vue, cl\u00f4ture et remplissage de garde-corps\u2026\n\r\nPar\u00a0 ses\u00a0lames\u00a0 g\u00e9n\u00e9ralement\u00a0 inclin\u00e9es\u00a0 \u00e0\u00a0 45\u00b0,\u00a0 le\u00a0 caillebotis\u00a0\u00e0\u00a0 lames\u00a0 inclin\u00e9es\u00a0:\n\r\n- poss\u00e8de\u00a0 un\u00a0 excellent\u00a0 effet\u00a0 brise-soleil\u00a0\r\n- repr\u00e9sente une solution optimale de cr\u00e9ation de fa\u00e7ades personnalisables avec des couleurs et jeux de formes\r\n- permet\u00a0 un\u00a0 passage\u00a0 d\u2019air\u00a0 naturel\u00a0 permettant\u00a0un confort thermique\r\n- utilis\u00e9 en sol ou plancher industriel, il \u00e9vite la sensation de vide\r\n- donne un effet occultant et une protection des regards ext\u00e9rieurs pour cl\u00f4ture et garde-corps\r\n\u00a0\r\nLe caillebotis \u00e0 lames inclin\u00e9es JK Technic est fabriqu\u00e9 selon\u00a0un cahier des charges pr\u00e9cis. Les dimensions des barres\u00a0porteuses (BP) sont importantes car elles d\u00e9terminent la\u00a0capacit\u00e9 de reprise de charges.\n",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Angle": "45 \u00b0 - inclinaison des barres",
      "Longueur": "2500 mm",
      "\u00c9paisseur": "entre 2 mm et 3 mm - BARREAUX PORTEURS",
      "Largeur": "2000 mm",
      "Mat\u00e9riaux": "acier ; aluminium ; acier inoxydable",
      "Mise en oeuvre": "pr\u00eat \u00e0 poser"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/caillebotis-a-lames-inclinees-brise-soleil-br-p418340344.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Volets, protections m\u00e9caniques",
      "Volets coulissants",
      "Volets pliants"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Volets coulissants",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/4/6/3/013974364_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "ARLU",
    "name_product": "Volets pliants",
    "reference": null,
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/volets-pliants-014303399-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/volets-pliants-014303404-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/volets-pliants-014303409-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/volets-pliants-014303414-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/volets-pliants-014303419-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "Essais en soufflerie sur volet plein r\u00e9alis\u00e9s:\n\n\r\n\t\tR\u00e9alis\u00e9s selon la norme\u00a0NF/NBN EN 13659 et certification obtenue pour la classe de r\u00e9sistance 6 (= classe la plus \u00e9lev\u00e9e)\n\r\n\t\tEssais r\u00e9alis\u00e9s pour une exposition \u00e0 des vents de 118-133 km/h\n\r\n\t\t12 Beaufort\n\r\n\t\t666-853 Pa\n\n",
    "description_body": "Avec les volets pliants rob, le volet est toujours suspendu devant les profil\u00e9s sup\u00e9rieur et inf\u00e9rieur, ce qui dissimule les rails et presque compl\u00e8tement la quincaillerie. Seule la finition du volet d\u00e9termine donc l\u2019aspect du b\u00e2timent. Le concept rob est con\u00e7u pour des charges de 20 kg ou 40 kg et jusqu\u2019\u00e0 4 volets \u00e0 gauche et \u00e0 droite.",
    "description_review": "\u00ab Plusieurs possibilit\u00e9s de compostion selon le pois\n\n\r\n\t\tProfil\u00e9 bas de guidage orient\u00e9 vers le haut \u2022 Profil\u00e9 bas de guidage orient\u00e9 vers le bas\n\r\n\t\tDispositif de verrouillage conseill\u00e9 pour bloquer les volets en position ouverte ou ferm\u00e9e.\n\r\n\t\tPaumelle interm\u00e9diaire fixation sur le champ ou \u00e0 l\u2019arri\u00e8re du volet, possibilit\u00e9 selon mod\u00e8le de laquer ou de les anodiser.\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {},
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/volets-pliants-p413753694.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Volets, protections m\u00e9caniques",
      "Volets coulissants",
      "Volets coulissants"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Volets coulissants",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/4/6/3/013974364_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "ARLU",
    "name_product": "Volets coulissants",
    "reference": null,
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/volets-coulissants-014303544-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/volets-coulissants-014303549-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/volets-coulissants-014303554-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/volets-coulissants-014303559-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/volets-coulissants-014303564-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/volets-coulissants-014303569-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tFerrures en aluminium jusqu\u2019\u00e0 120 kg par volet avec options de recouvrement\n\r\n\t\tFerrures en inox jusqu\u2019\u00e0 180 kg par volet\n\r\n\t\t\u00c9paisseur de volet = 25-40 mm\n\r\n\t\tPerm\u00e9abilit\u00e9 au vent min. = 50 %\n\n",
    "description_body": "Les volets coulissants droits se d\u00e9placent tr\u00e8s facilement gr\u00e2ce aux ferrures de rob. Chaque produit est fabriqu\u00e9 pour pouvoir se d\u00e9placer de mani\u00e8re fluide et optimale selon le poids du volet. Les volets de 40, 80 ou 120 kg sont \u00e9quip\u00e9s d\u2019un rail en aluminium avec possibilit\u00e9s de bandeaux de finitions en aluminium dans diff\u00e9rentes teintes. En applique ou dans un cadre, diff\u00e9rentes compositions sont possibles pour des volets simples, sym\u00e9triques ou t\u00e9lescopiques. Pour faire coulisser les volets les plus lourds (max. 180 kg), la variante en inox offre une solution s\u00fbre et rassurante.",
    "description_review": "\u00ab Versions\n\n\r\n\t\tVolets coulissants droits simples, sym\u00e9triques ou t\u00e9lescopiques pouvant \u00eatre man\u0153uvr\u00e9s manuellement ou motoris\u00e9s.\n\r\n\t\tEn fonction de la situation, le guide ou le profil inf\u00e9rieur de guidage sont fix\u00e9s au sol ou sur le mur.\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {},
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/volets-coulissants-p413753719.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Portes ext\u00e9rieures",
      "Porte sp\u00e9ciale",
      "Portes acoustiques m\u00e9talliques standards et sur mesure jusqu\u2019\u00e0 54 dB | RS10"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Porte sp\u00e9ciale",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/8/0/011922080_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "ACUSTICA INTEGRAL",
    "name_product": "Portes acoustiques m\u00e9talliques standards et sur mesure jusqu\u2019\u00e0 54 dB | RS10",
    "reference": " RS10",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-acoustiques-metalliques-standards-et-sur-mesure-jusqu-a-54-db-rs10-012759885-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-acoustiques-metalliques-standards-et-sur-mesure-jusqu-a-54-db-rs10-012759895-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-acoustiques-metalliques-standards-et-sur-mesure-jusqu-a-54-db-rs10-012759900-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-acoustiques-metalliques-standards-et-sur-mesure-jusqu-a-54-db-rs10-012759905-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tPortes acoustiques m\u00e9talliques\n\r\n\t\tPermettent une insonorisation parfaite\n\r\n\t\tAdapt\u00e9es \u00e0 plusieurs types de locaux\n\r\n\t\tDisponibles en mod\u00e8les standards ou sur mesure\n\r\n\t\tPlusieurs accessoires sp\u00e9cifiques sur demande\n\n",
    "description_body": "Avec une isolation acoustique de 54 dB, la porte acoustique RS10 se classe au sommet des menuiseries parfaitement insonoris\u00e9es pour une r\u00e9ponse imm\u00e9diate aux exigences \u00e9lev\u00e9es de toutes les industries.\n\r\nCes portes homologu\u00e9es offrent des prestations de qualit\u00e9 irr\u00e9prochables pour des projets vari\u00e9s\u00a0: salles ou cabines de r\u00e9p\u00e9tition, stations de radios, studios d\u2019enregistrement et doublage, postproduction, plateaux de t\u00e9l\u00e9vision, locaux de r\u00e9p\u00e9titions, \u00e9coles de musique.\n\r\nLes portes acoustiques RS10 sont des portes m\u00e9talliques qui, outre leur absorption phonique importante, pr\u00e9sentent des r\u00e9sistances m\u00e9caniques prouv\u00e9es, apportant \u00e0 l\u2019ensemble plus de durabilit\u00e9 dans le temps.\n\r\nDes mod\u00e8les standards ou des r\u00e9alisations sur mesure, chaque client pourra b\u00e9n\u00e9ficier de mod\u00e8les parfaitement appropri\u00e9s \u00e0 son projet.\n\nACUSTICA INTEGRAL compl\u00e8te sa gamme de portes m\u00e9tallique RS10 par des accessoires sp\u00e9ciaux sur demande\u00a0: oculus, serrure apparente et barre anti-panique.\n\n\n\n",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tQualit\u00e9\n\r\n\t\tR\u00e9sistance\n\r\n\t\tPerformances acoustiques \u00e9lev\u00e9es\n\r\n\t\tMontage facile et rapide\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Couleur": "noir ; autres couleurs disponibles",
      "Accessoires": "oculus, serrure apparente et barre anti-panique.",
      "Mat\u00e9riaux": "m\u00e9tal",
      "Niveau de pression acoustique (Lp)": "54 dB",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "mod\u00e8les standards ou sur mesure "
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/portes-acoustiques-metalliques-standards-et-sur-m-p376867365.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Portes ext\u00e9rieures",
      "Porte sp\u00e9ciale",
      "Porte acoustique m\u00e9tallique coulissante sans seuil inf\u00e9rieur 37dB | RSR"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Porte sp\u00e9ciale",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/8/0/011922080_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "ACUSTICA INTEGRAL",
    "name_product": "Porte acoustique m\u00e9tallique coulissante sans seuil inf\u00e9rieur 37dB | RSR",
    "reference": " RSR",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acoustique-metallique-coulissante-sans-seuil-inferieur-37db-rsr-012760590-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acoustique-metallique-coulissante-sans-seuil-inferieur-37db-rsr-012760600-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acoustique-metallique-coulissante-sans-seuil-inferieur-37db-rsr-012760605-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acoustique-metallique-coulissante-sans-seuil-inferieur-37db-rsr-012760610-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tPorte acoustique m\u00e9tallique\n\r\n\t\tAdapt\u00e9e \u00e0 d'innombrables locaux\n\r\n\t\tR\u00e9sout les probl\u00e8mes d'ouverture de portes dans des espaces r\u00e9duits\n\r\n\t\tPropos\u00e9e sans seuil inf\u00e9rieur\n\r\n\t\tGuide con\u00e7u pour un ajustement parfait au mur\n\r\n\t\tMod\u00e8les standards ou sur mesure\n\n",
    "description_body": "Offrant une r\u00e9ponse id\u00e9ale aux exigences du march\u00e9, la porte acoustique RSR est l\u2019une des propositions les plus adopt\u00e9es dans de nombreuses constructions gr\u00e2ce \u00e0 sa qualit\u00e9, sa robustesse et sa haute performance acoustique.\n\r\nCette menuiserie de fabrication homologu\u00e9e peut \u00eatre int\u00e9gr\u00e9e dans des stations de radio, des studios, des locaux de post-production, des home-cin\u00e9ma, des bureaux, des cabinets, des salles de r\u00e9unions, des \u00e9coles de musique, et bien d\u2019autres locaux n\u00e9cessitant une correction acoustique fiable.\n\r\nLa porte acoustique RSR r\u00e9sout efficacement le probl\u00e8me d\u2019ouverture de la porte dans des espaces r\u00e9duits gr\u00e2ce \u00e0 sa fabrication interne automatis\u00e9e de r\u00e9sistances prouv\u00e9es.\n\r\nLe mod\u00e8le RSR est r\u00e9alis\u00e9 sans seuil inf\u00e9rieur. Il affiche une \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 in\u00e9galable gr\u00e2ce \u00e0 la conception du guide favorisant un ajustement parfait au mur.\n\r\nLa porte acoustique RSR assure une isolation acoustique de 37 dB.\n\r\nPossibilit\u00e9 de mod\u00e8les standards ou sur mesure.\n\n\n\n",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tQualit\u00e9\n\r\n\t\tPerformance acoustique\n\r\n\t\tPolyvalence\n\r\n\t\tMontage rapide et facile\n\r\n\t\tDurabilit\u00e9 dans le temps\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Couleur": "gris ; noir ; autres couleurs disponibles ",
      "Mat\u00e9riaux": "m\u00e9tal",
      "Niveau de pression acoustique (Lp)": "37 dB",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "fabrication standard ou sur mesure "
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/porte-acoustique-metallique-coulissante-sans-seui-p376975050.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatres et baies",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en acier ou bronze",
      "Baie vitr\u00e9e acoustique avec double encadrement m\u00e9tallique | CHASSIS VR"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en acier ou bronze",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/8/0/011922080_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "ACUSTICA INTEGRAL",
    "name_product": "Baie vitr\u00e9e acoustique avec double encadrement m\u00e9tallique | CHASSIS VR",
    "reference": " CHASSIS VR",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/baie-vitree-acoustique-avec-double-encadrement-metallique-chassis-vr-012761020-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/baie-vitree-acoustique-avec-double-encadrement-metallique-chassis-vr-012761030-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/baie-vitree-acoustique-avec-double-encadrement-metallique-chassis-vr-012761035-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/baie-vitree-acoustique-avec-double-encadrement-metallique-chassis-vr-012761040-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/baie-vitree-acoustique-avec-double-encadrement-metallique-chassis-vr-012761045-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tCh\u00e2ssis isolant et absorbant acoustique\n\r\n\t\tAdapt\u00e9 \u00e0 plusieurs types de locaux\n\r\n\t\tFabrication automatis\u00e9e soign\u00e9e\n\r\n\t\tDouble encadrement m\u00e9tallique\n\r\n\t\tVitre inclin\u00e9e pour \u00e9viter les r\u00e9flexions \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur\n\r\n\t\tMod\u00e8les standards ou sur mesure disponibles\n\n",
    "description_body": "Les ch\u00e2ssis VR sont des baies vitr\u00e9es hautement qualifi\u00e9es con\u00e7ues au profit du b\u00e2timent et de l\u2019industrie en vue d\u2019offrir une excellente performance acoustique.\n\r\nCes ch\u00e2ssis, isolants et absorbants acoustiques constituent un choix r\u00e9ussis pour une grande vari\u00e9t\u00e9 de projets : les studios d\u2019enregistrement et de doublage, les stations de radio, les post-productions, les home-cin\u00e9ma, les plateaux de TV, les salles de r\u00e9p\u00e9tition, les \u00e9coles de musique, les bureaux, les salles de r\u00e9unions, etc.\n\r\nLe ch\u00e2ssis VR d\u00e9voile une fabrication automatis\u00e9e de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure. Il comporte un double encadrement m\u00e9tallique ainsi qu\u2019une vitre\u00a0 inclin\u00e9e sp\u00e9cialement \u00e9tudi\u00e9e afin d\u2019\u00e9viter les r\u00e9flexions \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur.\n\r\nLa gamme de baies vitr\u00e9es VR est disponible en mod\u00e8les standards ou en versions sur mesure pour r\u00e9pondre \u00e0 toutes les exigences.\n\r\n\u00a0",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tQualit\u00e9\n\r\n\t\tPerformance acoustique\n\r\n\t\tPolyvalence\n\r\n\t\tMontage rapide et facile\n\r\n\t\tDurabilit\u00e9 dans le temps\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Couleur": "transparent - vitre",
      "Finition": "polie - vitre  ; transparente - vitre",
      "Mat\u00e9riaux": "verre ; m\u00e9tal - profil\u00e9s",
      "Mise en oeuvre": "fixation murale",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Fabrication standard ou sur mesure "
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/baie-vitree-acoustique-avec-double-encadrement-m-p376975175.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Eclairage z\u00e9nithal",
      "El\u00e9ments monobloc",
      "Lanterneau d'acc\u00e8s toiture Confort"
    ],
    "breadcrumb_needed": "El\u00e9ments monobloc",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/8/0/9/002732908_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "LAMILUX",
    "name_product": "Lanterneau d'acc\u00e8s toiture Confort",
    "reference": null,
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/lanterneau-d-acces-toiture-confort-013825244-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lanterneau-d-acces-toiture-confort-013825249-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/09/2021",
    "description_points": null,
    "description_body": "Ce que le jardin est pour l\u2019un, la toiture terrasse l\u2019est pour l\u2019autre avec de pr\u00e9f\u00e9rence un acc\u00e8s direct.\r\nUne nouvelle \u00e8re d\u2019acc\u00e8s toiture est offerte gr\u00e2ce \u00e0 notre nouvelle gamme LAMILUX Flat Roof Exit Comfort..\r\nPour les appartements mansard\u00e9s, une incidence lumineuse auparavant inaccessible est r\u00e9alis\u00e9e et un acc\u00e8s encore plus facile \u00e0 la terrasse est cr\u00e9\u00e9. Le confort int\u00e9rieur b\u00e9n\u00e9ficie \u00e9galement de la haute efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique du Lamilux Flat Roof Exit Comfort et de son utilisation sans restriction comme dispositif de ventilation. Notre gamme de produit Flat Roof Exit Comfort \u00a0est livr\u00e9e sur le chantier enti\u00e8rement pr\u00e9-assembl\u00e9e pour une installation simple et rapide en toiture.\n\n",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {},
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/lanterneau-d-acces-toiture-confort-p400121829.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Eclairage z\u00e9nithal",
      "Puits de lumi\u00e8re",
      "Lanterneau pyramidal en verre et aluminium FP/FW"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Puits de lumi\u00e8re",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/8/0/9/002732908_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "LAMILUX",
    "name_product": "Lanterneau pyramidal en verre et aluminium FP/FW",
    "reference": null,
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/lanterneau-pyramidal-en-verre-et-aluminium-fp-fw-011232498-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lanterneau-pyramidal-en-verre-et-aluminium-fp-fw-011232503-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lanterneau-pyramidal-en-verre-et-aluminium-fp-fw-013242250-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lanterneau-pyramidal-en-verre-et-aluminium-fp-fw-013242255-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\nConfort\n\n\r\n\t\tClimat int\u00e9rieur agr\u00e9able gr\u00e2ce \u00e0 la ventilation et l\u2019a\u00e9ration naturelles et le pare-soleil\n\r\n\t\tProtection phonique \u00e9lev\u00e9e des vitrages (EN ISO 140-3 jusqu\u2019\u00e0 45 dB)\n\r\n\t\tRadiocommande confortable de l\u2019\u00e9l\u00e9ment de ventilation et du pare-soleil\n\r\n\t\tL\u2019\u00e9l\u00e9ment d\u2019\u00e9clairage z\u00e9nithal et la costi\u00e8re sont enti\u00e8rement pr\u00e9mont\u00e9s et verrouill\u00e9s en usine ; ils peuvent de ce fait \u00e0 tout moment \u00eatre \u00e9quip\u00e9s d\u2019un syst\u00e8me d\u2019ouverture\n\n\nDesign\n\n\r\n\t\tAspect filigrane int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur avec des profil\u00e9s de croisillons minces et \u00e9l\u00e9gants\n\r\n\t\tAspect lisse et propre de l\u2019ensemble de l\u2019\u00e9l\u00e9ment sans vis apparentes\n\r\n\t\tVaste choix de coloris selon la carte RAL (profil\u00e9s d\u2019encadrement)\n\n\n\n\n\n\nEfficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique\n\n\r\n\t\tP\u00e9n\u00e9tration importante de la lumi\u00e8re naturelle avec nombreuses variantes de vitrage\n\r\n\t\tIsolation thermique optimale gr\u00e2ce \u00e0 une construction globale exempte de ponts thermiques\n\r\n\t\tSyst\u00e8mes de pilotage intelligents pour la ventilation naturelle et pour les stores brise-soleil\n\r\n\t\tCosti\u00e8re en PRFV avec isolation thermique \u00e0 pleine surface avec une valeur U < 0,9 W/m\u00b2K\n\r\n\t\tRaccordement thermique id\u00e9al au b\u00e2timent (par exemple embase avec isolation thermique\n\r\n\t\tExcellente \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 \u00e0 l\u2019air gr\u00e2ce \u00e0 des double-joints tubulaires : classe de performances 4 \u2013 certifi\u00e9e selon EN 12207\n\r\n\t\tL\u2019\u00e9cobilan simplifi\u00e9 : Il existe, pour les Syst\u00e8mes CI \u00e9l\u00e9ment en verre FP/ FW, une D\u00e9claration environnementale sur les produits compl\u00e8te selon ISO 14025 et EN 15804 (EPD - Module A1 - D)\n\n\nS\u00e9curit\u00e9\n\n\r\n\t\tS\u00e9curisation anti-chute permanente (GS-BAU-18)\n\r\n\t\tFaible risque de condensation sur les c\u00f4t\u00e9s int\u00e9rieurs du vitrage et des profil\u00e9s des cadres et des croisillons\n\r\n\t\tS\u00e9curit\u00e9 anti-chute et accessible pour les op\u00e9rations d\u2019entretien selon DIN EN 18008-6\n\r\n\t\tR\u00e9sistance \u00e0 une exposition au feu depuis l\u2019ext\u00e9rieur par des flamm\u00e8ches et la chaleur rayonnante avec classification B, roof(t1) selon DIN EN 13501-5\n\r\nD\u00f4me pyramidal d'\u00e9clairage z\u00e9nithal en verre et acier. Compos\u00e9 d'une structure fine en profil d'acier thermolaqu\u00e9, sans visserie apparente et d'un double vitrage \u00e0 diff\u00e9rents degr\u00e9s de transmission lumineuse, avec intercalaire isolant (warm-edge). Propos\u00e9 en plusieurs variantes : protection solaire, autonettoyant, acoustique ou arm\u00e9. Ouverture et fermeture command\u00e9es par moteur \u00e9lectrique avec batterie ind\u00e9pendante. Equip\u00e9 d'un ventilateur, d'un d\u00e9tecteur de fum\u00e9e, de capteurs de chaleur, de vent ou de pluie. Adapt\u00e9 aux grandes toitures d'immeubles comme aux petites surfaces, ainsi qu'en fa\u00e7ade. Disponible en 21 formats carr\u00e9s ou rectangulaires jusqu'\u00e0 2 m\u00e8tres de c\u00f4t\u00e9, en nombreuses teintes RAL.\n\r\nPour plus d'informations:\r\nLanterneau pyramidal verre-aluminium \u00e0 rupture de pont thermique ",
    "description_body": "\n",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Alimentation \u00e9lectrique": "230 V et 24 V (batterie \u00e0 partir du mod\u00e8le 90 x 90 cm).",
      "Couleur": "nuancier RAL",
      "Longueur": "(L x l) : 60/ 90/ 120 x 60 cm \u00e0 200 x 200 cm.",
      "Largeur": "38 mm (vue profil\u00e9s). ; (L x l) : 60/ 90/ 120 x 60 cm \u00e0 200 x 200 cm.",
      "Mat\u00e9riaux": "acier ; verre",
      "Mise en oeuvre": "pose avec kit de montage, plan de c\u00e2blage.",
      "Indice d'affaiblissement acoustique aux bruits roses (Ra)": "35 ou 40 dB.",
      "Poids": "entre 19 kg et 198 kg",
      "Type de toiture": "ondul\u00e9e ; plane",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Inclinaison : 30 ou 45\u00b0.Facteur de transmission solaire (vitrage) : 36 \u00e0 76 %.",
      "Pourcentage de la pente de la toiture": "jusqu'\u00e0 5 % ; \u00e0 partir de 100 % ; entre 6 % et 30 % ; entre 31 % et 100 %"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/lanterneau-pyramidal-en-verre-et-aluminium-fp-fw-p69130408.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Eclairage z\u00e9nithal",
      "Puits de lumi\u00e8re",
      "Lanterneaux \u00e0 hautes performances thermiques certifi\u00e9s maison passive - Syst\u00e8me FE"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Puits de lumi\u00e8re",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/8/0/9/002732908_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "LAMILUX",
    "name_product": "Lanterneaux \u00e0 hautes performances thermiques certifi\u00e9s maison passive - Syst\u00e8me FE",
    "reference": null,
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/lanterneaux-a-hautes-performances-thermiques-certifies-maison-passive-systeme-fe-011239643-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lanterneaux-a-hautes-performances-thermiques-certifies-maison-passive-systeme-fe-002580393-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lanterneaux-a-hautes-performances-thermiques-certifies-maison-passive-systeme-fe-013242155-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lanterneaux-a-hautes-performances-thermiques-certifies-maison-passive-systeme-fe-013242160-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lanterneaux-a-hautes-performances-thermiques-certifies-maison-passive-systeme-fe-013242165-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\r\nLes lanterneaux LAMILUX de la famille FE sont des lanterneaux de toiture terrasse avec un cadre en aluminium.\n\nDesign\n\n\r\n\t\tHomog\u00e9n\u00e9it\u00e9 du produit\n\r\n\t\tEsth\u00e9tisme, sobri\u00e9t\u00e9, modernit\u00e9\n\r\n\t\tPr\u00e9server la surface vitr\u00e9e de la salet\u00e9\n\r\n\t\tProduit prim\u00e9: German Design Award, reddot design award, Plus X Award\n\n\nGamme\n\n\r\n\t\tUn plus grand choix de dimensions\u00a0\u00a0\n\r\n\t\tPersonnalisation et adaptation dans votre concept\u00a0\n\r\n\t\tNombreuses variantes de vitrage\n\r\n\t\tMultiples versions d\u2019entra\u00eenement\n\n\n\nQualit\u00e9\n\n\r\n\t\tProduit exempte de ponts thermiques\n\r\n\t\t\u00c9tanch\u00e9it\u00e9 contre la pluie battante selon EN 1027 = E (1950)\n\r\n\t\tProtection phonique optimis\u00e9e et r\u00e9duction des bruits caus\u00e9s par la pluie\n\r\n\t\tLongue dur\u00e9e de vie\n\r\n\t\tPerm\u00e9abilit\u00e9 \u00e0 l\u2019air selon EN 1026 = Classe 4\n\r\n\t\t\u00c9clairage z\u00e9nithal certifi\u00e9 selon la norme maisons passives dans la classe d\u2019efficacit\u00e9 maison passive phC\n\n\nApplication\n\n\r\n\t\tNotre LAMILUX Lanterneau pour toiture terrasse FE est pr\u00eat pour le t\u00e9l\u00e9chargement BIM sur bimobject.com\n\r\n\t\tEnti\u00e8rement pr\u00e9mont\u00e9\n\r\n\t\tInstallation ais\u00e9e\n\r\n\t\tEntretien efficace\n\r\n\t\tNombreux cadres adaptateurs\n\n\nSecurit\u00e9\n\n\r\n\t\tOuverture pour l\u2019\u00e9vacuation des fum\u00e9es\n\r\n\t\tR\u00e9sistance aux charges de vent selon DIN EN 12211 = C5\n\r\n\t\tR\u00e9sistance \u00e0 une exposition au feu depuis l\u2019ext\u00e9rieur par des flamm\u00e8ches et la chaleur rayonnante avec classification B, roof(t1) selon DIN EN 13501-5\n\n\n\r\n\tFen\u00eatre z\u00e9nithale hautes performances thermiques et acoustiques pour toit plat, destin\u00e9e aux maisons passives ou aux r\u00e9gions climatiques froides. Triple ou quadruple vitrage \u00e0 remplissage gaz argon et bord chaud (Super Spacer), de 80 \u00e0 180 cm de c\u00f4t\u00e9. Triple \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 (classe 4) et gain \u00e9lev\u00e9 de chaleur solaire par vitrage sans croisillon. Rupture thermique assur\u00e9e par profil\u00e9s minces isothermes continus, thermolaqu\u00e9s toutes teintes RAL. Protection anticondensation, antiperforation et antieffraction (classe 2). Equipements d\u2019ombrage et clapets r\u00e9glables \u00e0 distance par commande \u00e9lectronique avec capteurs, pour contr\u00f4le solaire et ventilation naturelle.\n\r\n\tPour plus d'informations:\r\n\tEclairage z\u00e9nithal et verri\u00e8res en toiture pour maison passive\n",
    "description_body": "",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Certifications": "certification T\u00dcV",
      "Classement AEV": "A* 4E*1500.",
      "Couleur": "80x80cm,90x90/120cm, 100x100/150/200cm, 120x120cm, 150x150cm ou 180x180cm",
      "Finition": "thermolaqu\u00e9 (profiles aluminium)",
      "Longueur": "(l x L) : 80 x 80 cm, 90 x 90/ 120 cm, 100 x 100/ 150/ 200 cm, 120 x 120 cm, 150 x 150 cm ou 180 x 180 cm",
      "Options": "commande confort automatis\u00e9e (Lamilux Plus Standard) ou grand confort pour gestion centralis\u00e9e(Lamilux Plus Professional), stores ou pare-soleil.",
      "Mat\u00e9riaux": "verre ; aluminium",
      "Mise en oeuvre": "pose en toiture plate pour baie isol\u00e9e ou en verri\u00e8re.",
      "Indice d'affaiblissement acoustique aux bruits a\u00e9riens (Rw)": "45 dB",
      "Coefficient de transmission thermique (U)": "0,84 W/m\u00b2.K (Energysave triple vitrage) et 0,64 W/m\u00b2.K (Energysave+ quadruple vitrage).",
      "Type": "\u00e9l\u00e9ment monobloc",
      "Type de toiture": "plane",
      "Pourcentage de la pente de la toiture": "jusqu'\u00e0 5 %"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/lanterneaux-a-hautes-performances-thermiques-cert-p69130418.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Portes ext\u00e9rieures",
      "Porte d'entr\u00e9e",
      "Porte d'entr\u00e9e en acier",
      "Porte acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9 pour pi\u00e9tons versions Poussant ou Tirant, droite ou gauche REVERSO | PB960"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Porte d'entr\u00e9e en acier",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/8/8/6/014998688_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "EQUIPEMENTECH",
    "name_product": "Porte acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9 pour pi\u00e9tons versions Poussant ou Tirant, droite ou gauche REVERSO | PB960",
    "reference": " PB960",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acces-securise-pour-pietons-versions-poussant-ou-tirant-droite-ou-gauche-reverso-pb960-013133285-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acces-securise-pour-pietons-versions-poussant-ou-tirant-droite-ou-gauche-reverso-pb960-013133305-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acces-securise-pour-pietons-versions-poussant-ou-tirant-droite-ou-gauche-reverso-pb960-013133310-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acces-securise-pour-pietons-versions-poussant-ou-tirant-droite-ou-gauche-reverso-pb960-013269195-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acces-securise-pour-pietons-versions-poussant-ou-tirant-droite-ou-gauche-reverso-pb960-013133325-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acces-securise-pour-pietons-versions-poussant-ou-tirant-droite-ou-gauche-reverso-pb960-013133315-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acces-securise-pour-pietons-versions-poussant-ou-tirant-droite-ou-gauche-reverso-pb960-013133320-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acces-securise-pour-pietons-versions-poussant-ou-tirant-droite-ou-gauche-reverso-pb960-013269200-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acces-securise-pour-pietons-versions-poussant-ou-tirant-droite-ou-gauche-reverso-pb960-013269205-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acces-securise-pour-pietons-versions-poussant-ou-tirant-droite-ou-gauche-reverso-pb960-013133330-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acces-securise-pour-pietons-versions-poussant-ou-tirant-droite-ou-gauche-reverso-pb960-013269210-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acces-securise-pour-pietons-versions-poussant-ou-tirant-droite-ou-gauche-reverso-pb960-013133290-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acces-securise-pour-pietons-versions-poussant-ou-tirant-droite-ou-gauche-reverso-pb960-013133300-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acces-securise-pour-pietons-versions-poussant-ou-tirant-droite-ou-gauche-reverso-pb960-013133335-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acces-securise-pour-pietons-versions-poussant-ou-tirant-droite-ou-gauche-reverso-pb960-013133340-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acces-securise-pour-pietons-versions-poussant-ou-tirant-droite-ou-gauche-reverso-pb960-013133345-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acces-securise-pour-pietons-versions-poussant-ou-tirant-droite-ou-gauche-reverso-pb960-013133350-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-acces-securise-pour-pietons-versions-poussant-ou-tirant-droite-ou-gauche-reverso-pb960-013133355-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": 292.5,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tPorte d'acc\u00e8s pour s\u00e9curiser les zones pi\u00e9tonnes\n\r\n\t\tParfaitement adapt\u00e9e aux zones \u00e0 risque\n\r\n\t\tVersion Poussant ou Tirant, droite ou gauche\n\r\n\t\tFermeture automatique avec possibilit\u00e9 de r\u00e9glage de la force de fermeture\n\r\n\t\tExcellent choix de mat\u00e9riaux\n\r\n\t\tMod\u00e8les portes simples ou portes doubles\n\r\n\t\tPlusieurs options\n\n",
    "description_body": "REVERSO est une porte d\u2019acc\u00e8s sp\u00e9cialement con\u00e7ue pour s\u00e9curiser les passages des pi\u00e9tons dans diff\u00e9rentes zones \u00e0 risque.\n\r\nCette porte de s\u00e9curit\u00e9 battante est fortement recommand\u00e9e pour les voies pi\u00e9tonnes dans des sites industriels, des parkings, ou encore pour la cr\u00e9ation d\u2019un acc\u00e8s sur quai de chargement ou de d\u00e9chargement, une voie pi\u00e9tonne donnant sur une voie de circulation et bien d\u2019autres applications vari\u00e9es.\n\r\nLe portillon REVERSO est une conception m\u00e9tallique extr\u00eamement robuste et r\u00e9sistante aux conditions climatiques les plus difficiles\u00a0: plaque centrale pouvant recevoir une signal\u00e9tique adh\u00e9sive ou magn\u00e9tique et charni\u00e8res \u00e0 ressort en Inox 316 pour la fermeture automatique avec option r\u00e9glage de la force de fermeture.\n\r\nLa gamme REVERSO est compl\u00e9t\u00e9e par des poteaux et des maillons rapides pour l\u2019accrochage des cha\u00eenes de signalisation sur un ou deux niveaux. Le balisage peut ainsi \u00eatre r\u00e9alis\u00e9 dans un \u00e0 quatre niveaux.\n\r\nUn ensemble de barri\u00e8res de protection d\u00e9crivant une longueur de 1,5 m est r\u00e9alisable \u00e0 travers les poteaux et les lisses disponibles dans la m\u00eame gamme.\n\r\nLa porte de s\u00e9curit\u00e9 REVERSO existe en quatre versions\u00a0: dont deux sont des portes simples de largeur de passage 900 mm, avec ou sans poteau d\u2019arr\u00eat et de hauteur 450 ou 900 mm. Les deux autres mod\u00e8les sont des portes double de largeur de passage 1800 mm, avec ou sans poteau d\u2019arr\u00eat, et de hauteur 450 ou 900 mm.\n\r\nGrande aisance d\u2019installation gr\u00e2ce \u00e0 une fixation par platine\u00a0: chaque poteau n\u00e9cessite deux goujons d\u2019ancrage de r\u00e9f\u00e9rence ARCFIX.\n\r\nEt pour renforcer la visibilit\u00e9 du passage pi\u00e9ton par les v\u00e9hicules qui circulent dans le site en question, EQUIPEMENTTECH offre, en option, la lampe flash Led \u00e0 rechargement solaire.\n\n\n\n",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tEfficacit\u00e9\n\r\n\t\tS\u00e9curit\u00e9\n\r\n\t\tVisibilit\u00e9 accrue\n\r\n\t\tPose facile et rapide\n\r\n\t\tR\u00e9sistance\n\r\n\t\tLong\u00e9vit\u00e9\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Couleur": "jaune",
      "Hauteur": "450 mm ; 900 mm - porte ",
      "Largeur": "900 mm ; 1800 mm - passage ",
      "Options": "Lampe flash led \u00e0 rechargement solaire ",
      "Mat\u00e9riaux": "acier ; inox - 316 (charni\u00e8res \u00e0 ressort) ",
      "Espace d'application": "ext\u00e9rieur",
      "Mise en oeuvre": "pose par ancrage au sol"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/porte-acces-securise-pour-pietons-versions-pou-p385067225.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatre de toit",
      "Fen\u00eatre de toit pivotante ou \u00e0 ouverture par projection",
      "Lanterneau pour sortie de toiture sur embase polyester | DP50"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Fen\u00eatre de toit pivotante ou \u00e0 ouverture par projection",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/3/3/0/002732033_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "2CA CONCEPT COMPOSITES AUVERGNE",
    "name_product": "Lanterneau pour sortie de toiture sur embase polyester | DP50",
    "reference": " DP50",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/lanterneau-pour-sortie-de-toiture-sur-embase-polyester-dp50-013130370-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lanterneau-pour-sortie-de-toiture-sur-embase-polyester-dp50-012068812-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lanterneau-pour-sortie-de-toiture-sur-embase-polyester-dp50-012068817-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lanterneau-pour-sortie-de-toiture-sur-embase-polyester-dp50-013130380-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lanterneau-pour-sortie-de-toiture-sur-embase-polyester-dp50-013130385-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tEmbase pour travers\u00e9es de de toitures\n\r\n\t\tInstallation sur bac sec, panneaux sandwich ou fibro-ciment\n\r\n\t\tGel-coat pour la protection de l\u2019embase\n\r\n\t\tIsolant sur la p\u00e9riph\u00e9rie int\u00e9rieure de la costi\u00e8re\n\r\n\t\tPossibilit\u00e9 de cr\u00e9er une ouverture sur la costi\u00e8re\n\r\n\t\tRattrapage de la pente de la toiture possible \u00a0\u00a0\u00a0\n\r\n\t\tDiff\u00e9rentes dimensions disponibles\n\n",
    "description_body": "Le d\u00f4me du PUY 50 constitue une embase sp\u00e9cialement pens\u00e9e pour les travers\u00e9es de toitures sur bac sec, panneau sandwich en mousse polyur\u00e9thane ou laine de roche, ainsi que sur fibro ciment.\n\r\nCe lanterneau pour sortie de toiture propose une solution parfaitement adapt\u00e9e \u00e0 diff\u00e9rents types de constructions en travaux neufs.\n\r\nLe gel-coat affichant la teinte souhait\u00e9e s\u2019adapte parfaitement \u00e0 la majorit\u00e9 des profils.\n\r\nQuant \u00e0 la costi\u00e8re, elle est recouverte d\u2019un isolant d\u2019\u00e9paisseur 10 mm sur la p\u00e9riph\u00e9rie int\u00e9rieure.\n\r\nPossibilit\u00e9 de cr\u00e9ation d\u2019une ouverture au niveau de la costi\u00e8re et de rattrapage de la pente de la toiture.\n\nQualit\u00e9 de fabrication, montage facile et rapide, excellentes r\u00e9sistances m\u00e9caniques, etc.\n\r\nDisponible en diff\u00e9rentes dimensions.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tQualit\u00e9\n\r\n\t\tEfficacit\u00e9\n\r\n\t\tLong\u00e9vit\u00e9\n\r\n\t\tFacilit\u00e9 de pose\n\r\n\t\tPolyvalence\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Hauteur": "200 mm - costi\u00e8re ",
      "\u00c9paisseur": "10 mm - isolant",
      "Mat\u00e9riaux": "polyester - embase",
      "Mise en oeuvre": "pose en toiture",
      "Poids": "entre 20 kg et 42 kg - Poids Maxi - en Tr\u00e9mie Pleine (TP)"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/lanterneau-pour-sortie-de-toiture-sur-embase-polye-p335617152.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatre de toit",
      "Fen\u00eatre de toit \u00e0 ouverture par rotation",
      "Lanterneau d\u2019adaptation pour fen\u00eatre de toit sur embase polyester | DPAFT"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Fen\u00eatre de toit \u00e0 ouverture par rotation",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/3/3/0/002732033_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "2CA CONCEPT COMPOSITES AUVERGNE",
    "name_product": "Lanterneau d\u2019adaptation pour fen\u00eatre de toit sur embase polyester | DPAFT",
    "reference": " DPAFT",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/lanterneau-d-adaptation-pour-fenetre-de-toit-sur-embase-polyester-dpaft-013202125-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lanterneau-d-adaptation-pour-fenetre-de-toit-sur-embase-polyester-dpaft-012068692-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lanterneau-d-adaptation-pour-fenetre-de-toit-sur-embase-polyester-dpaft-013202135-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lanterneau-d-adaptation-pour-fenetre-de-toit-sur-embase-polyester-dpaft-013202140-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/lanterneau-d-adaptation-pour-fenetre-de-toit-sur-embase-polyester-dpaft-013202145-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tLanterneau d\u2019adaptation pour fen\u00eatre de toit sur embase polyester\n\r\n\t\tConvient \u00e0 diff\u00e9rents types de construction\n\r\n\t\tDisponible en plusieurs mod\u00e8les suivant la pente de la couverture par rapport \u00e0 la fen\u00eatre \u00e0 traiter\n\r\n\t\tDiff\u00e9rentes dimensions standards et sur mesure\n\r\n\t\tPossibilit\u00e9 d'solation par l'int\u00e9rieur de la costi\u00e8re\n\n",
    "description_body": "Le DPAFT est un lanterneau pens\u00e9 pour l\u2019adaptation de fen\u00eatres de toit sur bac sec ou panneau sandwich.\n\r\nCet appareil de type d\u00f4me de PUY AFT est souvent s\u00e9lectionn\u00e9 par les professionnels du b\u00e2timent pour une vari\u00e9t\u00e9 d\u2019applications\u00a0: installations industrielles, locaux de stockage, cages d\u2019escaliers, habitations, etc.\n\r\nL\u2019avantage avec cette conception, c\u2019est que l\u2019embase polyester est prot\u00e9g\u00e9e par un gelcoat qui s\u2019harmonise avec la teinte existante et qui s\u2019adapte parfaitement \u00e0 la plupart des bacs en acier et aux couvertures s\u00e8ches.\n\r\nLes costi\u00e8res sont propos\u00e9es en 3 versions\u00a0: mod\u00e8le AFT\u00b0 pour fen\u00eatre parall\u00e8le \u00e0 la pente de la couverture, mod\u00e8le AFT 11\u00b0 pour fen\u00eatre avec 11\u00b0 de plus \u00e0 la pente de couverture et mod\u00e8le AFT 20\u00b0 pour fen\u00eatre avec 20\u00b0 de plus \u00e0 la pente de la couverture.\n\r\nVaste choix de dimensions disponible avec la possibilit\u00e9 d\u2019autres mesures sur demande.\n\r\nCes syst\u00e8mes pour a\u00e9ration naturelle et \u00e9clairage z\u00e9nithal assurent une \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 facilit\u00e9e avec un temps de montage remarquablement r\u00e9duit, sans oublier la possibilit\u00e9 de r\u00e9alisation d\u2019isolation par l\u2019int\u00e9rieur de la costi\u00e8re.\n\n\n",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tTemps de mise en \u0153uvre r\u00e9duit\n\r\n\t\tEtanch\u00e9it\u00e9 de l'ensemble\n\r\n\t\tQualit\u00e9 de fabrication\n\r\n\t\tRobustesse\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Couleur": "gris ; noir ; autres teintes disponibles",
      "Angle": "11 \u00b0 ; 20 \u00b0 ; 90 \u00b0",
      "Largeur": "entre 78 cm et 134 cm",
      "Mat\u00e9riaux": "polyester - embase",
      "Mise en oeuvre": "pose en toiture"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/lanterneau-d-adaptation-pour-fenetre-de-toit-su-p335617127.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatres et baies",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en acier ou bronze",
      "Menuiseries de grandes dimensions en acier \u00e0 rupture de pont thermique | Hermetic 70"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en acier ou bronze",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/8/8/9/015150988_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "RP TECHNIK - Kloeckner Metals France",
    "name_product": "Menuiseries de grandes dimensions en acier \u00e0 rupture de pont thermique | Hermetic 70",
    "reference": " Hermetic 70",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-a-rupture-de-pont-thermique-hermetic-70-002530228-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-a-rupture-de-pont-thermique-hermetic-70-002530238-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-a-rupture-de-pont-thermique-hermetic-70-002530243-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-a-rupture-de-pont-thermique-hermetic-70-002530248-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-a-rupture-de-pont-thermique-hermetic-70-002530253-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-a-rupture-de-pont-thermique-hermetic-70-002530258-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-a-rupture-de-pont-thermique-hermetic-70-002530263-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-a-rupture-de-pont-thermique-hermetic-70-002530268-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-a-rupture-de-pont-thermique-hermetic-70-002530273-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-a-rupture-de-pont-thermique-hermetic-70-002530278-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-a-rupture-de-pont-thermique-hermetic-70-002530283-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-a-rupture-de-pont-thermique-hermetic-70-002530288-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-a-rupture-de-pont-thermique-hermetic-70-002530293-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/01/2014",
    "description_points": "Gamme de profil\u00e9s en acier \u00e0 rupture de pont thermique, de type Galfan (protection anticorrosion \u00e0 alliage zinc/aluminium) ou acier inoxydable brut ou bross\u00e9, pour la fabrication de portes, fen\u00eatres, portes fen\u00eatres et ch\u00e2ssis fixes. Assemblage des profil\u00e9s par soudage. Remplissage par vitrage de 4 \u00e0 68 mm d\u2019\u00e9paisseur pour les fen\u00eatres et portes fen\u00eatres et jusqu\u2019\u00e0 54 mm pour portes et ch\u00e2ssis fixes. Parcloses \u00e0 pied en aluminium, usin\u00e9es \u00e0 coupe droite et clips\u00e9es dans des gorges. Portes en alignement, anti-pince doigts, repliables ou coulissantes. Fen\u00eatres \u00e0 1 ou 2 vantaux, oscillo-battantes ou \u00e0 soufflet. Performances pare-balles, coupe-feu et anti-effraction.",
    "description_body": "",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Autres": "Classement anti-effraction : CR3Traitement anticorrosion",
      "Classement AEV": "C3 ; E3 ; 8A",
      "Etanch\u00e9\u00eft\u00e9 au feu": "EI 30 \u00e0 60 min.",
      "Finition": "brut ou bross\u00e9",
      "Hauteur": "300 cm",
      "Largeur": "jusqu'\u00e0 185 cm ; 50 \u00e0 100 mm (masse vue).",
      "Compl\u00e9ments de gamme": "portes en acier coupe-feu 30 \u00e0 90 minutes (Hermetic 70 FP).",
      "Label et Ecolabel": "EN 12519",
      "Indice d'affaiblissement acoustique aux bruits a\u00e9riens (Rw)": "44 dB",
      "Coefficient de transmission thermique (Uf)": "entre 1.9 W/m\u00b2.K et 2.4 W/m\u00b2.K",
      "Coefficient de transmission thermique (Uw)": "\u00e0 partir de 1 W/m\u00b2.K",
      "Charge": "150 kg (maximale ouvrant fen\u00eatre) et 180 kg (maximale ouvrant porte).",
      "Type de vitrage": "double vitrage ; triple vitrage",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Classe balistique : FB4 NS et FB6 NS. ; Dur\u00e9e de vie : 20 0000 \u00e0 100 0000 cycles."
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-a-rupt-p69092778.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatres et baies",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en acier ou bronze",
      "Menuiseries de grandes dimensions en acier | Hermetic 55"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en acier ou bronze",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/8/8/9/015150988_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "RP TECHNIK - Kloeckner Metals France",
    "name_product": "Menuiseries de grandes dimensions en acier | Hermetic 55",
    "reference": " Hermetic 55",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-hermetic-55-002530083-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-hermetic-55-002530093-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-hermetic-55-002530098-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-hermetic-55-002530103-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-hermetic-55-002530108-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-hermetic-55-002530113-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-hermetic-55-002530118-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-hermetic-55-002530123-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-hermetic-55-002530128-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-hermetic-55-002530133-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-hermetic-55-002530138-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-hermetic-55-002530143-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-hermetic-55-002530148-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/01/2014",
    "description_points": "Gamme de profil\u00e9s en acier ou acier inoxydable \u00e0 finition brute ou bross\u00e9e, pour la r\u00e9alisation de portes, fen\u00eatres, portes fen\u00eatres et ch\u00e2ssis fixes. Assemblage des profil\u00e9s par soudage et traitement anticorrosion.\u00a0Fen\u00eatres \u00e0 un ou deux vantaux, oscillo-battantes ou \u00e0 soufflet. Remplissage par vitrage de 4 \u00e0 54\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur pour fen\u00eatres et portes fen\u00eatres, et jusqu\u2019\u00e0 39\u00a0mm pour portes et ch\u00e2ssis fixes. Parcloses \u00e0 pied en aluminium ou acier, usin\u00e9es \u00e0 coupe droite et clips\u00e9es dans des gorges. Portes en alignement, recouvrement, anti-pince doigts, repliables. Performances pare-balles et pare-flamme en option.",
    "description_body": "",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Autres": "Classement \u00ab anti-effraction \u00bb : CR3",
      "Classement AEV": "A4 ; C3 ; E2 ; E3",
      "Finition": "brut ou bross\u00e9",
      "Hauteur": "jusqu'\u00e0 300 cm",
      "Largeur": "jusqu'\u00e0 150 cm ; 35 \u00e0 100 mm (masse vue).",
      "Compl\u00e9ments de gamme": "portes en acier pare flammes 30 \u00e0 60 minutes.",
      "Options": "performances pare-balles et pare-flamme.",
      "Indice d'affaiblissement acoustique aux bruits a\u00e9riens (Rw)": "37 dB",
      "Charge": "150 kg (maximale ouvrant fen\u00eatre) et 180 kg (maximale ouvrant porte).",
      "Type de vitrage": "double vitrage ; peu \u00e9missif ; simple vitrage ; triple vitrage",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Dur\u00e9e de vie : 20 0000 \u00e0 100 0000 cycles."
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/menuiseries-de-grandes-dimensions-en-acier-herme-p69092758.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Murs rideaux",
      "Murs rideaux en verre parclos\u00e9",
      "Profil\u00e9s acier multi-supports pour fa\u00e7ades vitr\u00e9es | rp tec 45-1, 60-1"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Murs rideaux en verre parclos\u00e9",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/8/8/9/015150988_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "RP TECHNIK - Kloeckner Metals France",
    "name_product": "Profil\u00e9s acier multi-supports pour fa\u00e7ades vitr\u00e9es | rp tec 45-1, 60-1",
    "reference": " rp tec 45-1, 60-1",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/profiles-acier-multi-supports-pour-facades-vitrees-rp-tec-45-1-60-1-002530153-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/profiles-acier-multi-supports-pour-facades-vitrees-rp-tec-45-1-60-1-002530163-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/profiles-acier-multi-supports-pour-facades-vitrees-rp-tec-45-1-60-1-002530168-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/profiles-acier-multi-supports-pour-facades-vitrees-rp-tec-45-1-60-1-002530173-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/profiles-acier-multi-supports-pour-facades-vitrees-rp-tec-45-1-60-1-002530178-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/profiles-acier-multi-supports-pour-facades-vitrees-rp-tec-45-1-60-1-002530183-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/profiles-acier-multi-supports-pour-facades-vitrees-rp-tec-45-1-60-1-002530188-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/profiles-acier-multi-supports-pour-facades-vitrees-rp-tec-45-1-60-1-002530193-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/profiles-acier-multi-supports-pour-facades-vitrees-rp-tec-45-1-60-1-002530198-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/profiles-acier-multi-supports-pour-facades-vitrees-rp-tec-45-1-60-1-002530203-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/profiles-acier-multi-supports-pour-facades-vitrees-rp-tec-45-1-60-1-002530208-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/profiles-acier-multi-supports-pour-facades-vitrees-rp-tec-45-1-60-1-002530213-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/01/2008",
    "description_points": "Syst\u00e8me de structure secondaire permettant de cr\u00e9er des fa\u00e7ades\u00a0vitr\u00e9es\u00a0et de verri\u00e8res \u00e0 faible pente de grandes dimensions. Constitu\u00e9es de profils en acier, montants et traverses, pouvant \u00eatre viss\u00e9s, soud\u00e9s ou clou\u00e9s sur ossature acier et/ou bois. Compos\u00e9 d'un canal de vissage continu et stri\u00e9 permettant la bonne mise en place des vis de maintient des serreurs, d'emboutissage permettant le clouage, et d'un passage d'air (2 mm) permettant le soudage \u00e0 la structure. Serreurs et capotages ext\u00e9rieurs en aluminium ou acier inoxydable de 45, 50, 60 ou 80 mm de face vue. Supporte des verres allant jusqu'\u00e0 56 mm d'\u00e9paisseur. Peut recevoir portes et fen\u00eatres (Fineline et Hermetic 70).",
    "description_body": "",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Autres": "Etanch\u00e9it\u00e9 \u00e0 l'eau : 1 100 Pa (sous pression statique)",
      "Classement tenue au feu PF (dur\u00e9e)": "0.5 h - PV d\u00e9livr\u00e9 par Efectis",
      "Finition": "thermo-laqu\u00e9 ou acier inoxydable bross\u00e9 (capot)",
      "Longueur": "6 m",
      "Hauteur": "1610 mm - profil\u00e9",
      "Largeur": "48 mm - profil\u00e9",
      "Accessoires": "kit d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 de traverse, profil d'extension pour support de verre en aluminium, plaque de recouvrement, support de verre avec vis de fixation, outillages, silicone collant \u00e9lastique, quincaillerie.",
      "Mise en oeuvre": "viss\u00e9, soud\u00e9 ou clou\u00e9 sur structure primaire, verticalement ou en pans inclin\u00e9s selon conditions.",
      "Coefficient de transmission thermique (Uf)": "1.4 W/m\u00b2.K",
      "Coefficient de transmission thermique (Uw)": "1.4 W/m\u00b2.K"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/profiles-acier-multi-supports-pour-facades-vitr-p69092763.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Portes ext\u00e9rieures",
      "Porte industrielle",
      "Porte sectionnelle \u00e0 panneau rigide",
      "Porte sectionnelle acoustique sur mesure | NOISE LOCK 36 dB"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Porte sectionnelle \u00e0 panneau rigide",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/2/1/013074120_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "WINLOCK SYSTEMS SARL",
    "name_product": "Porte sectionnelle acoustique sur mesure | NOISE LOCK 36 dB",
    "reference": " NOISE LOCK 36 dB",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-sectionnelle-acoustique-sur-mesure-noise-lock-36-db-013081300-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-sectionnelle-acoustique-sur-mesure-noise-lock-36-db-013081310-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-sectionnelle-acoustique-sur-mesure-noise-lock-36-db-013081315-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-sectionnelle-acoustique-sur-mesure-noise-lock-36-db-013081320-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-sectionnelle-acoustique-sur-mesure-noise-lock-36-db-013081325-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-sectionnelle-acoustique-sur-mesure-noise-lock-36-db-013081330-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tPorte sectionnelle acoustique\n\r\n\t\tConvient \u00e0 plusieurs types de locaux\n\r\n\t\tPermet d\u2019absorber les bruits de machines\n\r\n\t\tCertifi\u00e9e dans les deux directions d\u2019exposition\n\r\n\t\tConcept sans irrigation et sans ressort de compensation\n\r\n\t\tFabrication sur-mesure, grandes dimensions sur demande\n\r\n\t\tVitrage coupe-feu en option\n\r\n\t\tLarge choix de teintes, finition et de variantes de plaques en acier\n\n",
    "description_body": "La porte NOISE LOCK 36dB est une porte sectionnelle acoustique offrant un confort d\u2019utilisation in\u00e9galable gr\u00e2ce \u00e0 son att\u00e9nuation des bruits provenant de diff\u00e9rentes machines.\n\r\nCette gamme de portes absorbantes de bruits est id\u00e9ale pour une application dans des sites de production, de distribution, des lavages auto, etc.\n\r\nLa porte sectionnelle acoustique NOISE LOCK\u00a0 se distingue par un concept sans irrigation et sans ressort de compensation.\n\r\nPanneaux de +/- 80 mm d\u2019\u00e9paisseur avec une hauteur de 0.8 mm rev\u00eatue de t\u00f4les acier, des charni\u00e8res vou\u00e9es \u00e0 une liaison entre les panneaux, des rails et des roulettes de chaque c\u00f4t\u00e9 des panneaux pour le guidage et une armoire WIPO 2.0 pour g\u00e9rer l\u2019interface avec la centrale SSI.\n\r\nPour la finition, une couche de poudre d\u2019\u00e9paisseur 20 microns sur les deux faces avec un large choix de teintes RAL.\r\nPossibilit\u00e9 de diff\u00e9rentes finitions et de variantes de plaques en acier sur demande.\n\r\nLa porte sectionnelle NOISE LOCK 36dB est propos\u00e9e avec un vitrage coupe-feu, en option, dans chaque module avec au maximum 3 vitrages par panneau.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tQualit\u00e9 de fabrication\n\r\n\t\tIsolation acoustique\n\r\n\t\tFacilit\u00e9 et rapidit\u00e9 de montage\n\r\n\t\tRobustesse\n\r\n\t\tDurabilit\u00e9\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Autres": "Porte sectionnelle acoustique : \r\n* NBN EN ISO 10140-2 \r\n+ R\u00e9sistance au feu possible : \r\n* EN 16034-1: EI1/ EI2/EW 60\u2019, 90\u2019, 120\u2019, 180\u2019, 240\u2019\r\n* NBN 713.020\r\n* BENOR ATG EN 13501-2",
      "Couleur": "gris ; noir ; rouge ; autres teintes RAL disponibles\r\n",
      "Finition": "inoxydable",
      "Hauteur": "sur mesure ",
      "Largeur": "sur mesure ",
      "Accessoires": "rails, roulettes, armoire WIPO 2.0, etc. \r\n\r\n ",
      "Options": "vitrage coupe-feu ",
      "Mat\u00e9riaux": "acier",
      "Indice d'affaiblissement acoustique aux bruits a\u00e9riens (Rw)": "36 dB"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/porte-sectionnelle-acoustique-sur-mesure-noise-l-p384445705.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Portes ext\u00e9rieures",
      "Porte industrielle",
      "Porte sectionnelle \u00e0 panneau rigide",
      "Porte sectionnelle sur mesure pour zones ATEX cat\u00e9gorie I et II | WINLOCK"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Porte sectionnelle \u00e0 panneau rigide",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/2/1/013074120_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "WINLOCK SYSTEMS SARL",
    "name_product": "Porte sectionnelle sur mesure pour zones ATEX cat\u00e9gorie I et II | WINLOCK",
    "reference": " WINLOCK",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-sectionnelle-sur-mesure-pour-zones-atex-categorie-i-et-ii-winlock-013082865-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-sectionnelle-sur-mesure-pour-zones-atex-categorie-i-et-ii-winlock-013082875-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-sectionnelle-sur-mesure-pour-zones-atex-categorie-i-et-ii-winlock-013082880-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-sectionnelle-sur-mesure-pour-zones-atex-categorie-i-et-ii-winlock-013082885-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-sectionnelle-sur-mesure-pour-zones-atex-categorie-i-et-ii-winlock-013082890-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/porte-sectionnelle-sur-mesure-pour-zones-atex-categorie-i-et-ii-winlock-013082895-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tPorte sctionnelle pour zones ATEX cat\u00e9gorie I et II\n\r\n\t\tPermet la protection contre la propagation des flammes\n\r\n\t\tCertifi\u00e9e dans les deux directions d\u2019exposition\n\r\n\t\tConcept sans irrigation et sans ressort de compensation\n\r\n\t\tFabrication sur mesure avec possibilit\u00e9 de grandes dimensions\n\r\n\t\tCombinaison de performances suppl\u00e9mentaires\n\r\n\t\tPlusieurs teintes RAL standards avec des finitions vari\u00e9es sur demande\n\n",
    "description_body": "WINLOCK met \u00e0 la disposition des professionnels des portes sectionnelles de fabrication sur mesure sp\u00e9cialement pens\u00e9es pour \u00e9quiper tous les locaux situ\u00e9s dans des zones ATEX.\n\r\nCe type de portes est id\u00e9alement pos\u00e9 dans des installations utilisant des substances inflammables telles que les industries chimiques ou p\u00e9troli\u00e8res, etc.\n\nLa porte sectionnelle est une menuiserie r\u00e9sistante au feu compos\u00e9e de panneaux d\u2019\u00e9paisseur +/- 80 mm rev\u00eatus en t\u00f4le d\u2019acier de 0.8 mm d\u2019\u00e9paisseur, de charni\u00e8res pour une liaison robuste entre les panneaux, de rails et de roulettes de chaque c\u00f4t\u00e9 des panneaux pour un guidage facilit\u00e9 et d\u2019une armoire WIPO 2.0 assurant la gestion de l\u2019interface avec la centrale SSI.\n\r\nCette porte r\u00e9sistante au feu adopte un concept sans irrigation et sans ressort de compensation et est certifi\u00e9e dans les deux directions d\u2019exposition.\n\r\nDiff\u00e9rentes teintes RAL standards sont disponibles avec la possibilit\u00e9 de finitions sur les plaques en acier ou de variantes de plaques en acier sur demande.\n\r\nOption\u00a0: vitrage coupe-feu dans chaque module avec un maximum de 3 vitrages par panneau.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tRobustesse\n\r\n\t\tBonne tenue au feu\n\r\n\t\tMontage facile et rapide\n\r\n\t\tDurabilit\u00e9 dans le temps\n\r\n\t\tS\u00e9curit\u00e9 accrue\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Autres": "ATEX  \r\nR\u00e9sistance au feu\r\nEN 16034-1: EI1/ EI2/ EW 60\u2019, 90\u2019, 120\u2019, 180\u2019, 240\u2019\r\nNBN 713.020\r\nBENOR ATG EN 13501-2\r\n",
      "Couleur": "blanc ; gris ; noir ; bleu ; autres couleurs RAL disponibles \r\n",
      "Hauteur": "sur mesure ",
      "\u00c9paisseur": "80 mm - panneau (environ) ",
      "Largeur": "sur mesure ",
      "Accessoires": "Armoire WIPO 2.0, rails, roulettes, etc.\r\n",
      "Mat\u00e9riaux": "acier - t\u00f4le "
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/porte-sectionnelle-sur-mesure-pour-zones-atex-cat-p384445980.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatres et baies",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en aluminium",
      "Fen\u00eatres en aluminium ou en PVC avec diff\u00e9rents vitrages \u00e0 poser uniquement sur panneaux sandwichs"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en aluminium",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/2/2/9/011439922_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "CASTORMAT",
    "name_product": "Fen\u00eatres en aluminium ou en PVC avec diff\u00e9rents vitrages \u00e0 poser uniquement sur panneaux sandwichs",
    "reference": null,
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetres-en-aluminium-ou-en-pvc-avec-differents-vitrages-a-poser-uniquement-sur-panneaux-sandwich-011486917-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetres-en-aluminium-ou-en-pvc-avec-differents-vitrages-a-poser-uniquement-sur-panneaux-sandwich-011486927-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetres-en-aluminium-ou-en-pvc-avec-differents-vitrages-a-poser-uniquement-sur-panneaux-sandwich-011486932-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetres-en-aluminium-ou-en-pvc-avec-differents-vitrages-a-poser-uniquement-sur-panneaux-sandwich-011486937-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetres-en-aluminium-ou-en-pvc-avec-differents-vitrages-a-poser-uniquement-sur-panneaux-sandwich-011486942-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetres-en-aluminium-ou-en-pvc-avec-differents-vitrages-a-poser-uniquement-sur-panneaux-sandwich-011486947-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetres-en-aluminium-ou-en-pvc-avec-differents-vitrages-a-poser-uniquement-sur-panneaux-sandwich-011486952-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "27/08/2019",
    "description_points": "\n\r\n\t\tFen\u00eatres pour des panneaux sandwichs de 40 jusqu\u2019\u00e0 100 mm d\u2019\u00e9paisseur\n\r\n\t\tS'adaptent \u00e0 des murs ext\u00e9rieurs ou int\u00e9rieurs d'\u00e9paisseur r\u00e9duite\n\r\n\t\tConviennent \u00e0 des constructions neuves ou des travaux de r\u00e9novation\n\r\n\t\tFabrication en aluminium ou en PVC\n\r\n\t\tDiff\u00e9rents\u00a0vitrages et syst\u00e8mes d'ouvertures\n\r\n\t\tPlusieurs options\n\n",
    "description_body": "CASTORMAT\u00a0propose une grande vari\u00e9t\u00e9 de\u00a0fen\u00eatres\u00a0pr\u00e9sentant une parfaite adaptation aux\u00a0panneaux sandwichs.\n\r\nPour des\u00a0murs ext\u00e9rieurs ou int\u00e9rieurs\u00a0de faibles \u00e9paisseurs, en travaux neuf ou en r\u00e9novation, cette solution de menuiseries \u00e9conomiques affiche une esth\u00e9tique harmonieuse et une fonctionnalit\u00e9 optimale.\n\r\nCette gamme de fen\u00eatres est d\u00e9clin\u00e9e en versions aluminium ou PVC avec une finition laqu\u00e9e blanc.\r\nLa menuiserie est disponible\u00a0en diff\u00e9rents\u00a0 syst\u00e8mes d\u2019ouvertures\u00a0:\u00a0 coulissant, soufflet battant, \u00e0 projection ou \u00e0 ouverture \u00e0 la fran\u00e7aise.\n\r\nPolyvants et concurrentiels, tous les mod\u00e8les de la gamme de fen\u00eatres CASTORMAT sont hautement qualifi\u00e9s et enrichis par un grand nombre d\u2019options et d\u2019accessoires.\n\r\nLes fen\u00eatres en aluminium ou en PVC blanc sont disponibles en plusieurs dimensions pour r\u00e9pondre \u00e0 tous les besoins et les contraintes de votre projet.",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tExcellent choix de mat\u00e9riaux\n\r\n\t\tFacilit\u00e9 de pose\n\r\n\t\tPolyvalence\n\r\n\t\tPropri\u00e9t\u00e9s concurrentielles\n\r\n\t\tSolution \u00e9conomique\n\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Couleur": "blanc",
      "Finition": "anodis\u00e9e ; laqu\u00e9e",
      "Hauteur": "1045 mm ; 1100 mm",
      "Largeur": "entre 975 mm et 2000 mm",
      "Accessoires": "Moustiquaire fixe PVC\r\n",
      "Label et Ecolabel": "label Qualicoat ; label Qualanod",
      "Mat\u00e9riaux": "aluminium ; verre",
      "Type de fermeture": "coulissante / pliante - coulissante ",
      "Type de vitrage": "simple"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/fenetres-en-aluminium-ou-en-pvc-avec-differents-p297000012.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Produits verriers",
      "Briques et pav\u00e9s en verre",
      "Pav\u00e9s de verre",
      "Pav\u00e9 lumineux d\u00e9coratif tr\u00e8s basse tension | ECO-STONE99"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Pav\u00e9s de verre",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/4/8/007984840_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "ECO-INNOV",
    "name_product": "Pav\u00e9 lumineux d\u00e9coratif tr\u00e8s basse tension | ECO-STONE99",
    "reference": " ECO-STONE99",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/pave-lumineux-decoratif-tres-basse-tension-eco-stone99-012066412-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/pave-lumineux-decoratif-tres-basse-tension-eco-stone99-012066417-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/pave-lumineux-decoratif-tres-basse-tension-eco-stone99-012066422-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/pave-lumineux-decoratif-tres-basse-tension-eco-stone99-012066427-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/pave-lumineux-decoratif-tres-basse-tension-eco-stone99-012066432-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": null,
    "description_body": "ECO-STONE99 : pav\u00e9 lumineux carr\u00e9 (100\u00d7100) pour balisage architectural \u00e0 tr\u00e8s faible consommation (tr\u00e8s basse tension). Int\u00e9gration sur sites publics (places pav\u00e9es, chemins\u2026) ou priv\u00e9s (terrasses, jardins, piscines, fontaines). Totalement \u00e9tanche et tr\u00e8s r\u00e9sistant. Verre borosilicate pour une faible empreinte \u00e9cologique.",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Temp\u00e9rature d'utilisation": "entre -30 \u00b0C et 70 \u00b0C",
      "Alimentation \u00e9lectrique": "12 - Vdc ",
      "Consommation": "1.12 Wh",
      "Puissance": "jusqu'\u00e0 10 kW",
      "Couleur": "blanc ; vert ; bleu ; rouge ; ambre",
      "Longueur": "95 mm - au sommet ; 100 mm - \u00e0 la base",
      "Hauteur": "75 mm (+/- 2 mm).",
      "Largeur": "95 mm - au sommet ; 100 mm - \u00e0 la base",
      "Garantie": "2 ans",
      "Accessoires": "1,5 m de c\u00e2ble (HO5RN-F 2 x 0,75 mm2;) ; longueur de c\u00e2ble sur mesure \u00e0 la demande.",
      "Mat\u00e9riaux": "verre - borosilicate",
      "Mise en oeuvre": "pose sur lit de sable - ou gravier ou chape ciment ; joint p\u00e9riph\u00e9rique de 5 mm (minimum)",
      "Indice de protection IP": "IP 68",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "R\u00e9sistance \u00e0 la pression : 10 t (sur la surface du pav\u00e9)\r\nRecyclage pris en charge par Recylum\r\nDur\u00e9e de vie : 60 000 h (LED)"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/pave-lumineux-decoratif-tres-basse-tension-ec-p69103948.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Produits verriers",
      "Briques et pav\u00e9s en verre",
      "Pav\u00e9s de verre",
      "Plot d\u00e9coratif tr\u00e8s basse tension | ECO-STONE80"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Pav\u00e9s de verre",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/4/8/007984840_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "ECO-INNOV",
    "name_product": "Plot d\u00e9coratif tr\u00e8s basse tension | ECO-STONE80",
    "reference": " ECO-STONE80",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/plot-decoratif-tres-basse-tension-eco-stone80-004509465-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/plot-decoratif-tres-basse-tension-eco-stone80-012066377-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/plot-decoratif-tres-basse-tension-eco-stone80-012066382-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/plot-decoratif-tres-basse-tension-eco-stone80-012066387-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/plot-decoratif-tres-basse-tension-eco-stone80-012066392-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": null,
    "description_body": "ECO-STONE80 : pav\u00e9 lumineux de diam\u00e8tre 80 mm pour balisage architectural \u00e0 tr\u00e8s faible consommation.\r\nInt\u00e9gration sur sites publics (places pav\u00e9es,chemins\u2026) ou priv\u00e9s (terrasses, jardins, piscines, fontaines).\r\nTotalement \u00e9tanche et tr\u00e8s r\u00e9sistant. Verre borosilicate pour une faible empreinte \u00e9cologique.",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Temp\u00e9rature d'utilisation": "entre -30 \u00b0C et +70 \u00b0C",
      "Consommation": "0.65 W - \u00e0 1.4 W (12VDC) selon coloris",
      "Couleur": "blanc ; vert ; bleu ; rouge ; ambre",
      "Hauteur": "80 mm",
      "Diam\u00e8tre": "80 mm",
      "Garantie": "2 ans",
      "Accessoires": "livr\u00e9 avec 1,5 m\u00e8tres de c\u00e2ble HO5RN-F 2 x 0,75 mm\u00b2 ; longueur de c\u00e2ble sur mesure \u00e0 la demande\r\n",
      "Options": "pot d'encastrement",
      "Mat\u00e9riaux": "verre borosilicate (recyclage pris en charge par RECYLUM)\r\n",
      "Mise en oeuvre": "pose sur un lit de sable ou gravier ou chape ciment ; joint p\u00e9riph\u00e9rique de 5 mm (minimum)",
      "R\u00e9sistance \u00e0 la compression": "1 t - sur la surface du plot",
      "Indice de protection IP": "IP 68",
      "Type": "rond ; lumineux",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Dur\u00e9e de vie moyenne sup\u00e9rieure \u00e0 10 ans (60 000 heures)"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/plot-decoratif-tres-basse-tension-eco-stone80-p118291720.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Motorisations",
      "Emetteurs et capteurs",
      "Capteur m\u00e9t\u00e9o \u00e0 GPS int\u00e9gr\u00e9 pour gestion des protections solaires | Meteodata 140 GPS KNX"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Emetteurs et capteurs",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/8/3/1/002727138_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "THEBEN",
    "name_product": "Capteur m\u00e9t\u00e9o \u00e0 GPS int\u00e9gr\u00e9 pour gestion des protections solaires | Meteodata 140 GPS KNX",
    "reference": " Meteodata 140 GPS KNX",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/capteur-meteo-a-gps-integre-pour-gestion-des-protections-solaires-meteodata-140-gps-knx-002463588-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": 900,
    "date_published": "01/12/2012",
    "description_points": "\r\n\tStation m\u00e9t\u00e9orologique pour la commande automatique des stores, marquises, brise-soleil ou bannes, avec r\u00e9cepteur GPS int\u00e9gr\u00e9. Bo\u00eetier en mat\u00e9riau de synth\u00e8se translucide (Crystal) int\u00e9grant trois capteurs de luminosit\u00e9, une \u00e9olienne, un capteur de temp\u00e9rature et un capteur de pluie \u00e9quip\u00e9 d\u2019une r\u00e9sistance \u00e9lectrique le maintenant au sec \u00e0 une temp\u00e9rature de +30 \u00b0C. Raccordement sur un bus de terrain au protocole KNX. Mesure et d\u00e9tecte en temps r\u00e9el les conditions climatiques. Adapte l\u2019ouverture et la fermeture des protections solaires sur trois fa\u00e7ades d\u2019un b\u00e2timent. Calcul automatique d\u2019\u00e9l\u00e9vation et d\u2019azimut. Affichage des donn\u00e9es m\u00e9t\u00e9o sur \u00e9cran multifonction (Varia). Fonctionnement autonome possible.\n",
    "description_body": "",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Temp\u00e9rature d'utilisation": "entre -20 \u00b0C et 55 \u00b0C",
      "Temp\u00e9rature": "\u2264 +5 \u00b0C (d\u00e9clenchement automatique de la r\u00e9sistance maintenant le capteur au sec).",
      "Alimentation \u00e9lectrique": "230 Vac/50 Hz ; \u2264 10 mA (service bus KNX).",
      "Aspect": "translucide - bo\u00eetier",
      "Hauteur": "108 mm",
      "Largeur": "121 mm",
      "Accessoires": "kit de fixation - Fixation sur m\u00e2t station m\u00e9t\u00e9o S ; Bloc d'alimentation 24 V DC",
      "Mise en oeuvre": "pose murale - ext\u00e9rieure",
      "Indice de protection IP": "IP 44",
      "Type de d\u00e9tection": "an\u00e9mom\u00e8tre ; capteur solaire",
      "Type d'usage": "pour brise soleil",
      "Type d'\u00e9l\u00e9ments motoris\u00e9s": "store \u00e0 lames horizontales ; store \u00e0 lames verticales ; store banne",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Protocole de communication: bus KNX.Plage de mesure : 1 \u00e0 100000 lx (luminosit\u00e9), 2 \u00e0 30 m/s (vitesse vent), -30 \u00e0 +60\u00b0C (temp\u00e9rature)."
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/capteur-meteo-a-gps-integre-pour-gestion-des-p69036053.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Portes ext\u00e9rieures",
      "Porte industrielle",
      "Porte souple \u00e0 fonctionnement rapide",
      "Portes rapides souples \u00e0 enroulement pour un usage en int\u00e9rieur et en ext\u00e9rieur"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Porte souple \u00e0 fonctionnement rapide",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/3/8/9/011229983_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "PRO STOCKAGE & LOGISTIQUE",
    "name_product": "Portes rapides souples \u00e0 enroulement pour un usage en int\u00e9rieur et en ext\u00e9rieur",
    "reference": null,
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-rapides-souples-a-enroulement-pour-un-usage-en-interieur-et-en-exterieur-011338897-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-rapides-souples-a-enroulement-pour-un-usage-en-interieur-et-en-exterieur-011338907-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-rapides-souples-a-enroulement-pour-un-usage-en-interieur-et-en-exterieur-011338912-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/portes-rapides-souples-a-enroulement-pour-un-usage-en-interieur-et-en-exterieur-011338952-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tPortes souples \u00e0 enroulement pour des applications industrielles\n\r\n\t\tUsage en int\u00e9rieur ou en ext\u00e9rieur\n\r\n\t\tBon choix de mat\u00e9riaux de fabrication\n\r\n\t\tCoulisses souples qui guident le tablier\n\r\n\t\tPas de montants en t\u00f4le d\u00e9t\u00e9rior\u00e9s par les chariots emp\u00eachant le fonctionnement de la porte\n\r\n\t\tEjection du tablier sans dommage permanent\n\r\n\t\tR\u00e9sistance \u00e0 des vents de 100 km/h\n\n\n",
    "description_body": "Affichant des panneaux souples \u00e0 enroulement, les portes rapides de Pro Stockage & Logistique constituent de meilleures alternatives sp\u00e9cialement adapt\u00e9es pour des lieux tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9s.\n\r\nCes menuiseries de qualit\u00e9 participent au bon d\u00e9roulement des activit\u00e9s en industrie, en commerce ou en agroalimentaire.\n\r\nLa porte rapide est caract\u00e9ris\u00e9e par sa structure autoportante en acier galvanis\u00e9 avec une couverture en peinture poudre polyester pour une long\u00e9vit\u00e9 accrue.\n\r\nCe type d\u2019ouverture se distingue par un syst\u00e8me d\u2019enroulement souple qui permet un d\u00e9roulement silencieux sans usure avec une vitesse et s\u00e9curit\u00e9 d\u2019utilisation remarquables.\n\r\nLa solution brevet\u00e9e coulisses souples favorise l\u2019\u00e9jection et la r\u00e9insertion automatique du tablier en cas de choc.\r\nLes portes rapides ont l\u2019avantage de r\u00e9sister \u00e0 des vents dont la vitesse peut atteindre 100km/h.\n\nDisponibles en diff\u00e9rentes dimensions.\r\n\u00a0",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tConfort et s\u00e9curit\u00e9 d'utilisation\n\r\n\t\tDurabilit\u00e9 dans le temps\n\r\n\t\tD\u00e9roulement ilencieux sans usure\n\r\n\t\tR\u00e9sistance\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Couleur": "bleu ; rouge ; autres couleurs disponibles sur demande \r\n",
      "Hauteur": "jusqu'\u00e0 6000 mm",
      "Largeur": "jusqu'\u00e0 6000 mm",
      "Accessoires": "tablier, coulisses souples, etc.",
      "Mat\u00e9riaux": "acier - galvanis\u00e9 ",
      "Espace d'application": "ext\u00e9rieur ; int\u00e9rieur",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "- Ouverture : 1 m/s \u2013 fermeture : 0.5 m/s \r\n- R\u00e9sistance \u00e0 des vents de 100 km/h"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/portes-rapides-souples-a-enroulement-pour-un-usag-p281842367.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Murs rideaux",
      "Profil\u00e9s et accessoires pour fa\u00e7ades rideaux",
      "Profils acier pour mur-rideau et fa\u00e7ade de grande surface | Viss-Basic"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Profil\u00e9s et accessoires pour fa\u00e7ades rideaux",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/3/1/2/011204213_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "JANSEN - DESCASYSTEM",
    "name_product": "Profils acier pour mur-rideau et fa\u00e7ade de grande surface | Viss-Basic",
    "reference": " Viss-Basic",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/profils-acier-pour-mur-rideau-et-facade-de-grande-surface-viss-basic-002510493-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/03/2003",
    "description_points": "Syst\u00e8me de profil\u00e9s acier pour fabrication de mur-rideau et fa\u00e7ades verticales (Viss-Basic TV 1V) ou obliques jusqu'\u00e0 15\u00b0 (Viss-Basic TV 1S). Barri\u00e8re thermique bas\u00e9e sur le syst\u00e8me du vitrage \u00e0 sec par pression et boutons d'isolation. Fixation de l'ensemble \u00e0 la structure porteuse du mur-rideau par goujons pr\u00e9mont\u00e9s traversants venant maintenir les serreurs capot\u00e9s. Autorise des \u00e9paisseurs de vitrage de 6 \u00e0 40 mm. Possibilit\u00e9 d'int\u00e9gration d'ouvrants \u00e0 la fran\u00e7aise ou d'oscillo-battants.",
    "description_body": "",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Classement AEV": "E5 - /I5",
      "Finition": "laqu\u00e9e toutes teintes RAL",
      "Hauteur": "jusqu'\u00e0 5 cm ; \u00e0 partir de 5 cm",
      "Largeur": "50 mm - Largeur de face",
      "Accessoires": "goujons et visserie.",
      "R\u00e9sistance thermique (R)": "entre 43 dB et 45 dB",
      "Coefficient de transmission thermique (Uw)": "\u00e0 partir de 2.4 W/m\u00b2.K"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/profils-acier-pour-mur-rideau-et-facade-de-grande-p69074453.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Murs rideaux",
      "Profil\u00e9s et accessoires pour fa\u00e7ades rideaux",
      "Profil\u00e9s pour fa\u00e7ade-rideau ou verri\u00e8re \u00e0 ossature acier \u00e0 barri\u00e8re thermique | Viss"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Profil\u00e9s et accessoires pour fa\u00e7ades rideaux",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/3/1/2/011204213_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "JANSEN - DESCASYSTEM",
    "name_product": "Profil\u00e9s pour fa\u00e7ade-rideau ou verri\u00e8re \u00e0 ossature acier \u00e0 barri\u00e8re thermique | Viss",
    "reference": " Viss",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/profiles-pour-facade-rideau-ou-verriere-a-ossature-acier-a-barriere-thermique-viss-002510463-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "Gamme de profil\u00e9s pour r\u00e9alisation de fa\u00e7ade-rideau ou verri\u00e8re avec montants et traverses en acier de section rectangulaire et de 50 \u00e0 80\u00a0mm de face vue. Remplissage par ouvrant (\u00e0 la fran\u00e7aise, \u00e0 soufflet, \u00e0 l'italienne, oscillo-battant ou acc\u00e9s pompier), portes, panneaux pleins ou vitr\u00e9s (simple ou double certifi\u00e9 Cekal) maintenus par serreurs en aluminium ou inox et capot inox, aluminium ou bronze. Barri\u00e8re thermique bas\u00e9e sur le syst\u00e8me de vitrage \u00e0 sec par pression et boutons d'isolation.",
    "description_body": "",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Classement tenue au feu CF (dur\u00e9e)": "0,5 h ; 1 h",
      "Classement tenue au feu PF (dur\u00e9e)": "30 min ; 45 min ; 1 h ; 1/2h (PV n\u00b095-V-531), 3/4h (PV n\u00b098-V-281), 1h (PV n)96-V-168 et 95-A-400) et 90 min (PV n\u00b096-V-178) d\u00e9livr\u00e9 par le Cticm.",
      "Finition": "aciergalvanis\u00e9 (ossature), aluminium ou inox brut (serreurs), aluminium anodis\u00e9 ou laqu\u00e9, inox ou bronze (capots)",
      "Hauteur": "jusqu'\u00e0 5 cm ; \u00e0 partir de 5 cm",
      "\u00c9paisseur": "6 \u00e0 12 mm (simple vitrage) ou de 20 \u00e0 40 mm (double vitrage).",
      "Accessoires": "garnitures d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 pour angles et par joint Epdm..",
      "Evaluation technique": "Avis Technique (ATec) - n\u00b02/02-928 (Viss TV et Viss TV 1V) et n\u00b0 2/02-979 (verri\u00e8re). ; Avis Technique (ATec)",
      "Mise en oeuvre": "assemblage ossature par pi\u00e8ces de raccords en T ou soud\u00e9 ; fixation serreurs par pi\u00e8ces en polyamide et vis inox.",
      "Indice d'affaiblissement acoustique aux bruits a\u00e9riens (Rw)": "47 dB - VISS TV",
      "Coefficient de transmission thermique (Uw)": "2.4 W/m\u00b2.K ; 2.9 W/m\u00b2.K",
      "Conductivit\u00e9 thermique (\u03bb)": "0.04 W/m.K ; 0.05 W/m.K"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/profiles-pour-facade-rideau-ou-verriere-a-ossa-p69074423.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Portes ext\u00e9rieures",
      "El\u00e9ment d'acc\u00e8s sp\u00e9cial PMR",
      "Seuil en b\u00e9ton pour acc\u00e8s PMR | Seuil PMR"
    ],
    "breadcrumb_needed": "El\u00e9ment d'acc\u00e8s sp\u00e9cial PMR",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/9/7/3/014854379_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "ALKERN",
    "name_product": "Seuil en b\u00e9ton pour acc\u00e8s PMR | Seuil PMR",
    "reference": " Seuil PMR",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/seuil-en-beton-pour-acces-pmr-seuil-pmr-002559158-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": 45,
    "date_published": "01/02/2012",
    "description_points": "Seuil en b\u00e9ton fibr\u00e9 ultra performant (Bfup) de 1,8 cm de hauteur affichant une pente de 2 %. Destin\u00e9 \u00e0 faciliter l\u2019acc\u00e8s des b\u00e2timents aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite. D\u00e9clin\u00e9 en module de 2,5 m de longueur et 34,5 cm de largeur. Int\u00e8gre une bande rugueuse antid\u00e9rapante. \u00c9tanch\u00e9it\u00e9 assur\u00e9e par deux fonds de joints et l\u2019ajout de joints d\u00e9di\u00e9s.",
    "description_body": "",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Couleur": "gris",
      "Longueur": "(L x l) : 250 x 34,5 cm.",
      "Hauteur": "1.8 cm",
      "\u00c9paisseur": "1.8 cm",
      "Largeur": "34.5 cm",
      "Accessoires": "- Rejingots lat\u00e9raux pour \u00e9viter les infiltrations d'eau\r\n- Rejingots longitudinaux \u00e9largis pour une bonne assise de la menuiserie",
      "Mise en oeuvre": "pose sur lit de mortier avec ajout de joints d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9, bande de mousse impr\u00e9gn\u00e9e ou plaque isolante en polyur\u00e9thane.",
      "Poids": "46 kg (18 kg/ml)."
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/seuil-en-beton-pour-acces-pmr-seuil-pmr-p69114598.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatre de toit",
      "Fen\u00eatre de toit pivotante ou \u00e0 ouverture par projection",
      "Ch\u00e2ssis de toit en acier \u00e0 rupture de pont thermique | Cast acier PMR"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Fen\u00eatre de toit pivotante ou \u00e0 ouverture par projection",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/8/4/8/002726848_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "L'espace de CAST\u2013PMR",
    "name_product": "Ch\u00e2ssis de toit en acier \u00e0 rupture de pont thermique | Cast acier PMR",
    "reference": " Cast acier PMR",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/chassis-de-toit-en-acier-a-rupture-de-pont-thermique-cast-acier-pmr-010816063-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/chassis-de-toit-en-acier-a-rupture-de-pont-thermique-cast-acier-pmr-002531828-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "03/01/2015",
    "description_points": "Fen\u00eatre de toit \u00e0 ouverture par projection. Ch\u00e2ssis compos\u00e9 de profil\u00e9s\u00a0\u00e0 rupture de pont thermiqueen acier, trait\u00e9 anticorrosion et d'un double vitrage peu \u00e9missif et autonettoyant de\u00a027\u00a0mm d'\u00e9paisseur. D\u00e9clin\u00e9 en 3 profils\u00a0: \u00e0 poser sur costi\u00e8re pour toiture en zinc (Profil Zinc) ou \u00e0 poser sur toiture en ardoises (Profil Ardoise), en tuiles plates, canal ou m\u00e9caniques (Profil Tuile). Possibilit\u00e9 de juxtaposer et/ou superposer plusieurs ouvrants sur un m\u00eame ch\u00e2ssis. Ouverture m\u00e9canique ou motoris\u00e9e. Disponible en 10 dimensions en standard ou sur mesure.\u00a0En option, vitrage \u00e0 contr\u00f4le solaire.\u00a0Pour toiture en pente de 10 \u00e0 70\u00b0.",
    "description_body": "",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Couleur": " ; gris ; noir ; zinc ; ardoise ; noir (profil Ardoise), gris fonc\u00e9 (profil Tuile) et gris clair (profil Zinc)",
      "Hauteur": "jusqu'\u00e0 172 cm",
      "Largeur": "jusqu'\u00e0 120 cm",
      "Compl\u00e9ments de gamme": "ch\u00e2ssis sur mesure jusqu'\u00e0 200cm de hauteur.",
      "Options": "verre \u00e0 contr\u00f4le solaire.",
      "Mat\u00e9riaux": "acier",
      "Mise en oeuvre": "pose du ch\u00e2ssis par pattes de fixation viss\u00e9es aux chevrons.",
      "Coefficient de transmission thermique (Uw)": "1.5 W/m\u00b2.K",
      "Type d'ouverture": "projection",
      "Type de vitrage": "double vitrage ; s\u00e9curis\u00e9",
      "Type de fen\u00eatre": "fen\u00eatre de toit",
      "\u00c9quipements": "manoeuvre \u00e9lectrique",
      "Type de toiture": "plane",
      "Pourcentage de la pente de la toiture": "jusqu'\u00e0 30 % ; \u00e0 partir de 100 % ; entre 30 % et 100 %"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/chassis-de-toit-en-acier-a-rupture-de-pont-therm-p69094023.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Eclairage z\u00e9nithal",
      "Verri\u00e8re ou lanterneau continu",
      "Verri\u00e8re modulaire \u00e0 ossature aluminium mince | Vitral A74"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Verri\u00e8re ou lanterneau continu",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/8/4/8/002726848_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "L'espace de CAST\u2013PMR",
    "name_product": "Verri\u00e8re modulaire \u00e0 ossature aluminium mince | Vitral A74",
    "reference": " Vitral A74",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/verriere-modulaire-a-ossature-aluminium-mince-vitral-a74-010815983-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/verriere-modulaire-a-ossature-aluminium-mince-vitral-a74-002531773-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/01/2010",
    "description_points": "Verri\u00e8re modulaire pour l\u2019\u00e9clairement z\u00e9nithal des b\u00e2timents. Structure autoportante constitu\u00e9e de profil\u00e9s minces d\u2019aluminium\u00a0\u00e0 rupture de pont thermique\u00a0de 25 mm de largeur et d\u2019un double ou triple vitrage isolant, \u00e0 lame d'argon et intercalaires \u00e0 bord chaud (Warm Edge). Etanch\u00e9it\u00e9 par joint double Epdm ext\u00e9rieur et profil drainant int\u00e9rieur. Int\u00e9gration possible d'ouvrants sans structure porteuse auxiliaire. Man\u0153uvre \u00e0 commande \u00e9lectrique. Livr\u00e9e en panneaux modulaires pr\u00e9-assembl\u00e9s en usine.\u00a0Autoport\u00e9e en double pente de 25 \u00e0 60\u00b0.\u00a0",
    "description_body": "",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Aspect": "lisse",
      "Finition": "anodis\u00e9 ou thermolaqu\u00e9",
      "Teinte": "toutes teintes RAL",
      "Hauteur": "jusqu'\u00e0 5 cm ; entre 250 mm et 1610 mm",
      "Largeur": "entre 250 mm et 1200 mm",
      "Label et Ecolabel": "DS/EN14351-1 et EN12101-2",
      "Mise en oeuvre": "pose viss\u00e9, soud\u00e9 ou clou\u00e9 sur structure primaire, verticalement ou en pans inclin\u00e9s ; pente d'installation de 15 \u00e0 90\u00b0 (simple) ou 25 \u00e0 60\u00b0 (double).",
      "Coefficient de transmission thermique (Ug)": "entre 0.7 W/m\u00b2.K et 1.1 W/m\u00b2.K",
      "Coefficient de transmission thermique (Uw)": "1.5 W/m\u00b2.K",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Juxtaposition \u00e0 l'infini des panneaux sans aucun montant structurel interm\u00e9diaire.  Surface : 2 m2(maximale panneau)."
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/verriere-modulaire-a-ossature-aluminium-mince-p69094008.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatre de toit",
      "Fen\u00eatre de toit pivotante ou \u00e0 ouverture par projection",
      "Ch\u00e2ssis fixe de toit en acier \u00e0 rupture de pont thermique | Cast en fixe"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Fen\u00eatre de toit pivotante ou \u00e0 ouverture par projection",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/8/4/8/002726848_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "L'espace de CAST\u2013PMR",
    "name_product": "Ch\u00e2ssis fixe de toit en acier \u00e0 rupture de pont thermique | Cast en fixe",
    "reference": " Cast en fixe",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/chassis-fixe-de-toit-en-acier-a-rupture-de-pont-thermique-cast-en-fixe-002531753-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/chassis-fixe-de-toit-en-acier-a-rupture-de-pont-thermique-cast-en-fixe-002531758-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/chassis-fixe-de-toit-en-acier-a-rupture-de-pont-thermique-cast-en-fixe-002531763-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/03/2015",
    "description_points": "Ce ch\u00e2ssis fixe de toit, pour une pose encastr\u00e9e, est compos\u00e9 de profil\u00e9s \u00e0 rupture de pont thermique en acier, trait\u00e9 anticorrosion. Son double vitrage\u00a0de 27\u00a0mm d'\u00e9paisseur, est\u00a0peu \u00e9missif et autonettoyant. D\u00e9clin\u00e9 en 3 versions de profil\u00a0: \u00e0 poser sur costi\u00e8re pour toiture en zinc (Profil Zinc) et \u00e0 poser sur toiture en ardoises (Profil Ardoise ou en tuiles plates, canal ou m\u00e9caniques (Profil Tuile). En option, vitrage \u00e0 contr\u00f4le solaire. Pour toiture en pente de 10 \u00e0 70\u00b0.",
    "description_body": "",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Certifications": "Cekal - (double vitrage)",
      "Couleur": " ; gris ; noir ; zinc ; ardoise ; noir (profil Ardoise), gris fonc\u00e9 (profil Tuile) et gris clair (profil Zinc)",
      "Garantie": "10 ans",
      "Compl\u00e9ments de gamme": "ch\u00e2ssis ouvrant.",
      "Options": "verre \u00e0 contr\u00f4le solaire.",
      "Mise en oeuvre": "pose du ch\u00e2ssis par pattes de fixation viss\u00e9es aux chevrons.",
      "Coefficient de transmission thermique (Uw)": "1.5 W/m\u00b2.K"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/chassis-fixe-de-toit-en-acier-a-rupture-de-pont-p69093998.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Stores et toiles",
      "Stores ext\u00e9rieurs",
      "Store screen vertical",
      "Store ext\u00e9rieur en toile pour baie vitr\u00e9e en angle | Heroal VS Z corner solution"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Store screen vertical",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/3/7/008854730_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "HEROAL",
    "name_product": "Store ext\u00e9rieur en toile pour baie vitr\u00e9e en angle | Heroal VS Z corner solution",
    "reference": " Heroal VS Z corner solution",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/store-exterieur-en-toile-pour-baie-vitree-en-angle-heroal-vs-z-corner-solution-015002503-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/store-exterieur-en-toile-pour-baie-vitree-en-angle-heroal-vs-z-corner-solution-014999093-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/06/2022",
    "description_points": "\n\r\n\t\tStore ext\u00e9rieur en toile pour baie vitr\u00e9e en angle\n\r\n\t\tHaute protection contre les UV\n\r\n\t\tPermet de profiter de la lumi\u00e8re du jour\n\r\n\t\tEconomie d'\u00e9nergie\n\r\n\t\tR\u00e9sistance contre les intemp\u00e9ries\n\n",
    "description_body": "En protection solaire appliqu\u00e9e aux grandes baies vitr\u00e9es d'angle, cette solution propose deux stores en angle avec un guidage qui permet de les manipuler s\u00e9par\u00e9ment pour s'adapter \u00e0 la position du soleil. Jusqu'\u00e0 9 m\u00b2 par store, le syst\u00e8me permet \u00e9galement d'int\u00e9grer une moustiquaire. Toile disponible en nombreuses r\u00e9f\u00e9rences, semi-translucide \u00e0 opaque. En position haute, l'ensemble est invisible gr\u00e2ce \u00e0 un coffre mince de 105 ou 125\u00a0mm de section. Tous les composants thermolaqu\u00e9s r\u00e9sistent aux conditions m\u00e9t\u00e9o extr\u00eames.",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Couleur": "claire \u00e0 fonc\u00e9e",
      "Aspect": "semi translucide \u00e0 opaque",
      "Diam\u00e8tre": "105 mm ; 125 mm",
      "Surface": "> 9 m\u00b2 "
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/store-exterieur-en-toile-pour-baie-vitree-en-ang-p426720688.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "V\u00e9randas, p\u00e9rgolas et marquises",
      "Pergolas",
      "Terrasse v\u00e9randa jusqu'\u00e0 12 m de port\u00e9e | heroal OR"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Pergolas",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/3/7/008854730_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "HEROAL",
    "name_product": "Terrasse v\u00e9randa jusqu'\u00e0 12 m de port\u00e9e | heroal OR",
    "reference": " heroal OR",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/terrasse-veranda-jusqu-a-12-m-de-portee-heroal-or-014510604-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/terrasse-veranda-jusqu-a-12-m-de-portee-heroal-or-014510609-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tFabrication et montage rapide et simple\n\r\n\t\tPort\u00e9e de 12\u00a0m maximum\n\r\n\t\tAvec syst\u00e8me de porte coulissante enti\u00e8rement en verre et protection solaire\n\r\n\t\tDisponible sous forme de barre ou en kit pr\u00eat \u00e0 la pose\n\r\n\t\tGerman Design Award 2021\n\n\r\n\t\t\u00a0\n\n",
    "description_body": "\r\nLe syst\u00e8me de toit heroal OR offre une solution compl\u00e8te au design moderne gr\u00e2ce \u00e0 sa construction cubique \u00e0 t\u00eates de chevron cach\u00e9es. Les variantes heroal OR Slim Line (SL) et heroal OR Grand Line (GL) permettent de concevoir des toits de terrasse pour chaque type de montage \u2013 la fabrication \u00e9tant identique pour les deux variantes.\n\r\nAvec une port\u00e9e jusqu'\u00e0 12 m, heroal OR GL permet des surfaces panoramiques particuli\u00e8rement d\u00e9gag\u00e9es. La solution des\u00a0toitures\u00a0heroal OR SL se distingue quant \u00e0 elle par une structure porteuse particuli\u00e8rement \u00e9troite.\r\n\u00a0\r\nLes syst\u00e8mes d\u2019extension diversifi\u00e9s compatibles avec heroal OR et la protection solaire horizontale heroal HS, la protection solaire verticale heroal VS Z OR et le syst\u00e8me de porte coulissante enti\u00e8rement vitr\u00e9 heroal S 20 C permettent de profiter du plein air quelle que soit la m\u00e9t\u00e9o. Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019utilisation de mat\u00e9riaux optimis\u00e9e et \u00e0 un montage simplifi\u00e9 avec coupe rectangulaire sans encoches, le temps de fabrication comme l\u2019encombrement en entrep\u00f4t sont r\u00e9duits.\r\n\u00a0\r\nGr\u00e2ce \u00e0 sa construction clairement con\u00e7ue et \u00e0 sa port\u00e9e impressionnante de 7 m\u00e8tres, pouvant \u00eatre r\u00e9alis\u00e9e sans support suppl\u00e9mentaire, le syst\u00e8me de toit terrasse heroal OR a re\u00e7u le German Design Award 2021 dans la cat\u00e9gorie \"Excellent Product Design\". ",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tFabrication et montage rapide et simple\n\r\n\t\tPort\u00e9e de 12\u00a0m maximum\n\r\n\t\tAvec syst\u00e8me de porte coulissante enti\u00e8rement en verre et protection solaire\n\r\n\t\tDisponible sous forme de barre ou en kit pr\u00eat \u00e0 la pose\n\r\n\t\tGerman Design Award 2021\r\n\t\t\u00a0\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Autres": "Prix allemand du design 2021",
      "Angle": "entre 7 \u00b0 et 30 \u00b0 - pente du toit",
      "\u00c9paisseur": "Epaisseur du vitrage : 8 mm\r\nEpaisseur du remplissage : 32 mm",
      "Largeur": "entre 225 mm et 275 mm - avant-toits GL/SL",
      "Port\u00e9e": "7 m",
      "Mat\u00e9riaux": "aluminium",
      "Mise en oeuvre": "pr\u00eat \u00e0 poser"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/terrasse-veranda-jusqu-a-12-m-de-portee-heroa-p418192289.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Stores et toiles",
      "Stores ext\u00e9rieurs",
      "Store screen vertical",
      "Syst\u00e8me de protection solaire r\u00e9versible avec motorisation solaire | heroal VS Z EM"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Store screen vertical",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/3/7/008854730_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "HEROAL",
    "name_product": "Syst\u00e8me de protection solaire r\u00e9versible avec motorisation solaire | heroal VS Z EM",
    "reference": " heroal VS Z EM",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-de-protection-solaire-reversible-avec-motorisation-solaire-heroal-vs-z-em-015002593-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-de-protection-solaire-reversible-avec-motorisation-solaire-heroal-vs-z-em-014777969-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-de-protection-solaire-reversible-avec-motorisation-solaire-heroal-vs-z-em-014959553-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/systeme-de-protection-solaire-reversible-avec-motorisation-solaire-heroal-vs-z-em-015002598-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/04/2022",
    "description_points": "\n\r\n\t\tSyst\u00e8me de protection solaire r\u00e9versible\n\r\n\t\tPrix d'innovation R+T 2021 (Or)\n\r\n\t\tConvient pour les biens locatifs et les logements existants (installation ult\u00e9rieure)\n\r\n\t\tLarge choix de textiles\n\r\n\t\tInstallation facile\n\n",
    "description_body": "\r\n\tLe syst\u00e8me de protection solaire heroal VS Z EM (Easy Mount) est la variante \u00e0 clamer du syst\u00e8me d'\u00e9cran \u00e0 zip textile heroal VS Z. Il peut \u00eatre mont\u00e9 sans percer et peut \u00eatre retir\u00e9 sans laisser de traces si n\u00e9cessaire. Gr\u00e2ce \u00e0 la motorisation solaire int\u00e9gr\u00e9, le syst\u00e8me convient particuli\u00e8rement pour une installation ult\u00e9rieure et est \u00e9galement utilisable sans probl\u00e8me dans les b\u00e2timents class\u00e9s, les biens locatifs et les logements existants. Diff\u00e9rentes options de support de clame permettent une utilisation polyvalente dans presque tous les types de fen\u00eatres classiques en aluminium, en plastique ou en bois.\n",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Angle": "90 \u00b0 - Forme du caisson",
      "Hauteur": "jusqu'\u00e0 2000 mm - El\u00e9ment",
      "Largeur": "jusqu'\u00e0 2200 mm - El\u00e9ment",
      "Surface": "jusqu'\u00e0 4.4 m\u00b2 - El\u00e9ment",
      "Mise en oeuvre": "pose en caisson de type  FME de 85 mm de section",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Type de caisson : FME \r\nTaille de caisson : 85 mm"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/systeme-de-protection-solaire-reversible-avec-mo-p422142229.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatres et baies",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en PVC",
      "Fen\u00eatre PVC double ou triple vitrage pour le tertiaire et le r\u00e9sidentiel | Zendow Premium"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en PVC",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/5/7/6/012333675_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "DECEUNINCK",
    "name_product": "Fen\u00eatre PVC double ou triple vitrage pour le tertiaire et le r\u00e9sidentiel | Zendow Premium",
    "reference": " Zendow Premium",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-pvc-double-ou-triple-vitrage-pour-le-tertiaire-et-le-residentiel-zendow-premium-015216128-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-pvc-double-ou-triple-vitrage-pour-le-tertiaire-et-le-residentiel-zendow-premium-013061865-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-pvc-double-ou-triple-vitrage-pour-le-tertiaire-et-le-residentiel-zendow-premium-013061870-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-pvc-double-ou-triple-vitrage-pour-le-tertiaire-et-le-residentiel-zendow-premium-013061875-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-pvc-double-ou-triple-vitrage-pour-le-tertiaire-et-le-residentiel-zendow-premium-013061880-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-pvc-double-ou-triple-vitrage-pour-le-tertiaire-et-le-residentiel-zendow-premium-013061885-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tFen\u00eatre en PVC avec grandes surfaces vitr\u00e9e\n\r\n\t\tId\u00e9ale pour le tertiaire tout comme le r\u00e9sidentiel\n\r\n\t\tPossibilit\u00e9 de double ou triple vitrage\n\r\n\t\tIsolation thermique selon les vitrages et leurs dimensions\n\r\n\t\tVaste palettes de couleurs\n\r\n\t\tPlusieurs finitions au choix\n\n",
    "description_body": "DECEUNINCK met \u00e0 la disposition des professionnels des fen\u00eatres PVC aux performances thermiques et antieffraction irr\u00e9futables pour \u00e9quiper le tertiaire et le r\u00e9sidentiel.\n\r\nLes fen\u00eatres DECEUNINCK sont des solutions \u00e9conomiques qui s\u2019adaptent \u00e0 tous les types de quincailleries et d\u2019accessoires de s\u00e9curit\u00e9 sur le march\u00e9.\n\r\nLes fen\u00eatres en PVC peuvent int\u00e9grer un double ou triple vitrage au choix et sont fourni en diff\u00e9rentes dimensions.\r\nCes menuiseries 100 % recyclables sont propos\u00e9es en un large choix de couleurs pour une parfaite harmonie avec le style architectural.\n\r\nCoefficient d\u2019isolation thermique Uw = 1.13 W/m\u00b2.k selon le type du vitrage et les dimensions.\n\r\nMontage facile, entretien ais\u00e9, solidit\u00e9, esth\u00e9tique, etc.\n\r\nFen\u00eatre propos\u00e9e sous une garantie de 15 ans sur les coloris teint\u00e9s dans la masse blanc 003, gris 007 et beige 015, et une garantie de 10 ans dans les coloris plax\u00e9s et thermo-laqu\u00e9s Decoroc.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\t100 % recyclable\n\r\n\t\tIsolation thermique\n\r\n\t\tPose facile\n\r\n\t\tQualit\u00e9\n\r\n\t\tRobustesse\n\r\n\t\tFaible entretien\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Autres": "Eligible au CITE suivant loi en vigueur",
      "Classement AEV": "A4 ; E7 ; V2 ; E9 - ou sup\u00e9rieur ; (A*4 E*9A V*B2)",
      "Couleur": "gris ; noir ; 59 coloris",
      "Finition": "thermolaqu\u00e9e ; plax\u00e9e ; film\u00e9e ou teint\u00e9 dans la masse",
      "Hauteur": "sur mesure ",
      "\u00c9paisseur": "entre 20 mm et 41 mm - prise de feuillure vitrage ",
      "Largeur": "sur mesure ",
      "Accessoires": "quincaillerie de s\u00e9curit\u00e9  ",
      "Evaluation technique": "Avis Technique (ATec) - DTA n\u00b0 6/16-2298 du 04/10/2017",
      "Marques": "marque NF",
      "Mat\u00e9riaux": "pvc",
      "Coefficient de transmission thermique (Uw)": "1.3 W/m\u00b2.K - selon vitrage",
      "Type de vitrage": "double vitrage ; triple vitrage",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Conforme \u00e0 la RT 2012 et aux exigences de construction des maisons BBC. Produit 100 % recyclable.PVC sans plomb. Dimensions sur mesure."
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/fenetre-pvc-double-ou-triple-vitrage-pour-le-tert-p68914048.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatres et baies",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en mat\u00e9riaux mixtes",
      "Menuiserie composite \u00e0 profil\u00e9s extrud\u00e9s en PVC et fibre continue | Zendow#neo ThermoFibra"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en mat\u00e9riaux mixtes",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/5/7/6/012333675_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "DECEUNINCK",
    "name_product": "Menuiserie composite \u00e0 profil\u00e9s extrud\u00e9s en PVC et fibre continue | Zendow#neo ThermoFibra",
    "reference": " Zendow#neo ThermoFibra",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiserie-composite-a-profiles-extrudes-en-pvc-et-fibre-continue-zendow-neo-thermofibra-015216113-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiserie-composite-a-profiles-extrudes-en-pvc-et-fibre-continue-zendow-neo-thermofibra-013055845-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiserie-composite-a-profiles-extrudes-en-pvc-et-fibre-continue-zendow-neo-thermofibra-013055850-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiserie-composite-a-profiles-extrudes-en-pvc-et-fibre-continue-zendow-neo-thermofibra-013055855-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiserie-composite-a-profiles-extrudes-en-pvc-et-fibre-continue-zendow-neo-thermofibra-013055860-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiserie-composite-a-profiles-extrudes-en-pvc-et-fibre-continue-zendow-neo-thermofibra-013055865-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiserie-composite-a-profiles-extrudes-en-pvc-et-fibre-continue-zendow-neo-thermofibra-013055870-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiserie-composite-a-profiles-extrudes-en-pvc-et-fibre-continue-zendow-neo-thermofibra-013055875-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiserie-composite-a-profiles-extrudes-en-pvc-et-fibre-continue-zendow-neo-thermofibra-013055880-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/menuiserie-composite-a-profiles-extrudes-en-pvc-et-fibre-continue-zendow-neo-thermofibra-013055885-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tMenuiserie composite pour plusieurs projets de construction\n\r\n\t\tConvient \u00e0 des travaux neufs ou des r\u00e9novations\n\r\n\t\tFen\u00eatre et porte fen\u00eatre en PVC extrud\u00e9\n\r\n\t\tDormant renforc\u00e9 par des c\u00e2bles en acier\n\r\n\t\tDouble vitrage ou triple vitrage intercalaires warmedge\n\r\n\t\tVaste choix de couleurs et de structures\n\r\n\t\tProduit sous AT du CSTB\n\n\n\r\n\t\u00a0\n",
    "description_body": "DECEUNINCK propose Zendow#neo ThermoFibra\u00a0: une menuiserie composite soucieuse de l\u2019environnement et du d\u00e9veloppement durable.\n\r\nCette gamme de menuiserie \u00e9conomique est Id\u00e9ale pour des travaux neufs ou des r\u00e9novations de tout type de b\u00e2timent quel que soit son style architectural.\n\r\nLa menuiserie Zendow#neo ThermoFibra regroupe des fen\u00eatres et des porte fen\u00eatres en PVC extrud\u00e9e par un proc\u00e9d\u00e9 qui consiste \u00e0 int\u00e9grer de la fibre de verre en continu dans le profil\u00e9 de l\u2019ouvrant.\n\r\nLes dormants sont renforc\u00e9s par des c\u00e2bles en acier pris dans la mousse isolante offrant une ind\u00e9niable am\u00e9lioration de la rigidit\u00e9.\n\r\nLa fen\u00eatre et la porte fen\u00eatre Zendow#neo ThermoFibra peuvent \u00eatre \u00e9quip\u00e9es par un double ou triple vitrage \u00e0 intercalaires warmedge, avec une \u00e9paisseur\u00a0 jusqu\u2019\u00e0 54 mm pour des performances thermiques et phoniques sans \u00e9quivalentes.\n\r\nCollection riche en couleurs et structures avec des finitions thermo-laqu\u00e9e, plax\u00e9e bois ou unie, teint\u00e9e dans la masse ou aspect m\u00e9tal.\n\r\nStabilit\u00e9 aux UV, isolation thermique et acoustique, s\u00e9curit\u00e9 renforc\u00e9e, etc.\n\r\nProduit sous AT du CSTB, avec une garantie de 20 ans sur les coloris teint\u00e9s dans la masse blanc 003, gris 007, beige 015 pour zendow#neo, une garantie de 15 ans pour zendow et zendow premium et une garantie de 10 ans dans les coloris plax\u00e9s et thermolaqu\u00e9s Decoroc.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\n",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tIsolation thermique renforc\u00e9e\n\r\n\t\tRigidit\u00e9 extr\u00eame\n\r\n\t\tDesign \u00e9l\u00e9gant\n\r\n\t\tStabilit\u00e9 aux UV\n\r\n\t\tFaible entretien\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Autres": "Eligible au CITE suivant loi en vigueur",
      "Classement d'\u00e9missions de COV": "A+",
      "Couleur": "59 coloris",
      "Aspect": "structur\u00e9",
      "Finition": "thermolaqu\u00e9e ; plax\u00e9e ; teint\u00e9e dans la masse ",
      "\u00c9paisseur": "54 mm - max pour vitrage  ; 70 mm - dormant ; 82 mm - ouvrant ",
      "Largeur": "100 cm",
      "Accessoires": "Volet roulant, Volets battants en PVC\r\n",
      "Evaluation technique": "Avis Technique (ATec) - DTA n\u00b0 6/16-2298 du 04/10/2017",
      "Mat\u00e9riaux": "pvc ; verre ; composite",
      "Coefficient de transmission thermique (Ug)": "0.7 W/m\u00b2.K",
      "Coefficient de transmission thermique (Uw)": "0.7 W/m\u00b2.K -  (suivant configuration et vitrage)",
      "Type de vitrage": "double vitrage ; peu \u00e9missif ; triple vitrage",
      "Perm\u00e9abilit\u00e9 \u00e0 l'air": "\u00e9lev\u00e9e (a3 et a4) - A4",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Produit 100 % recyclable.Dimensions sur mesure."
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/menuiserie-composite-a-profiles-extrudes-en-pvc-p68914073.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Volets, protections m\u00e9caniques",
      "Volet roulant",
      "Coffres pour volet roulant",
      "Coffre modulable pour volets roulants en PVC extrud\u00e9 | Storbox 2.0"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Coffres pour volet roulant",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/5/7/6/012333675_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "DECEUNINCK",
    "name_product": "Coffre modulable pour volets roulants en PVC extrud\u00e9 | Storbox 2.0",
    "reference": " Storbox 2.0",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/coffre-modulable-pour-volets-roulants-en-pvc-extrude-storbox-2-0-013054675-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/coffre-modulable-pour-volets-roulants-en-pvc-extrude-storbox-2-0-003483303-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/coffre-modulable-pour-volets-roulants-en-pvc-extrude-storbox-2-0-007738110-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/coffre-modulable-pour-volets-roulants-en-pvc-extrude-storbox-2-0-007751155-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/coffre-modulable-pour-volets-roulants-en-pvc-extrude-storbox-2-0-013054905-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/coffre-modulable-pour-volets-roulants-en-pvc-extrude-storbox-2-0-013054910-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\n\r\n\t\tCoffre en PVC pour volets roulants\n\r\n\t\tConvient \u00e0 des travaux neufs ou des r\u00e9novations\n\r\n\t\tAccepte les volets en bois, aluminium, PVC ou composite\n\r\n\t\tDiff\u00e9rentes possibilit\u00e9s de man\u0153uvres\n\r\n\t\tDeux hauteurs possibles\n\r\n\t\tConvient \u00e0 des lames d'\u00e9paisseur entre 8 et 11 mm\n\r\n\t\tCoffre sous avis technique du CSTB\u00a0\n\n\r\n\t\u00a0\n",
    "description_body": "Le coffre Storbox 2.0 est une solution universelle modulable d\u00e9di\u00e9e aux volets roulants pour bloc baie.\n\r\nAdapt\u00e9 \u00e0 des travaux neufs ou des r\u00e9novations, le Storbox 2.0 est parfaitement appropri\u00e9 aux menuiseries \u00e0 frappe, menuiseries coulissantes et aux dormants monoblocs en bois, aluminium, PVC ou composite.\n\r\nLe coffre \u00a0Storbox 2.0 est fabriqu\u00e9 en PVC. Il se distingue par ses multiples possibilit\u00e9s de man\u0153uvres : tirage direct, tringle, man\u0153uvre oscillante, sangle et motorisation, etc.\n\r\nCe coffre pour volet roulant est propos\u00e9 en deux hauteurs\u00a0: 190 mm et 220 mm. Il peut accueillir des lames d\u2019\u00e9paisseur comprise entre 8 et 11 mm.\n\r\nExcellente isolation thermique, absorption acoustique, l\u00e9g\u00e8ret\u00e9, facilit\u00e9 et rapidit\u00e9 de montage, faible entretien, etc.\n\r\nProduit sous avis technique du CSTB\u00a0!\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tPose facile et rapide\n\r\n\t\tIsolation thermique\n\r\n\t\tAbsorption acoustique\n\r\n\t\tEsth\u00e9tique\n\r\n\t\tR\u00e9sistance aux chocs\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Certifications": "CSTBat",
      "Couleur": "blanc ; gris ; noir ; or ; plus de 70 coloris",
      "Longueur": "3000 mm - maximale",
      "Hauteur": "190 mm ; 220 mm",
      "\u00c9paisseur": "entre 8 mm et 11 mm - lames",
      "Mat\u00e9riaux": "pvc",
      "Mise en oeuvre": "fixation par vis",
      "Coefficient d'absorption acoustique (\u03b1w)": "jusqu'\u00e0 54 dB - configuration standard ",
      "Coefficient de transmission thermique (Uc)": "1 W/m\u00b2.K",
      "Type de volet": "roulant",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Indice de performance \u00e0 l'air : C4 (pour tous les syst\u00e8mes de manoeuvre (treuil, moteur et sangle) en coffre standard ou croqu\u00e9)\r\n"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/coffre-modulable-pour-volets-roulants-en-pvc-extru-p91510383.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Stores et toiles",
      "Stores et rideaux int\u00e9rieurs",
      "Rideaux int\u00e9rieurs",
      "Rideaux coulissant m\u00e9tallique | MODULIA L"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Rideaux int\u00e9rieurs",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/5/7/5/013694575_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "TISSMETAL/ MC&I",
    "name_product": "Rideaux coulissant m\u00e9tallique | MODULIA L",
    "reference": " MODULIA L",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/rideaux-coulissant-metallique-modulia-l-014909348-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/rideaux-coulissant-metallique-modulia-l-013876269-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/rideaux-coulissant-metallique-modulia-l-013876204-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/rideaux-coulissant-metallique-modulia-l-013876209-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/rideaux-coulissant-metallique-modulia-l-013876214-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/rideaux-coulissant-metallique-modulia-l-013876274-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/rideaux-coulissant-metallique-modulia-l-013876279-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/rideaux-coulissant-metallique-modulia-l-013876284-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/rideaux-coulissant-metallique-modulia-l-013876289-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/rideaux-coulissant-metallique-modulia-l-013876294-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/01/2008",
    "description_points": "\n\r\n\t\tOuverture harmonieuse\n\r\n\t\tFabriqu\u00e9e en acier inoxydable\n\r\n\t\tPermet d'avoir des jeux de lumi\u00e8re au gr\u00e9 de la journ\u00e9e\n\r\n\t\tEl\u00e9ment de d\u00e9coration contemporaine\n\n\r\n\u00a0 ",
    "description_body": "\r\nLes rideaux coulissants m\u00e9tallique MODULIA L permet d\u2019avoir des ouvertures harmonieuses et un fil plat large \u00e9tant donn\u00e9 que sa capacit\u00e9 d'ouverture est de 50%.\n\r\nFabriqu\u00e9e en acier inoxydable, cette maille m\u00e9tallique est install\u00e9e dans les rideaux, brise soleil, fa\u00e7ades, plafonds, garde-corps, habillages muraux. Sa largeur maximale est de 6000 mm.\n\r\nA la fois \u00e9l\u00e9gante et styl\u00e9e, la MODULIA L permet d'avoir des jeux de lumi\u00e8re au gr\u00e9 de la journ\u00e9e. Ses fils sont brillants tandis que ses lisi\u00e8res sont soud\u00e9es ou boucl\u00e9es.\n\r\nStyl\u00e9e, cette maille semi-flexible constitue un \u00e9l\u00e9ment incontournable dans une d\u00e9coration contemporaine, n\u00e9o-industrielle et design.\r\n\u00a0 ",
    "description_review": "\u00ab \u00a0LEURS ATOUTS\u00a0\n\n\r\n\t\tsemi-flexible\n\r\n\t\ttranslucide\n\r\n\t\tbrillance et effet de lumi\u00e8re\u00a0\n\r\n\t\trobuste et durable\u00a0\n\r\n\t\tfabrication sur mesure\u00a0\n\r\n\t\tpose ext\u00e9rieur et int\u00e9rieur\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Finition": "brillante",
      "Largeur": "jusqu'\u00e0 6000 mm",
      "Mat\u00e9riaux": "acier inoxydable - 304 ou 316",
      "Poids": "6.5 kg/m\u00b2",
      "Caract\u00e9ristiques techniques": "Ouverture : 60%"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/rideaux-coulissant-metallique-modulia-l-p402282849.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Stores et toiles",
      "Stores et rideaux int\u00e9rieurs",
      "Rideaux int\u00e9rieurs",
      "Maille m\u00e9tallique entrelac\u00e9e laiton et bronze pour une d\u00e9coration int\u00e9rieure | FLEXILIA SMALL BRONZE ET LAITON"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Rideaux int\u00e9rieurs",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/5/7/5/013694575_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "TISSMETAL/ MC&I",
    "name_product": "Maille m\u00e9tallique entrelac\u00e9e laiton et bronze pour une d\u00e9coration int\u00e9rieure | FLEXILIA SMALL BRONZE ET LAITON",
    "reference": " FLEXILIA SMALL BRONZE ET LAITON",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/maille-metallique-entrelacee-laiton-et-bronze-pour-une-decoration-interieure-flexilia-small-br-014970443-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/maille-metallique-entrelacee-laiton-et-bronze-pour-une-decoration-interieure-flexilia-small-br-014970448-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/maille-metallique-entrelacee-laiton-et-bronze-pour-une-decoration-interieure-flexilia-small-br-014970453-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/maille-metallique-entrelacee-laiton-et-bronze-pour-une-decoration-interieure-flexilia-small-br-014970458-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/maille-metallique-entrelacee-laiton-et-bronze-pour-une-decoration-interieure-flexilia-small-br-014970463-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/maille-metallique-entrelacee-laiton-et-bronze-pour-une-decoration-interieure-flexilia-small-br-014970468-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/maille-metallique-entrelacee-laiton-et-bronze-pour-une-decoration-interieure-flexilia-small-br-014970473-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/01/2008",
    "description_points": "\n\r\n\t\tPose int\u00e9rieure\n\r\n\t\tDeux mod\u00e8les disponibles : Flexilia Small et Flexilia bronze et laiton\n\r\n\t\tApporte une touche chaleureuse\n\r\n\t\tPeut \u00eatre utilis\u00e9 comme rideau d\u00e9coratif\n\n",
    "description_body": "De fabrication fran\u00e7aise, la maille m\u00e9tallique entrelac\u00e9e est recourue par les architectes d'int\u00e9rieures en raison de sa capacit\u00e9 \u00e0 embelir l'int\u00e9rieur d'un domicile. Cet \u00e9l\u00e9ment de d\u00e9coration int\u00e9rieure vous s\u00e9duira pour son c\u00f4t\u00e9 chic et design.\n\r\nLa soci\u00e9t\u00e9 TISSMETAL/ MC&I met \u00e0 votre enti\u00e8re disposition deux mod\u00e8les de maille semi-flexible \u00e0 fil entrelac\u00e9 \u00e0 savoir : Flexilia Small et Flexilia bronze et laiton.\n\r\nCes deux mat\u00e9riaux de second oeuvre se diff\u00e9rencient en capacit\u00e9 d'ouverture, mat\u00e9riaux et de poids. Leur largeur est toutefois la m\u00eame, \u00e0 savoir 6000 mm max.\n\r\nIls peuvent ainsi \u00eatre install\u00e9s dans les rideaux, les plafonds, les brises-soleil, les cloisons d\u00e9coratives, etc.\n\r\nTr\u00e8s tendance et extr\u00eamement robuste, cette maille m\u00e9tallique entrelac\u00e9e apporte une touche chaleureuse dans un espace contemporain.\n",
    "description_review": null,
    "technical_sheet": {
      "Finition": "brillante",
      "Largeur": "jusqu'\u00e0 6000 mm",
      "Mat\u00e9riaux": "acier inoxydable - 302 ou 316 ; acier inoxydable - 302 ou 316 ; acier inoxydable - 302 ou 316 ; acier inoxydable - 302 ou 316 ; acier inoxydable - 302 ou 316 ; Bronze phosphoreux ou laiton"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/maille-metallique-entrelacee-laiton-et-bronze-po-p426706908.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Brise-soleil",
      "Brise-soleil \u00e0 lames fixes",
      "Maille m\u00e9tallique effil\u00e9e aux grandes spires plates \u00e0 tringles | Effilia 50 et 100"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Brise-soleil \u00e0 lames fixes",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/5/7/5/013694575_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "TISSMETAL/ MC&I",
    "name_product": "Maille m\u00e9tallique effil\u00e9e aux grandes spires plates \u00e0 tringles | Effilia 50 et 100",
    "reference": " Effilia 50 et 100",
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/maille-metallique-effilee-aux-grandes-spires-plates-a-tringles-effilia-50-et-100-013855454-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/maille-metallique-effilee-aux-grandes-spires-plates-a-tringles-effilia-50-et-100-013695650-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/maille-metallique-effilee-aux-grandes-spires-plates-a-tringles-effilia-50-et-100-014970423-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/maille-metallique-effilee-aux-grandes-spires-plates-a-tringles-effilia-50-et-100-013695655-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/maille-metallique-effilee-aux-grandes-spires-plates-a-tringles-effilia-50-et-100-014403479-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/maille-metallique-effilee-aux-grandes-spires-plates-a-tringles-effilia-50-et-100-013695660-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/maille-metallique-effilee-aux-grandes-spires-plates-a-tringles-effilia-50-et-100-013695670-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/maille-metallique-effilee-aux-grandes-spires-plates-a-tringles-effilia-50-et-100-014403484-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": "01/01/2017",
    "description_points": "\n\r\n\t\tPose int\u00e9rieure et ext\u00e9rieure\n\r\n\t\tDeux mod\u00e8les : Effilia 50 et Effilia 100\n\r\n\t\tN'emp\u00eachent pas la lumi\u00e8re de passer tout au long de la journ\u00e9e\n\r\n\t\tFabriqu\u00e9s en acier inoxydable\n\n",
    "description_body": "Effilia est une maille m\u00e9tallique brillante effil\u00e9e utilis\u00e9e en guise de cloison, fa\u00e7ade, brise soleil, habillage mural, garde-corps, etc.\n\r\nIl existe deux mod\u00e8les de mailles aux grandes spires plates \u00e0 tringles \u00e0 savoir : Effilia 50 et Effilia 100.\n\r\nFabriqu\u00e9s en acier inoxydable 304 ou 316, ces mat\u00e9riaux pour menuiserie ext\u00e9rieures s'adaptent aux espaces int\u00e9rieurs et aux espaces ext\u00e9rieurs. Ils n'emp\u00eachent pas la lumi\u00e8re de passer tout au long de la journ\u00e9e.\n\r\nAvec deux ouvertures possibles, la maille Effilia d'une largeur maximum de 6000 mm peut couvrir de grandes surfaces. Ses mod\u00e8les se diff\u00e9rencient en capacit\u00e9 d'ouverture et poids.",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tCette maille moderne aux grandes spires plates est souvent pos\u00e9e en fa\u00e7ade.\n\r\n\t\tSelon son degr\u00e9 d\u2019ouverture, elle est aussi utilis\u00e9e comme brise soleil.\n\r\n\t\tElle permet de couvrir de grandes surfaces.\n\r\n\t\tDonne un effet d\u00e9coratif design et moderne.\n\r\n\t\tFabriquer avec des mat\u00e9riaux durable, p\u00e9renne dans notre usine en France.\n\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {
      "Largeur": "jusqu'\u00e0 6000 mm",
      "Mat\u00e9riaux": "acier inoxydable",
      "Espace d'application": "\u00e0 l\u2019int\u00e9rieur ; ext\u00e9rieur",
      "Poids": "entre 5.5 kg/m\u00b2 et 12.1 kg/m\u00b2"
    },
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/maille-metallique-effilee-aux-grandes-spires-pla-p397247250.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  },
  {
    "breadcrumb": [
      "",
      "Mat\u00e9riaux de construction",
      "Gros \u0153uvre",
      "Menuiserie ext\u00e9rieure",
      "Fen\u00eatres et baies",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre",
      "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en aluminium",
      "Fen\u00eatre Alu s\u00e9rie 5700 / 5200"
    ],
    "breadcrumb_needed": "Fen\u00eatre et porte-fen\u00eatre en aluminium",
    "logo_seller": "https://www.batiproduits.com/medias/0/8/7/008993780_logo_header_bloc_stand.jpg",
    "name_seller": "LEUL MENUISERIES",
    "name_product": "Fen\u00eatre Alu s\u00e9rie 5700 / 5200",
    "reference": null,
    "pictures_product": [
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-alu-serie-5700-5200-015089233-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-alu-serie-5700-5200-015089238-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-alu-serie-5700-5200-015206933-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-alu-serie-5700-5200-015089243-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-alu-serie-5700-5200-015089248-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-alu-serie-5700-5200-015089253-product_maxi.jpg",
      "https://www.batiproduits.com/img/fenetre-alu-serie-5700-5200-015206938-product_maxi.jpg"
    ],
    "prix_ht": null,
    "date_published": null,
    "description_points": "\r\nPour la s\u00e9rie 5700 :\r\n\n\r\n\t\tOuvrant et dormant \u00e0 rupture de pont thermique permettant une parfaite isolation\n\r\n\t\tDouble ou triple vitrage de 28 \u00e0 44 mm d\u2019\u00e9paisseur \u00e0 isolation thermique renforc\u00e9e par une couche de faible \u00e9missivit\u00e9, intercalaire Warm Edge.\n\r\n\t\tDormant sp\u00e9cifique R\u00e9novation avec aile de 42 mm permettant la fixation en fa\u00e7ade\n\n\r\nPour la s\u00e9rie 5200 :\n\n\n\r\n\t\tParclose en complexe polyamide, barrette thermique et joint co-extrud\u00e9 pour une parfaite \u00e9tancheit\u00e9\n\r\n\t\tDouble vitrage de 28 mm d\u2019\u00e9paisseur \u00e0 isolation thermique renforc\u00e9e par une couche de faible \u00e9missivit\u00e9, intercalaire Warm Edge\n\r\n\t\tRupture de pont thermique pour une parfaite isolation\n\n",
    "description_body": "Cette nouvelle gamme de menuiseries alu en dormant de 70 mm, \u00e9quip\u00e9e de ruptures de ponts thermiques larges et renforc\u00e9s permet d'optimiser les performances et ainsi de r\u00e9pondre aux demandes environnementales, thermiques et acoustiques entr\u00e9es en vigueur (RE 2020).\n\r\nElle joue la carte de s\u00e9duction, de la finesse, d\u2019un design \u00e9l\u00e9gant et contemporain. Ces deux s\u00e9ries permettent de repousser les limites dimensionnelles tout en privil\u00e9giant la lumi\u00e8re. Ce syst\u00e8me de menuiserie laissera libre cours \u00e0 votre cr\u00e9ativit\u00e9 architecturale, en formant une gamme compl\u00e8te et modulable. Elle vous donnera la possibilit\u00e9 de r\u00e9aliser des multitudes de formes et d'ensembles.\n\r\nV\u00e9ritable concentr\u00e9 technologique, ce syst\u00e8me de menuiserie sign\u00e9 LEUL Menuiseries propose aux artisans un profil affin\u00e9 avec un dormant r\u00e9novation \u00e0 aile compens\u00e9e, rendant la pose aussi simple qu\u2019une fen\u00eatre en PVC, et il vous permet, en construction neuve, de r\u00e9pondre efficacement aux isolations de 70 \u00e0 200mm.\n\n",
    "description_review": "\u00ab \n\r\n\t\tDesign moderne avec possibilit\u00e9 de bicoloration\n\r\n\t\tAppui monobloc droit pour une ligne \u00e9l\u00e9gante\n\r\n \u00bb\n                    \n",
    "technical_sheet": {},
    "original_link": "https://www.batiproduits.com/fiche/produits/fenetre-alu-serie-5700-5200-p427986913.html",
    "source_parent_category": "Gros \u0153uvre"
  }
]
